[{"nome": "\u00c1rea Arqueol\u00f3gica do Freixo", "coordenadas": "Point(-8.14722222 41.16166667)", "localiza__oLabel": "Marco", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pedra%20Formosa%20Tongobriga%2001.jpg", "DGPC_ID": "69712", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69712"}, {"nome": "Zona Central da Cidade de Angra do Hero\u00edsmo", "coordenadas": "Point(-27.22 38.655)", "localiza__oLabel": "S\u00e9", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Terceira%20CathedralAngra.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Zona%20Central%20da%20Cidade%20de%20Angra%20do%20Hero\u00edsmo"}, {"nome": "Villa lusitano-romana de Torre de Palma", "coordenadas": "Point(-7.488638 39.062032)", "localiza__oLabel": "Vaiamonte", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Torre%20de%20Palma.JPG", "DGPC_ID": "70272", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70272"}, {"nome": "Villa Cardillio", "coordenadas": "Point(-8.52791667 39.45289722)", "localiza__oLabel": "Torres Novas (Santa Maria, Salvador e Santiago)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vila%20Card%C3%ADlio%20em%20Torres%20Novas.jpg", "DGPC_ID": "69757", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69757"}, {"nome": "Via romana de Braga a Tui", "coordenadas": "Point(-8.561831 41.745723)", "localiza__oLabel": "Arcozelo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Via%20XIX%20bridgetop.JPG", "DGPC_ID": "70579", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70579"}, {"nome": "Via romana Braga incerta via (21 marcos mili\u00e1rios, S\u00e9rie Capela)", "coordenadas": "Point(-8.427733 41.546437)", "localiza__oLabel": "Braga (Maximinos, S\u00e9 e Cividade)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Marcos%20milenares-Museu%20D%20Diogo%20de%20Sousa.jpg", "DGPC_ID": "70321", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70321"}, {"nome": "Via romana Braga incerta via (21 marcos mili\u00e1rios, S\u00e9rie Capela)", "coordenadas": "Point(-8.427733 41.546437)", "localiza__oLabel": "Braga (Maximinos, S\u00e9 e Cividade)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Marcos%20milenares-Museu%20D%20Diogo%20de%20Sousa.jpg", "DGPC_ID": "6723308", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/6723308"}, {"nome": "University of Coimbra \u2013 Alta and Sofia", "coordenadas": "Point(-8.425775 40.20781111)", "localiza__oLabel": "Coimbra (S\u00e9 Nova, Santa Cruz, Almedina e S\u00e3o Bartolomeu)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Coimbra%20December%202011-19a.jpg", "DGPC_ID": "15731244", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/15731244"}, {"nome": "Universidade de \u00c9vora", "coordenadas": "Point(-7.90427 38.573)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de \u00c9vora (S\u00e3o Mamede, S\u00e9, S\u00e3o Pedro e Santo Ant\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Universidade%20de%20%C3%89vora%20-%20Claustro%20geral%20dos%20Estudos%20%282%29.jpg", "DGPC_ID": "69788", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69788"}, {"nome": "T\u00famulo de Fern\u00e3o Gomes de G\u00f3is", "coordenadas": "Point(-7.966828 40.439363)", "localiza__oLabel": "Oliveira do Conde", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20Matriz%20Oliveira%20do%20Conde%20IMG%200995.jpg", "DGPC_ID": "70599", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70599"}, {"nome": "T\u00famulo de Dami\u00e3o de G\u00f3is", "coordenadas": "Point(-9.01059345 39.05458603)", "localiza__oLabel": "Alenquer (Santo Est\u00eav\u00e3o e Triana)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/T%C3%BAmulo%20de%20Dami%C3%A3o%20de%20G%C3%B3is%2004.jpg", "DGPC_ID": "69804", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69804"}, {"nome": "T\u00famulo de D. Sesnando", "coordenadas": "Point(-8.427171 40.208811)", "localiza__oLabel": "Coimbra (S\u00e9 Nova, Santa Cruz, Almedina e S\u00e3o Bartolomeu)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Sisnando%20Davides%20tomb%20-%20S%C3%A9%20Velha%20-%20Coimbra%2C%20Portugal%20-%20DSC09805.jpg", "DGPC_ID": "16870740", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/16870740"}, {"nome": "Torre dos Cl\u00e9rigos", "coordenadas": "Point(-8.614615 41.145693)", "localiza__oLabel": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Torre%20de%20los%20Cl%C3%A9rigos%2C%20Oporto%2C%20Portugal%2C%202012-05-09%2C%20DD%2001.JPG", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Torre%20dos%20Cl\u00e9rigos"}, {"nome": "Torre do Rel\u00f3gio (Caminha)", "coordenadas": "Point(-8.83897222 41.87611111)", "localiza__oLabel": "Caminha (Matriz) e Vilarelho", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Torre%20do%20Relogio%20-%20Caminha.JPG", "DGPC_ID": "70681", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70681"}, {"nome": "Torre de Ucanha", "coordenadas": "Point(-7.74729 41.048444)", "localiza__oLabel": "Gouvi\u00e3es e Ucanha", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Torre%20de%20Ucanha.JPG", "DGPC_ID": "70487", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70487"}, {"nome": "Torre de Quintela", "coordenadas": "Point(-7.78051944 41.29735556)", "localiza__oLabel": "Vila Marim", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Torre%20de%20Quintela.JPG", "DGPC_ID": "70323", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70323"}, {"nome": "Torre de Lapela", "coordenadas": "Point(-8.53805556 42.05644444)", "localiza__oLabel": "Troporiz e Lapela", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lapela.JPG", "DGPC_ID": "71196", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71196"}, {"nome": "Torre de Bel\u00e9m", "coordenadas": "Point(-9.215833333 38.691388888)", "localiza__oLabel": "Bel\u00e9m", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Belem%20Tower%20-%20April%202019%20%282%29.jpg", "DGPC_ID": "323060", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/323060"}, {"nome": "Torre de Anto", "coordenadas": "Point(-8.428349 40.209864)", "localiza__oLabel": "Coimbra (S\u00e9 Nova, Santa Cruz, Almedina e S\u00e3o Bartolomeu)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/TorreAnto2.jpg", "DGPC_ID": "70528", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70528"}, {"nome": "Torre das \u00c1guias", "coordenadas": "Point(-8.126502 38.874968)", "localiza__oLabel": "Brotas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Torre%20das%20Aguias%201.jpg", "DGPC_ID": "70383", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70383"}, {"nome": "Torre das Caba\u00e7as", "coordenadas": "Point(-8.68017 39.235689)", "localiza__oLabel": "Santar\u00e9m (Marvila), Santa Iria da Ribeira de Santar\u00e9m, Santar\u00e9m (S\u00e3o Salvador) e Santar\u00e9m (S\u00e3o Nicolau)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Torre%20caba%C3%A7as%201.jpg", "DGPC_ID": "70603", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70603"}, {"nome": "Torre da Porta Nova", "coordenadas": "Point(-8.61969167 41.53080833)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de Barcelos, Vila Boa e Vila Frescainha (S\u00e3o Martinho e S\u00e3o Pedro)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Torre%20de%20Barcelos%20%289590194178%29.jpg", "DGPC_ID": "70515", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70515"}, {"nome": "Torre Pentagonal (\u00c9vora)", "coordenadas": "Point(-7.907672 38.573463)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de \u00c9vora (S\u00e3o Mamede, S\u00e9, S\u00e3o Pedro e Santo Ant\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Torre%20da%20muralha.jpg", "DGPC_ID": "70297", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70297"}, {"nome": "Torre Pedro-Sem", "coordenadas": "Point(-8.625 41.1492)", "localiza__oLabel": "Lordelo do Ouro e Massarelos", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Torre%20de%20Pedro%20Sem.JPG", "DGPC_ID": "70203", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70203"}, {"nome": "Tomb of D. Rodrigo Sanches", "coordenadas": "Point(-8.579584 41.028698)", "localiza__oLabel": "Grij\u00f3 e Sermonde", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/D.%20Rodrio%20Sanches.JPG", "DGPC_ID": "70605", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70605"}, {"nome": "Tomb of D. Jo\u00e3o de Noronha, o Mo\u00e7o", "coordenadas": "Point(-9.156607 39.361575)", "localiza__oLabel": "Santa Maria, S\u00e3o Pedro e Sobral da Lagoa", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/T%C3%BAmulo%20de%20D.%20Jo%C3%A3o%20de%20Noronha%2C%20o%20Mo%C3%A7o%20%28%C3%93bidos%29.jpg", "DGPC_ID": "70667", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70667"}, {"nome": "Terreiro da Batalha de Montes Claros", "coordenadas": "Point(-7.472006797 38.764068603)", "localiza__oLabel": "Rio de Moinhos", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Padr%C3%A3o%20da%20Batalha%20de%20Montes%20Claros.jpg", "DGPC_ID": "8891555", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/8891555"}, {"nome": "Termas romanas de Maximinos", "coordenadas": "Point(-8.42958889 41.54628889)", "localiza__oLabel": "Braga (Maximinos, S\u00e9 e Cividade)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Termas%20de%20Maximinos.JPG", "DGPC_ID": "69713", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69713"}, {"nome": "Termas Romanas de S\u00e3o Pedro do Sul", "coordenadas": "Point(-8.090954 40.73933)", "localiza__oLabel": "S\u00e3o Pedro do Sul, V\u00e1rzea e Bai\u00f5es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/S%C3%A3o%20Pedro%20do%20Sul%20-%20Termas%20romanas%200400.jpg", "DGPC_ID": "69845", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69845"}, {"nome": "Termas Medicinais Romanas de Chaves", "coordenadas": "Point(-7.468056 41.739363)", "localiza__oLabel": "Santa Maria Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Termas%20Romanas%20de%20Chaves%20004.jpg", "DGPC_ID": "13214032", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/13214032"}, {"nome": "Templo Romano de \u00c9vora", "coordenadas": "Point(-7.90778 38.57306)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de \u00c9vora (S\u00e3o Mamede, S\u00e9, S\u00e3o Pedro e Santo Ant\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Evora-RomanTemple.jpg", "DGPC_ID": "70489", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70489"}, {"nome": "Teatro Nacional de S\u00e3o Carlos", "coordenadas": "Point(-9.141666666 38.709444444)", "localiza__oLabel": "Santa Maria Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/TeatroSCarlos-IPPAR.jpg", "DGPC_ID": "71093", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71093"}, {"nome": "Teatro Nacional S\u00e3o Jo\u00e3o", "coordenadas": "Point(-8.607465 41.144626)", "localiza__oLabel": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/National%20Theatre%2C%20Porto%20%2846865798165%29.jpg", "DGPC_ID": "74813", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/74813"}, {"nome": "Teatro Nacional D. Maria II", "coordenadas": "Point(-9.1398 38.7148)", "localiza__oLabel": "Santa Maria Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Th%C3%A9%C3%A2tre%20national%20D.%20Maria%20II%20%289294554403%29.jpg", "DGPC_ID": "71832", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71832"}, {"nome": "S\u00e9 do Porto", "coordenadas": "Point(-8.611203 41.142818)", "localiza__oLabel": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Porto.Cathedral01.jpg", "DGPC_ID": "70397", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70397"}, {"nome": "S\u00e9 do Funchal", "coordenadas": "Point(-16.90825 32.64817)", "localiza__oLabel": "S\u00e9", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Catedral%2C%20Funchal%2C%20Madeira%2C%20Portugal%2C%202019-05-29%2C%20DD%2034.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=S\u00e9%20do%20Funchal"}, {"nome": "S\u00e9 de Viseu", "coordenadas": "Point(-7.910833333 40.66)", "localiza__oLabel": "Viseu", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Viseu%20-%20S%C3%A9%201.jpg", "DGPC_ID": "70673", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70673"}, {"nome": "S\u00e9 de Santar\u00e9m", "coordenadas": "Point(-8.68569 39.23703)", "localiza__oLabel": "Santar\u00e9m (Marvila), Santa Iria da Ribeira de Santar\u00e9m, Santar\u00e9m (S\u00e3o Salvador) e Santar\u00e9m (S\u00e3o Nicolau)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Santar%C3%A9m%20-%20Igreja%20do%20Semin%C3%A1rio.jpg", "DGPC_ID": "69798", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69798"}, {"nome": "S\u00e9 de Lisboa", "coordenadas": "Point(-9.132983333 38.70985)", "localiza__oLabel": "Santa Maria Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lisboa%20May%202013-1.jpg", "DGPC_ID": "70502", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70502"}, {"nome": "S\u00e9 de Leiria", "coordenadas": "Point(-8.80675 39.7461)", "localiza__oLabel": "Leiria, Pousos, Barreira e Cortes", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Leiria%20S%C3%A9.jpg", "DGPC_ID": "14955162", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/14955162"}, {"nome": "S\u00e9 de Leiria", "coordenadas": "Point(-8.806572 39.746145)", "localiza__oLabel": "Leiria, Pousos, Barreira e Cortes", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Torre%20sineira%20Leiria%20IMG%206117.JPG", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=S\u00e9%20de%20Leiria"}, {"nome": "S\u00e9 de Lamego", "coordenadas": "Point(-7.8068 41.09653056)", "localiza__oLabel": "Lamego (Almacave e S\u00e9)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Catedral%20de%20Lamego.jpg", "DGPC_ID": "71134", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71134"}, {"nome": "S\u00e9 de Braga", "coordenadas": "Point(-8.427222222 41.55)", "localiza__oLabel": "Braga (Maximinos, S\u00e9 e Cividade)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Se%20Catedral%20de%20Braga.jpg", "DGPC_ID": "70462", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70462"}, {"nome": "S\u00e9 da Guarda", "coordenadas": "Point(-7.26929167 40.53833611)", "localiza__oLabel": "Guarda", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/A%20view%20over%20the%20cathedral%20%2833583837563%29.jpg", "DGPC_ID": "71096", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71096"}, {"nome": "S\u00e9 Velha de Coimbra", "coordenadas": "Point(-8.426922 40.208561)", "localiza__oLabel": "Coimbra (S\u00e9 Nova, Santa Cruz, Almedina e S\u00e3o Bartolomeu)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/CoimbraCathedral-Nave.jpg", "DGPC_ID": "70529", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70529"}, {"nome": "S\u00e9 Velha de Coimbra", "coordenadas": "Point(-8.426922 40.208561)", "localiza__oLabel": "Coimbra (S\u00e9 Nova, Santa Cruz, Almedina e S\u00e3o Bartolomeu)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Se%20Velha%20of%20Coimbra%20front.jpg", "DGPC_ID": "70529", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70529"}, {"nome": "S\u00e9 Nova de Coimbra", "coordenadas": "Point(-8.424444 40.209444)", "localiza__oLabel": "Coimbra (S\u00e9 Nova, Santa Cruz, Almedina e S\u00e3o Bartolomeu)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/S%C3%A9%20Nova%20de%20Coimbra%20-%20Fachada%20principal%20%282%29.jpg", "DGPC_ID": "70315", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70315"}, {"nome": "S\u00e9 Catedral de \u00c9vora", "coordenadas": "Point(-7.906666666 38.571666666)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de \u00c9vora (S\u00e3o Mamede, S\u00e9, S\u00e3o Pedro e Santo Ant\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/S%C3%A9%20%C3%89vora.JPG", "DGPC_ID": "69779", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69779"}, {"nome": "S\u00e9 Catedral de Silves", "coordenadas": "Point(-8.4387 37.1901)", "localiza__oLabel": "Silves", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Silves%20catedral.JPG", "DGPC_ID": "69825", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69825"}, {"nome": "S\u00e9 Catedral de Portalegre", "coordenadas": "Point(-7.43375 39.2911)", "localiza__oLabel": "S\u00e9 e S\u00e3o Louren\u00e7o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/S%C3%A9%20Catedral%20de%20Portalegre.jpg", "DGPC_ID": "70707", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70707"}, {"nome": "Solar dos Pinheiros", "coordenadas": "Point(-8.622918 41.528644)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de Barcelos, Vila Boa e Vila Frescainha (S\u00e3o Martinho e S\u00e3o Pedro)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Solar%20dos%20Pinheiros%2003.JPG", "DGPC_ID": "70516", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70516"}, {"nome": "Solar de \u00c1gua de Peixes", "coordenadas": "Point(-7.959761 38.29817)", "localiza__oLabel": "Alvito", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pal%C3%A1cio%20de%20%C3%81gua%20de%20Peixes%20-%20Portugal%20%282691685449%29.jpg", "DGPC_ID": "327677", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/327677"}, {"nome": "Sistelo", "coordenadas": "Point(-8.374722222 41.973333333)", "localiza__oLabel": "Arcos de Valdevez", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Arcos%20de%20Valdevez%20III%20%2827050054972%29.jpg", "DGPC_ID": "9109744", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/9109744"}, {"nome": "Sinagoga de Tomar", "coordenadas": "Point(-8.413673 39.6032)", "localiza__oLabel": "Tomar (S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista) e Santa Maria dos Olivais", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Sinagoga%20de%20Tomar%20IMG%209389.jpg", "DGPC_ID": "70238", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70238"}, {"nome": "Sete Fontes", "coordenadas": "Point(-8.40386111 41.56948889)", "localiza__oLabel": "S\u00e3o Victor", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Sete%20Fontes%20Dr%20Sampaio%20interior%20%289%29.JPG", "DGPC_ID": "156333", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/156333"}, {"nome": "Santu\u00e1rio do Bom Jesus do Monte", "coordenadas": "Point(-8.3775 41.5546)", "localiza__oLabel": "Nogueir\u00f3 e Ten\u00f5es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Treppenaufgang%20Bom%20Jesus%20do%20Monte.jpg", "DGPC_ID": "73927", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/73927"}, {"nome": "Santu\u00e1rio de Santa Maria Madalena", "coordenadas": "Point(-8.3878 41.522111111)", "localiza__oLabel": "Longos", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20Santa%20Maria%20Madalena%20-%20Falperra%20-%20Portugal%20%2812212515255%29.jpg", "DGPC_ID": "18286438", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/18286438"}, {"nome": "Santu\u00e1rio de Santa Maria Madalena", "coordenadas": "Point(-8.3878 41.522111111)", "localiza__oLabel": "Nogueira, Frai\u00e3o e Lama\u00e7\u00e3es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20Santa%20Maria%20Madalena%20-%20Falperra%20-%20Portugal%20%2812212515255%29.jpg", "DGPC_ID": "18286438", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/18286438"}, {"nome": "Santu\u00e1rio de Pan\u00f3ias", "coordenadas": "Point(-7.79861111 41.28333333)", "localiza__oLabel": "Constantim e Vale de Nogueiras", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Santuario%20de%20Panoias%20Vila%20Real%20Portugal%2001.jpg", "DGPC_ID": "70273", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70273"}, {"nome": "Santu\u00e1rio de Nossa Senhora de Aires", "coordenadas": "Point(-7.985418888 38.340796944)", "localiza__oLabel": "Viana do Alentejo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Senhora-aires-vista-geral.jpg", "DGPC_ID": "11942233", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/11942233"}, {"nome": "Santu\u00e1rio de Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o da Boa Nova (Alandroal)", "coordenadas": "Point(-7.39735 38.61677)", "localiza__oLabel": "Terena (S\u00e3o Pedro)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Capela%20-%20Castelo.jpg", "DGPC_ID": "70209", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70209"}, {"nome": "Santa Cruz Caf\u00e9", "coordenadas": "Point(-8.42884 40.2108)", "localiza__oLabel": "Coimbra (S\u00e9 Nova, Santa Cruz, Almedina e S\u00e3o Bartolomeu)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Caf%C3%A9%20Santa%20Cruz%2C%20Co%C3%ADmbra%2C%20Portugal%2C%202012-05-10%2C%20DD%2001.JPG", "DGPC_ID": "69812", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69812"}, {"nome": "Ru\u00ednas romanas de Bobadela", "coordenadas": "Point(-7.893589 40.3611)", "localiza__oLabel": "Bobadela", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Bobadela%20PM%2033337.jpg", "DGPC_ID": "70552", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70552"}, {"nome": "Ru\u00ednas de Estoi", "coordenadas": "Point(-7.90404 37.09535)", "localiza__oLabel": "Concei\u00e7\u00e3o e Estoi", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ru%C3%ADnasromanasmilreu.jpg", "DGPC_ID": "70255", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70255"}, {"nome": "Ru\u00ednas da cidade velha de Santa Luzia", "coordenadas": "Point(-8.835282 41.705253)", "localiza__oLabel": "Areosa", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cit%C3%A2nia%20de%20Sta.%20Luzia%20%28alvenaria%29.jpg", "DGPC_ID": "70271", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70271"}, {"nome": "Roman ruins of Tr\u00f3ia", "coordenadas": "Point(-8.884778 38.486273)", "localiza__oLabel": "Carvalhal", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Tr%C3%B3ia%20March%202015-1.jpg", "DGPC_ID": "69755", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69755"}, {"nome": "Ribat da Arrifana", "coordenadas": "Point(-8.876251 37.320382)", "localiza__oLabel": "Aljezur", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ribat%20arrifana.jpg", "DGPC_ID": "13246353", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/13246353"}, {"nome": "Restos da Igreja da Gra\u00e7a", "coordenadas": "Point(-8.0245 37.138847)", "localiza__oLabel": "S\u00e3o Clemente", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Convento%20da%20Gra%C3%A7a%20-%20Loul%C3%A9%20-%20Portugal%20%284565460466%29.jpg", "DGPC_ID": "70615", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70615"}, {"nome": "Resid\u00eancia senhorial dos Castelo Melhor", "coordenadas": "Point(-8.480053 39.948064)", "localiza__oLabel": "Santiago da Guarda", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Complexo%20Monumental%20de%20Santiago%20da%20Guarda%20-%20Portugal%20%2821192747559%29.jpg", "DGPC_ID": "70641", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70641"}, {"nome": "Reservat\u00f3rio da Patriarcal", "coordenadas": "Point(-9.14873611 38.71619444)", "localiza__oLabel": "Miseric\u00f3rdia", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Patriarcal%20Reservoir%2005.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Reservat\u00f3rio%20da%20Patriarcal"}, {"nome": "Reservat\u00f3rio da M\u00e3e d'\u00c1gua das Amoreiras", "coordenadas": "Point(-9.155754 38.72127)", "localiza__oLabel": "Santo Ant\u00f3nio (Lisbon)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20da%20%C3%81gua.JPG", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Reservat\u00f3rio%20da%20M\u00e3e%20d'\u00c1gua%20das%20Amoreiras"}, {"nome": "Real F\u00e1brica de Gelo da Serra de Montejunto", "coordenadas": "Point(-9.050432 39.178146)", "localiza__oLabel": "Lamas e Cercal", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Real%20F%C3%A1brica%20de%20Gelo%20da%20Serra%20de%20Montejunto%2006.jpg", "DGPC_ID": "71681", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71681"}, {"nome": "Quinta da Bacalhoa", "coordenadas": "Point(-8.99241 38.52566)", "localiza__oLabel": "Azeit\u00e3o (S\u00e3o Louren\u00e7o e S\u00e3o Sim\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Quinta%20da%20Bacalh%C3%B4a%20%2811199645583%29.jpg", "DGPC_ID": "70212", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70212"}, {"nome": "Pra\u00e7a-forte de Elvas", "coordenadas": "Point(-7.16332222 38.88061944)", "localiza__oLabel": "Caia, S\u00e3o Pedro e Alc\u00e1\u00e7ova", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Portas%20de%20Elvas.jpg", "DGPC_ID": "70353", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70353"}, {"nome": "Pra\u00e7a-forte de Almeida", "coordenadas": "Point(-6.90583333 40.72585)", "localiza__oLabel": "Almeida", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Porta%20Fortifica%C3%A7%C3%A3o%20Almeida.jpg", "DGPC_ID": "70693", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70693"}, {"nome": "Pra\u00e7a do Com\u00e9rcio", "coordenadas": "Point(-9.136388888 38.7075)", "localiza__oLabel": "Santa Maria Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Estatua%20de%20Don%20Jos%C3%A9%20I%2C%20Plaza%20del%20Comercio%2C%20Lisboa%2C%20Portugal%2C%202012-05-12%2C%20DD%2005.JPG", "DGPC_ID": "70275", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70275"}, {"nome": "Portal da Gafaria", "coordenadas": "Point(-8.8871646 38.5259452)", "localiza__oLabel": "Set\u00fabal (S\u00e3o Juli\u00e3o, Nossa Senhora da Anunciada e Santa Maria da Gra\u00e7a)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Portal%20da%20Gafaria%20em%20Set%C3%BAbal.jpg", "DGPC_ID": "70213", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70213"}, {"nome": "Portais da Extinta Igreja de Santa Ana", "coordenadas": "Point(-8.425123 40.209095)", "localiza__oLabel": "Coimbra (S\u00e9 Nova, Santa Cruz, Almedina e S\u00e3o Bartolomeu)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Church%20in%20Coimbra%2C%20Portugal.jpg", "DGPC_ID": "70313", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70313"}, {"nome": "Porta de Avis (\u00c9vora)", "coordenadas": "Point(-7.91 38.57666667)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de \u00c9vora (S\u00e3o Mamede, S\u00e9, S\u00e3o Pedro e Santo Ant\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Stadtmauer%20Porta%20da%20Avis%20in%20Evora.jpg", "DGPC_ID": "69778", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69778"}, {"nome": "Porta da Alagoa (\u00c9vora)", "coordenadas": "Point(-7.9143 38.5755)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de \u00c9vora (S\u00e3o Mamede, S\u00e9, S\u00e3o Pedro e Santo Ant\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Porta%20da%20Lagoa%2C%20%C3%89vora.JPG", "DGPC_ID": "70292", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70292"}, {"nome": "Ponte sobre o Rio Aguiar", "coordenadas": "Point(-6.930621 40.91829)", "localiza__oLabel": "Castelo Rodrigo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Escalhao%2004%20puente%20by-dpc.jpg", "DGPC_ID": "70658", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70658"}, {"nome": "Ponte romana sobre a Ribeira de Odivelas (Alentejo)", "coordenadas": "Point(-7.94602778 38.25972222)", "localiza__oLabel": "Vila Ruiva", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ponte%20romana%20sobre%20a%20ribeira%20de%20Odivelas%2002.png", "DGPC_ID": "69745", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69745"}, {"nome": "Ponte do Rio Ave, nas Taipas", "coordenadas": "Point(-8.344996 41.481946)", "localiza__oLabel": "Caldelas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ponte%20Romana%20das%20Caldas%20das%20Taipas%20-%20Portugal%20%2835221457572%29.jpg", "DGPC_ID": "70560", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70560"}, {"nome": "Ponte do Prado", "coordenadas": "Point(-8.46277778 41.59583333)", "localiza__oLabel": "Merelim (S\u00e3o Paio), Panoias e Parada de Tib\u00e3es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ponte%20de%20Prado%20%284%29.JPG", "DGPC_ID": "70616", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70616"}, {"nome": "Ponte do Cabril", "coordenadas": "Point(-8.139354 39.905366)", "localiza__oLabel": "Pedr\u00f3g\u00e3o Pequeno", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ponte%20do%20Cabril%20%28sobre%20o%20Rio%20Z%C3%AAzere%29%202.jpg", "DGPC_ID": "70408", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70408"}, {"nome": "Ponte do Cabril", "coordenadas": "Point(-8.139354 39.905366)", "localiza__oLabel": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ponte%20do%20Cabril%20%28sobre%20o%20Rio%20Z%C3%AAzere%29%202.jpg", "DGPC_ID": "70408", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70408"}, {"nome": "Ponte de Vilar de Mouros", "coordenadas": "Point(-8.78944444 41.8875)", "localiza__oLabel": "Vilar de Mouros", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ponte%20Rom%C3%A2nica%20de%20Vilar%20de%20Mouros%20-%20panoramio.jpg", "DGPC_ID": "70178", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70178"}, {"nome": "Ponte de Vila Formosa", "coordenadas": "Point(-7.78486111 39.21605556)", "localiza__oLabel": "Seda", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ponte%20de%20Vila%20Formosa.jpg", "DGPC_ID": "70180", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70180"}, {"nome": "Ponte de Trajano", "coordenadas": "Point(-7.467238 41.738336)", "localiza__oLabel": "Madalena e Samai\u00f5es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ponte%20romana%20Chaves%2001.jpg", "DGPC_ID": "70611", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70611"}, {"nome": "Ponte de Torre de Dona Chama", "coordenadas": "Point(-7.14556 41.66556)", "localiza__oLabel": "Torre de Dona Chama", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ponte%20Torre%20Dona%20Chama%20Vista%20montante%20margem%20direita%20topo.jpg", "DGPC_ID": "70346", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70346"}, {"nome": "Ponte de S\u00e3o Gon\u00e7alo", "coordenadas": "Point(-8.07805556 41.26888889)", "localiza__oLabel": "Amarante (S\u00e3o Gon\u00e7alo), Madalena, Cepelos e Gat\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Amarante-Ponte%20sobre%20o%20T%C3%A2mega%20%281%29.jpg", "DGPC_ID": "70622", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70622"}, {"nome": "Ponte de Serves", "coordenadas": "Point(-8.377354 41.420385)", "localiza__oLabel": "Gondar", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ponte%20de%20Serves%20%283%29.jpg", "DGPC_ID": "70514", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70514"}, {"nome": "Ponte de Rodas", "coordenadas": "Point(-8.382913 41.672768)", "localiza__oLabel": "Amares", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pontederodas.jpg", "DGPC_ID": "70653", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70653"}, {"nome": "Ponte de Rodas", "coordenadas": "Point(-8.382913 41.672768)", "localiza__oLabel": "Vila Verde", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pontederodas.jpg", "DGPC_ID": "70653", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70653"}, {"nome": "Ponte de Prozelo", "coordenadas": "Point(-8.3425 41.61611111)", "localiza__oLabel": "Crespos e Pousada", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ponte%20porto.jpg", "DGPC_ID": "69829", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69829"}, {"nome": "Ponte de Prozelo", "coordenadas": "Point(-8.3425 41.61611111)", "localiza__oLabel": "Ferreiros, Prozelo e Besteiros", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ponte%20porto.jpg", "DGPC_ID": "69829", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69829"}, {"nome": "Ponte de Ponte de Lima", "coordenadas": "Point(-8.58522129 41.768959045)", "localiza__oLabel": "Arca e Ponte de Lima", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ponte%20de%20Lima%2047.jpg", "DGPC_ID": "71219", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71219"}, {"nome": "Ponte de Ponte da Barca", "coordenadas": "Point(-8.420701 41.809466)", "localiza__oLabel": "Ponte da Barca, Vila Nova de Mu\u00eda e Pa\u00e7o Vedro de Magalh\u00e3es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ponte%20de%20Ponte%20da%20Barca%20%284%29.jpg", "DGPC_ID": "70601", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70601"}, {"nome": "Ponte de M\u00e9rtola", "coordenadas": "Point(-7.66416667 37.63583333)", "localiza__oLabel": "M\u00e9rtola", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Torre%20do%20rio%20%287%29.jpg", "DGPC_ID": "70233", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70233"}, {"nome": "Ponte de Mem Gutierres", "coordenadas": "Point(-8.16625 41.57680556)", "localiza__oLabel": "Esperan\u00e7a e Brunhais", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ponte%20de%20Mem%20Gutierres%20%285%29.jpg", "DGPC_ID": "70413", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70413"}, {"nome": "Ponte de Lagoncinha", "coordenadas": "Point(-8.52 41.34888889)", "localiza__oLabel": "Lousado", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Study%20on%20a%20medieval%20bridge%20XVI%20%2849843362176%29.jpg", "DGPC_ID": "69842", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69842"}, {"nome": "Ponte de D. Maria Pia", "coordenadas": "Point(-8.59702 41.139817)", "localiza__oLabel": "Bonfim", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ponte%20D.%20Maria%20Pia-Porto.JPG", "DGPC_ID": "70405", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70405"}, {"nome": "Ponte de D. Maria Pia", "coordenadas": "Point(-8.59702 41.139817)", "localiza__oLabel": "Oliveira do Douro, Vila Nova de Gaia", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ponte%20D.%20Maria%20Pia-Porto.JPG", "DGPC_ID": "70405", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70405"}, {"nome": "Ponte de D. Maria Pia", "coordenadas": "Point(-8.59702 41.139817)", "localiza__oLabel": "Santa Marinha e S\u00e3o Pedro da Afurada", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ponte%20D.%20Maria%20Pia-Porto.JPG", "DGPC_ID": "70405", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70405"}, {"nome": "Ponte de Cavez", "coordenadas": "Point(-7.89111111 41.51388889)", "localiza__oLabel": "Cavez", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ponte%20de%20Cavez%20%282%29.jpg", "DGPC_ID": "71103", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71103"}, {"nome": "Ponte de Barcelos", "coordenadas": "Point(-8.62222222 41.52722222)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de Barcelos, Vila Boa e Vila Frescainha (S\u00e3o Martinho e S\u00e3o Pedro)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Barcelos%20Ponte%20ed5eval%20sobre%20o%20Rio%20C%C3%A1vado1400.JPG", "DGPC_ID": "70518", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70518"}, {"nome": "Ponte da Cava da Velha", "coordenadas": "Point(-8.16388889 42.00333333)", "localiza__oLabel": "Castro Laboreiro e Lamas de Mouro", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Aerial%20photograph%20of%20Ponte%20da%20Cava%20da%20Velha%20%284%29.jpg", "DGPC_ID": "69849", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69849"}, {"nome": "Ponte da Arr\u00e1bida", "coordenadas": "Point(-8.640338888 41.147466666)", "localiza__oLabel": "Lordelo do Ouro e Massarelos", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ponte%20da%20Arr%C3%A1bida2.jpg", "DGPC_ID": "70797", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70797"}, {"nome": "Ponte da Arr\u00e1bida", "coordenadas": "Point(-8.640338888 41.147466666)", "localiza__oLabel": "Santa Marinha e S\u00e3o Pedro da Afurada", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ponte%20da%20Arr%C3%A1bida2.jpg", "DGPC_ID": "70797", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70797"}, {"nome": "Ponte Velha sobre o rio Tua", "coordenadas": "Point(-7.184544 41.484971)", "localiza__oLabel": "Mirandela", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mirandela.jpg", "DGPC_ID": "70533", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70533"}, {"nome": "Ponte Velha de Vizela", "coordenadas": "Point(-8.31184 41.373051)", "localiza__oLabel": "Caldas de Vizela (S\u00e3o Miguel e S\u00e3o Jo\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ponte%20romana%20-%20panoramio.jpg", "DGPC_ID": "70480", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70480"}, {"nome": "Ponte Romana sobre o Rio Poio ou Alvadia", "coordenadas": "Point(-7.827527777 41.465416666)", "localiza__oLabel": "Cerva e Lim\u00f5es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ponte%20Romanica%20do%20rio%20Poio%20%2812%29.jpg", "DGPC_ID": "70692", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70692"}, {"nome": "Piscinas de Mar\u00e9s", "coordenadas": "Point(-8.70778333 41.192875)", "localiza__oLabel": "Matosinhos e Le\u00e7a da Palmeira", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Piscinas%20Le%C3%A7a%20da%20Palmeira%20Portugal.JPG", "DGPC_ID": "328649", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/328649"}, {"nome": "Pestana Palace Hotel", "coordenadas": "Point(-9.18682778 38.70378056)", "localiza__oLabel": "Alc\u00e2ntara", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pestana%20Palace%20Hotel%20IMG%202004.jpg", "DGPC_ID": "71202", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71202"}, {"nome": "Pelourinho do Fund\u00e3o", "coordenadas": "Point(-7.500265 40.137837)", "localiza__oLabel": "Fund\u00e3o, Valverde, Donas, Aldeia de Joanes e Aldeia Nova do Cabo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pelourinho%20do%20Fund%C3%A3o%2002.jpg", "DGPC_ID": "69816", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69816"}, {"nome": "Pelourinho de \u00d3bidos", "coordenadas": "Point(-9.157307 39.361974)", "localiza__oLabel": "Santa Maria, S\u00e3o Pedro e Sobral da Lagoa", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pelourinho%20em%20%C3%93bidos.JPG", "DGPC_ID": "70666", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70666"}, {"nome": "Pelourinho de Vila do Conde", "coordenadas": "Point(-8.743462 41.353929)", "localiza__oLabel": "Vila do Conde", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vila%20do%20Conde%207.jpg", "DGPC_ID": "71208", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71208"}, {"nome": "Pelourinho de Vila Vi\u00e7osa", "coordenadas": "Point(-7.416994 38.780453)", "localiza__oLabel": "Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o e S\u00e3o Bartolomeu", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pelourinho%20de%20Vila%20Vi%C3%A7osa%20-%20Portugal%20%289039402929%29.jpg", "DGPC_ID": "70206", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70206"}, {"nome": "Pelourinho de Vila Nova de Foz Coa", "coordenadas": "Point(-7.136336 41.083205)", "localiza__oLabel": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/The%20old%20pillory%20%284999342406%29.jpg", "DGPC_ID": "70617", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70617"}, {"nome": "Pelourinho de Vila Nova de Cerveira", "coordenadas": "Point(-8.744991 41.940581)", "localiza__oLabel": "Vila Nova de Cerveira e Lovelhe", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pelourinho%20Vila%20Nova%20de%20Cerveira.jpg", "DGPC_ID": "70701", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70701"}, {"nome": "Pelourinho de Vila Franca de Xira", "coordenadas": "Point(-8.989646 38.954232)", "localiza__oLabel": "Vila Franca de Xira", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pelourinho%20de%20Vila%20Franca%20de%20Xira%20-%20Portugal%20%2828945826318%29.jpg", "DGPC_ID": "71112", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71112"}, {"nome": "Pelourinho de Trancoso", "coordenadas": "Point(-7.348905 40.77855)", "localiza__oLabel": "Trancoso (S\u00e3o Pedro e Santa Maria) e Souto Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pelourinho%20de%20Trancoso%201.jpg", "DGPC_ID": "70500", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70500"}, {"nome": "Pelourinho de Soajo", "coordenadas": "Point(-8.26453611 41.87385833)", "localiza__oLabel": "Soajo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pelourinho%20Soajo.JPG", "DGPC_ID": "71221", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71221"}, {"nome": "Pelourinho de Set\u00fabal", "coordenadas": "Point(-8.898432 38.523634)", "localiza__oLabel": "Set\u00fabal (S\u00e3o Juli\u00e3o, Nossa Senhora da Anunciada e Santa Maria da Gra\u00e7a)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pelourinho%20Setubal01.JPG", "DGPC_ID": "69877", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69877"}, {"nome": "Pelourinho de Rua", "coordenadas": "Point(-7.571778 40.944382)", "localiza__oLabel": "Rua", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vila%20da%20Rua.jpg", "DGPC_ID": "71218", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71218"}, {"nome": "Pelourinho de Ranhados", "coordenadas": "Point(-7.329849 40.993554)", "localiza__oLabel": "Ranhados", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pelourinho%20de%20Ranhados%20-%20Portugal%20%28192830475%29.jpg", "DGPC_ID": "71116", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71116"}, {"nome": "Pelourinho de Ponte da Barca", "coordenadas": "Point(-8.420537 41.808681)", "localiza__oLabel": "Ponte da Barca, Vila Nova de Mu\u00eda e Pa\u00e7o Vedro de Magalh\u00e3es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pelourinho%20de%20Ponte%20da%20Barca.JPG", "DGPC_ID": "70600", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70600"}, {"nome": "Pelourinho de Pinhel", "coordenadas": "Point(-7.062915 40.77544)", "localiza__oLabel": "Pinhel", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pelourinho%20Pinhel.JPG", "DGPC_ID": "70410", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70410"}, {"nome": "Pelourinho de Penafiel", "coordenadas": "Point(-8.283838 41.206484)", "localiza__oLabel": "Penafiel", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pelourinho%20de%20Penafiel%20-%202%20%28cropped%29.jpg", "DGPC_ID": "69852", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69852"}, {"nome": "Pelourinho de Palmela", "coordenadas": "Point(-8.899627 38.567788)", "localiza__oLabel": "Palmela", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pelourinho%20de%20Palmela%20-%20Portugal%20%2848124991108%29.jpg", "DGPC_ID": "71224", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71224"}, {"nome": "Pelourinho de Mur\u00e7a", "coordenadas": "Point(-7.453908 41.408071)", "localiza__oLabel": "Mur\u00e7a", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pelourinho%20de%20Mur%C3%A7a%20-%20Portugal%20%285072239223%29.jpg", "DGPC_ID": "69847", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69847"}, {"nome": "Pelourinho de Moreira de Rei", "coordenadas": "Point(-7.316327 40.828916)", "localiza__oLabel": "Moreira de Rei", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pelourinho%20de%20Moreira%20de%20Rei%20-%20Portugal%20%286325680618%29.jpg", "DGPC_ID": "70419", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70419"}, {"nome": "Pelourinho de Melo", "coordenadas": "Point(-7.535226 40.520268)", "localiza__oLabel": "Melo e Nabais", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pelourinho%20Melo%201.JPG", "DGPC_ID": "70289", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70289"}, {"nome": "Pelourinho de Lisboa", "coordenadas": "Point(-9.139223 38.708041)", "localiza__oLabel": "Santa Maria Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pelourinho%20de%20Lisboa.jpg", "DGPC_ID": "70709", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70709"}, {"nome": "Pelourinho de Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "coordenadas": "Point(-6.808143615 41.089828491)", "localiza__oLabel": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta e Mazouco", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Freixo%20de%20Espada%20%C3%A0%20Cinta%20%28745525026%29.jpg", "DGPC_ID": "70359", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70359"}, {"nome": "Pelourinho de Estremoz", "coordenadas": "Point(-7.588403 38.841606)", "localiza__oLabel": "Estremoz (Santa Maria e Santo Andr\u00e9)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pelourinho%20de%20Estremoz%20-%20Pra%C3%A7a%20Lu%C3%ADs%20de%20Cam%C3%B5es.jpg", "DGPC_ID": "70539", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70539"}, {"nome": "Pelourinho de Colares", "coordenadas": "Point(-9.446227 38.799299)", "localiza__oLabel": "Colares", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pelourinho%20de%20Colares.%2006-18.jpg", "DGPC_ID": "69858", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69858"}, {"nome": "Pelourinho de Castelo Rodrigo", "coordenadas": "Point(-6.96399 40.876755)", "localiza__oLabel": "Castelo Rodrigo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pelourinho%20de%20Castelo%20Rodrigo.jpg", "DGPC_ID": "71118", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71118"}, {"nome": "Pelourinho de Cabe\u00e7o de Vide", "coordenadas": "Point(-7.598825 39.126616)", "localiza__oLabel": "Cabe\u00e7o de Vide", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pelourinho%20de%20Cabe%C3%A7o%20de%20Vide%20-%20Portugal%20%283033925873%29.jpg", "DGPC_ID": "71157", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71157"}, {"nome": "Pelourinho de Bragan\u00e7a", "coordenadas": "Point(-6.749492 41.804183)", "localiza__oLabel": "S\u00e9, Santa Maria e Meixedo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pelourinho-braganca-portugal.jpg", "DGPC_ID": "71126", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71126"}, {"nome": "Pelourinho de Arraiolos", "coordenadas": "Point(-7.984795 38.725237)", "localiza__oLabel": "Arraiolos", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pelourinho%20Arraiolos.jpg", "DGPC_ID": "70188", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70188"}, {"nome": "Pelourinho de Arraiolos", "coordenadas": "Point(-7.984795 38.725237)", "localiza__oLabel": "Arraiolos", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pilori%20%C3%A0%20Arraiolos%20Pelourinho%20em%20Arraiolos%20%282098387846%29.jpg", "DGPC_ID": "70188", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70188"}, {"nome": "Pelourinho de Arcos de Valdevez", "coordenadas": "Point(-8.41819 41.8464)", "localiza__oLabel": "Arcos de Valdevez (Salvador), Vila Fonche e Parada", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pelourinho%20Arcos%20de%20Valdeez.JPG", "DGPC_ID": "70210", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70210"}, {"nome": "Pelourinho de Amares", "coordenadas": "Point(-8.35081 41.630919)", "localiza__oLabel": "Amares e Figueiredo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pelourinho%20de%20Amares%20%281%29.jpg", "DGPC_ID": "70393", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70393"}, {"nome": "Pelourinho de Aldeia Galega da Merceana", "coordenadas": "Point(-9.112103 39.081852)", "localiza__oLabel": "Aldeia Galega da Merceana e Aldeia Gavinha", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pelourinho%20da%20Aldeia%20Galega%20da%20Merceana%20-%20Portugal%20%2849547002191%29.jpg", "DGPC_ID": "70505", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70505"}, {"nome": "Pelourinho de Aguiar da Beira", "coordenadas": "Point(-7.54526 40.8164)", "localiza__oLabel": "Aguiar da Beira e Coruche", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Aguiar%20da%20Beira%20%28Portugal%297.jpg", "DGPC_ID": "70357", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70357"}, {"nome": "Pelourinho da P\u00f3voa de Varzim", "coordenadas": "Point(-8.760713 41.378776)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias da P\u00f3voa de Varzim, Beiriz e Argivai", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pelourinhopovoavarzim.jpg", "DGPC_ID": "70621", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70621"}, {"nome": "Pelourinho da Figueira da Foz", "coordenadas": "Point(-8.858115 40.14959)", "localiza__oLabel": "Buarcos e S\u00e3o Juli\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pelourinho%20da%20Figueira%20da%20Foz.jpg", "DGPC_ID": "70507", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70507"}, {"nome": "Pa\u00e7os municipais de Guimar\u00e3es", "coordenadas": "Point(-8.292999 41.443186)", "localiza__oLabel": "Oliveira, S\u00e3o Paio e S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Guimar%C3%A3es-Altstadt-4.jpg", "DGPC_ID": "70508", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70508"}, {"nome": "Pa\u00e7os do Concelho de Santa Cruz", "coordenadas": "Point(-16.792157 32.688031)", "localiza__oLabel": "Santa Cruz", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pa%C3%A7os%20do%20Concelho%20de%20Santa%20Cruz%2C%20Madeira%20-%202012-09-23%20-%20DSC00411.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Pa\u00e7os%20do%20Concelho%20de%20Santa%20Cruz"}, {"nome": "Pa\u00e7os de \u00c9vora", "coordenadas": "Point(-7.90944444 38.56777778)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de \u00c9vora (S\u00e3o Mamede, S\u00e9, S\u00e3o Pedro e Santo Ant\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pal%C3%A1cio%20de%20D.%20Manuel%20em%20%C3%89vora.jpg", "DGPC_ID": "70226", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70226"}, {"nome": "Pa\u00e7os da Universidade", "coordenadas": "Point(-8.426201 40.207483)", "localiza__oLabel": "Coimbra (S\u00e9 Nova, Santa Cruz, Almedina e S\u00e3o Bartolomeu)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Universidad%20de%20Co%C3%ADmbra%2C%20Portugal%2C%202012-05-10%2C%20DD%2016.JPG", "DGPC_ID": "70318", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70318"}, {"nome": "Pa\u00e7os Municipais de Viana do Castelo", "coordenadas": "Point(-8.828039 41.693754)", "localiza__oLabel": "Viana do Castelo (Santa Maria Maior e Monserrate) e Meadela", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pa%C3%A7os%20Municipais%20de%20Viana%20do%20Castelo%202.jpg", "DGPC_ID": "70305", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70305"}, {"nome": "Pa\u00e7os Municipais de Viana do Castelo", "coordenadas": "Point(-8.828039 41.693754)", "localiza__oLabel": "Viana do Castelo (Santa Maria Maior e Monserrate) e Meadela", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Viana%20do%20Castelo%20-%20Palau%20del%20Conselho.jpg", "DGPC_ID": "70305", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70305"}, {"nome": "Pa\u00e7o dos Duques de Bragan\u00e7a (Guimar\u00e3es)", "coordenadas": "Point(-8.29121 41.44659)", "localiza__oLabel": "Oliveira, S\u00e3o Paio e S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/DJI%200156pa%C3%A7o%20duques%20bragan%C3%A7a.jpg", "DGPC_ID": "70513", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70513"}, {"nome": "Pa\u00e7o dos Duques de Bragan\u00e7a (Barcelos)", "coordenadas": "Point(-8.622099 41.528116)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de Barcelos, Vila Boa e Vila Frescainha (S\u00e3o Martinho e S\u00e3o Pedro)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Aerial%20photograph%20of%20Barcelos%20%289%29.jpg", "DGPC_ID": "70517", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70517"}, {"nome": "Pa\u00e7o de Sub-Ripas", "coordenadas": "Point(-8.428371 40.209449)", "localiza__oLabel": "Coimbra (S\u00e9 Nova, Santa Cruz, Almedina e S\u00e3o Bartolomeu)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/SubRipas1.jpg", "DGPC_ID": "70531", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70531"}, {"nome": "Pa\u00e7o da Torre da rua de D. Duarte", "coordenadas": "Point(-7.911789 40.658857)", "localiza__oLabel": "Viseu", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Antiga%20rua%20da%20Cadeia.jpg", "DGPC_ID": "70676", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70676"}, {"nome": "Pa\u00e7o da Loba", "coordenadas": "Point(-8.045254 41.249097)", "localiza__oLabel": "Padronelo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Casa%20de%20Dona%20Loba%20-%20Fonte%20Arcada%20-%20Portugal%20%2825885419196%29.jpg", "DGPC_ID": "70222", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70222"}, {"nome": "Pa\u00e7o da Giela", "coordenadas": "Point(-8.40836389 41.85001111)", "localiza__oLabel": "Arcos de Valdevez (S\u00e3o Paio) e Giela", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pa%C3%A7o%20de%20Giela%20-%20Portugal%20%2850167974946%29.jpg", "DGPC_ID": "70543", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70543"}, {"nome": "Pa\u00e7o Episcopal do Porto", "coordenadas": "Point(-8.6116 41.142)", "localiza__oLabel": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Paco%20Episcopal%20%28Porto%29.JPG", "DGPC_ID": "70404", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70404"}, {"nome": "Pa\u00e7o Episcopal de Castelo Branco, incluindo o Jardim Episcopal e o passadi\u00e7o", "coordenadas": "Point(-7.49368 39.828113)", "localiza__oLabel": "Castelo Branco", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Nt-cb-museu.jpg", "DGPC_ID": "70390", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70390"}, {"nome": "Pa\u00e7o Ducal de Vila Vi\u00e7osa", "coordenadas": "Point(-7.42193611 38.78244444)", "localiza__oLabel": "Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o e S\u00e3o Bartolomeu", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vila%20Vi%C3%A7osa%20September%202013-5a.jpg", "DGPC_ID": "70205", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70205"}, {"nome": "Parque de Serralves", "coordenadas": "Point(-8.65722222 41.15777778)", "localiza__oLabel": "Lordelo do Ouro e Massarelos", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Casa%20e%20jardins%20de%20Serralves%204.jpg", "DGPC_ID": "74212", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/74212"}, {"nome": "Pal\u00e1cio dos antigos Condes de Basto", "coordenadas": "Point(-7.905882 38.572738)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de \u00c9vora (S\u00e3o Mamede, S\u00e9, S\u00e3o Pedro e Santo Ant\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Uni%C3%A3o%20das%20Freguesias%20de%20%C3%89vora%20%28S%C3%A3o%20Mamede%2C%20S%C3%A9%2C%20S%C3%A3o%20Pedro%20e%20Santo%20Ant%C3%A3o%29%20-%20Pal%C3%A1cio%20dos%20antigos%20Condes%20de%20Basto%20-%2020200916180921.jpg", "DGPC_ID": "69790", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69790"}, {"nome": "Pal\u00e1cio dos Marqueses de Fronteira", "coordenadas": "Point(-9.18023611 38.74005833)", "localiza__oLabel": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Palacio%20Fronteira%20-%20Lisbon%20%287721187114%29.jpg", "DGPC_ID": "71199", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71199"}, {"nome": "Pal\u00e1cio dos Condes de Almada", "coordenadas": "Point(-9.139397 38.715439)", "localiza__oLabel": "Santa Maria Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Palacio%20Independ%C3%AAncia.JPG", "DGPC_ID": "70366", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70366"}, {"nome": "Pal\u00e1cio dos Condes da Calheta", "coordenadas": "Point(-9.202203 38.701324)", "localiza__oLabel": "Bel\u00e9m", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jardim%20Bot%C3%A2nico%20Tropical.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Pal\u00e1cio%20dos%20Condes%20da%20Calheta"}, {"nome": "Pal\u00e1cio dos Condes da Calheta", "coordenadas": "Point(-9.202203 38.701324)", "localiza__oLabel": "Bel\u00e9m", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pal%C3%A1cio%20dos%20Condes%20da%20Calheta%2003.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Pal\u00e1cio%20dos%20Condes%20da%20Calheta"}, {"nome": "Pal\u00e1cio do Marqu\u00eas de Pombal", "coordenadas": "Point(-9.314476 38.692301)", "localiza__oLabel": "Oeiras e S\u00e3o Juli\u00e3o da Barra, Pa\u00e7o de Arcos e Caxias", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pal%C3%A1cio%20do%20Marqu%C3%AAs.jpg", "DGPC_ID": "70640", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70640"}, {"nome": "Pal\u00e1cio do Freixo", "coordenadas": "Point(-8.57472222 41.1425)", "localiza__oLabel": "Campanh\u00e3", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pal%C3%A1cio%20do%20Freixo%20-%20Fachada%20nocturna.jpg", "DGPC_ID": "70403", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70403"}, {"nome": "Pal\u00e1cio de S\u00e3o Louren\u00e7o", "coordenadas": "Point(-16.910197 32.647205)", "localiza__oLabel": "S\u00e9", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pal%C3%A1cio%20de%20S%C3%A3o%20Louren%C3%A7o%2C%20Funchal%2C%20Madeira%20-%20IMG%202614.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Pal\u00e1cio%20de%20S\u00e3o%20Louren\u00e7o"}, {"nome": "Pal\u00e1cio de S\u00e3o Bento", "coordenadas": "Point(-9.153611111 38.7125)", "localiza__oLabel": "Estrela", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Parlamento%20April%202009-1a.jpg", "DGPC_ID": "70140", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70140"}, {"nome": "Pal\u00e1cio de Mateus", "coordenadas": "Point(-7.7125 41.296944444)", "localiza__oLabel": "Mateus", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/MateusPalace1.jpg", "DGPC_ID": "71128", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71128"}, {"nome": "Pal\u00e1cio da Brejoeira", "coordenadas": "Point(-8.4943 42.0415)", "localiza__oLabel": "Pinheiros", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Brejoeira.jpg", "DGPC_ID": "69795", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69795"}, {"nome": "Pal\u00e1cio da Bolsa no Porto", "coordenadas": "Point(-8.615686 41.141369)", "localiza__oLabel": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Palacio%20da%20Bolsa%20%28Porto%29.JPG", "DGPC_ID": "70402", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70402"}, {"nome": "Pal\u00e1cio Nacional de Sintra", "coordenadas": "Point(-9.390833333 38.797777777)", "localiza__oLabel": "Sintra (Santa Maria e S\u00e3o Miguel, S\u00e3o Martinho e S\u00e3o Pedro de Penaferrim)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Palacio%20Nacional%2C%20Sintra%2C%20Portugal%2C%202019-05-25%2C%20DD%2089.jpg", "DGPC_ID": "69856", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69856"}, {"nome": "Pal\u00e1cio Nacional de Queluz", "coordenadas": "Point(-9.258224 38.750446)", "localiza__oLabel": "Queluz e Belas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Palais%20royal%20de%20Queluz%20-%20Vue%20g%C3%A9n%C3%A9rale.jpg", "DGPC_ID": "70181", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70181"}, {"nome": "Pal\u00e1cio Nacional de Mafra", "coordenadas": "Point(-9.326395 38.936922)", "localiza__oLabel": "Mafra", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mafra%20May%202013-2.jpg", "DGPC_ID": "69940", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69940"}, {"nome": "Pal\u00e1cio Nacional de Bel\u00e9m", "coordenadas": "Point(-9.20059919 38.69798713)", "localiza__oLabel": "Bel\u00e9m", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Palacio%20Belem%20Lisboa.JPG", "DGPC_ID": "74574", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/74574"}, {"nome": "Pal\u00e1cio Nacional da Pena", "coordenadas": "Point(-9.390555555 38.787777777)", "localiza__oLabel": "Sintra (Santa Maria e S\u00e3o Miguel, S\u00e3o Martinho e S\u00e3o Pedro de Penaferrim)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ippar-palacio-pena-aerea.jpg", "DGPC_ID": "69855", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69855"}, {"nome": "Pal\u00e1cio Nacional da Pena", "coordenadas": "Point(-9.390555555 38.787777777)", "localiza__oLabel": "Sintra (Santa Maria e S\u00e3o Miguel, S\u00e3o Martinho e S\u00e3o Pedro de Penaferrim)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pena%20Palace%20Noble%20Room.JPG", "DGPC_ID": "69855", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69855"}, {"nome": "Pal\u00e1cio Nacional da Ajuda", "coordenadas": "Point(-9.197777777 38.7075)", "localiza__oLabel": "Ajuda", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Palacio%20Ajuda%20Lisboa%205.JPG", "DGPC_ID": "70252", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70252"}, {"nome": "Pal\u00e1cio Hotel do Bu\u00e7aco", "coordenadas": "Point(-8.365092 40.376802)", "localiza__oLabel": "Luso", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pal%C3%A1cio%20do%20Bussaco%20%282%29.JPG", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Pal\u00e1cio%20Hotel%20do%20Bu\u00e7aco"}, {"nome": "Paisagem Cultural de Sintra", "coordenadas": "Point(-9.425398826 38.775676727)", "localiza__oLabel": "Sintra (Santa Maria e S\u00e3o Miguel, S\u00e3o Martinho e S\u00e3o Pedro de Penaferrim)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/View%20from%20above%20landscape.jpg", "DGPC_ID": "6666431", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/6666431"}, {"nome": "Padr\u00e3o do Salado", "coordenadas": "Point(-8.29276 41.44287)", "localiza__oLabel": "Oliveira, S\u00e3o Paio e S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Guimar%C3%A3es%20-%20Padr%C3%A3o%20Comemorativo%20da%20Batalha%20do%20Salado%20%281%29.jpg", "DGPC_ID": "70510", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70510"}, {"nome": "Padr\u00e3o do Campo Pequeno", "coordenadas": "Point(-9.14207 38.740076)", "localiza__oLabel": "Areeiro (Lisbon)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Padr%C3%A3o%20do%20Campo%20Pequeno%207084.jpg", "DGPC_ID": "70625", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70625"}, {"nome": "Padr\u00e3o do Bom Jesus de Matosinhos", "coordenadas": "Point(-8.694309 41.181148)", "localiza__oLabel": "Matosinhos e Le\u00e7a da Palmeira", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Zimborio%20matosinhos%20%281%29.JPG", "DGPC_ID": "71140", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71140"}, {"nome": "Padr\u00e3o do Ameixial", "coordenadas": "Point(-7.65025 38.886771)", "localiza__oLabel": "Ameixial (Santa Vit\u00f3ria e S\u00e3o Bento)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Padr%C3%A3o%20da%20Batalha%20do%20Ameixial%20-%20Arredores%20de%20Estremoz%20-%20Portugal%20%289503747431%29.jpg", "DGPC_ID": "70589", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70589"}, {"nome": "Padr\u00e3o de Montes Claros", "coordenadas": "Point(-7.479576 38.763902)", "localiza__oLabel": "Rio de Moinhos", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Padr%C3%A3o%20Comemorativo%20da%20Batalha%20de%20Montes%20Claros%20-%20Portugal%20%285640300226%29.jpg", "DGPC_ID": "70527", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70527"}, {"nome": "Padr\u00e3o de Elvas", "coordenadas": "Point(-7.177005 38.890905)", "localiza__oLabel": "Caia, S\u00e3o Pedro e Alc\u00e1\u00e7ova", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/BLElvas00.jpg", "DGPC_ID": "70354", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70354"}, {"nome": "Padr\u00e3o de D. Jo\u00e3o I", "coordenadas": "Point(-8.30099 41.44151)", "localiza__oLabel": "Creixomil", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Padr%C3%A3o%20de%20D.%20Jo%C3%A3o%20I.jpg", "DGPC_ID": "69844", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69844"}, {"nome": "Orca dos Juncais", "coordenadas": "Point(-7.731906 40.81568)", "localiza__oLabel": "Queiriga", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/D%C3%B3lmen%20da%20Orca%20dos%20Juncais%20-%20Portugal%20%282406778842%29.jpg", "DGPC_ID": "69836", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69836"}, {"nome": "N\u00facleo urbano da vila de \u00d3bidos", "coordenadas": "Point(-9.157171 39.361949)", "localiza__oLabel": "Santa Maria, S\u00e3o Pedro e Sobral da Lagoa", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/%C3%93bidos%2C%20a%20city%20within%20the%20walls%20%2823621321072%29.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=N\u00facleo%20urbano%20da%20vila%20de%20\u00d3bidos"}, {"nome": "N\u00facleo de arte rupestre da Penascosa", "coordenadas": "Point(-7.099904 40.986382)", "localiza__oLabel": "Castelo Melhor", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cavalo%20e%20bov%C3%ADdeo%20sobrepostos.jpg", "DGPC_ID": "70646", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70646"}, {"nome": "N\u00facleo de arte rupestre da Canada do Inferno/Rego da Vide", "coordenadas": "Point(-7.108769 41.073444)", "localiza__oLabel": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Canada%20do%20Inferno%2012.jpg", "DGPC_ID": "71132", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71132"}, {"nome": "N\u00facleo Arqueol\u00f3gico da Rua dos Correeiros", "coordenadas": "Point(-9.137213706 38.709991455)", "localiza__oLabel": "Santa Maria Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mosaico%20em%20Olisipo.jpg", "DGPC_ID": "18858493", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/18858493"}, {"nome": "Necr\u00f3pole de Carenque", "coordenadas": "Point(-9.24389 38.77341)", "localiza__oLabel": "Mina de \u00c1gua", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/NCarenque2.JPG", "DGPC_ID": "70455", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70455"}, {"nome": "Museu de Arte Sacra do Funchal", "coordenadas": "Point(-16.90852778 32.64936667)", "localiza__oLabel": "S\u00e9", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/2015%20Madeira%20Pana%20%28249%29.JPG", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Museu%20de%20Arte%20Sacra%20do%20Funchal"}, {"nome": "Museu de Alberto Sampaio", "coordenadas": "Point(-8.292277777 41.442638888)", "localiza__oLabel": "Oliveira, S\u00e3o Paio e S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20Alberto%20Sampaio%20-%20panoramio.jpg", "DGPC_ID": "70509", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70509"}, {"nome": "Museu Nacional de Machado de Castro", "coordenadas": "Point(-8.42549444 40.20879167)", "localiza__oLabel": "Coimbra (S\u00e9 Nova, Santa Cruz, Almedina e S\u00e3o Bartolomeu)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pa%C3%A7o%20episcopal%20de%20Coimbra.jpg", "DGPC_ID": "70317", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70317"}, {"nome": "Museu Nacional Gr\u00e3o Vasco", "coordenadas": "Point(-7.91102778 40.66015278)", "localiza__oLabel": "Viseu", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/MuseuGraoVasco%2001.jpg", "DGPC_ID": "70674", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70674"}, {"nome": "Muralhas fernandinas do Porto", "coordenadas": "Point(-8.611361 41.142591)", "localiza__oLabel": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Muralhas%20Fernandinas1%20%28Porto%29.JPG", "DGPC_ID": "71120", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71120"}, {"nome": "Muralhas fernandinas do Porto", "coordenadas": "Point(-8.611361 41.142591)", "localiza__oLabel": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Porto%20-%20Muralhas%20Fernandinas%20e%20funicular.jpg", "DGPC_ID": "71120", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71120"}, {"nome": "Muralhas e torre\u00f5es de Lagos", "coordenadas": "Point(-8.671626 37.097122)", "localiza__oLabel": "S\u00e3o Gon\u00e7alo de Lagos", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lagos224.jpg", "DGPC_ID": "70535", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70535"}, {"nome": "Muralhas de Viseu", "coordenadas": "Point(-7.912669 40.659497)", "localiza__oLabel": "Viseu", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Nt-Viseu-Porta%20dos%20Cavaleiros.jpg", "DGPC_ID": "70675", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70675"}, {"nome": "Muralhas de Lisboa", "coordenadas": "Point(-9.133579 38.71398)", "localiza__oLabel": "Lisbon", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lisbonne%20Alfama%20%28291257903%29.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Muralhas%20de%20Lisboa"}, {"nome": "Muralhas de Guimar\u00e3es", "coordenadas": "Point(-8.291575 41.443586)", "localiza__oLabel": "Oliveira, S\u00e3o Paio e S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Muralhas%20da%20Cidade%20-%20panoramio%20%281%29.jpg", "DGPC_ID": "70562", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70562"}, {"nome": "Muralha de Melga\u00e7o", "coordenadas": "Point(-8.25981 42.114449)", "localiza__oLabel": "Vila e Roussas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Muralhas%20de%20Melga%C3%A7o%20-%20Portugal%20%285025169091%29.jpg", "DGPC_ID": "70301", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70301"}, {"nome": "Mosteiro dos Jer\u00f3nimos", "coordenadas": "Point(-9.206666666 38.6975)", "localiza__oLabel": "Bel\u00e9m", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mosteiro%20dos%20Geronimos%202.JPG", "DGPC_ID": "70631", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70631"}, {"nome": "Mosteiro do Varatojo", "coordenadas": "Point(-9.279903 39.090842)", "localiza__oLabel": "Santa Maria, S\u00e3o Pedro e Matac\u00e3es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Convento%20do%20Varatojo%20-%20Portugal%20%28140193118%29.jpg", "DGPC_ID": "70223", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70223"}, {"nome": "Mosteiro do Salvador de Pa\u00e7o de Sousa", "coordenadas": "Point(-8.34469722 41.16590556)", "localiza__oLabel": "Pa\u00e7o de Sousa", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mosteiro%20de%20Paco%20de%20Sousa.jpg", "DGPC_ID": "70583", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70583"}, {"nome": "Mosteiro de Travanca", "coordenadas": "Point(-8.19310556 41.27786667)", "localiza__oLabel": "Travanca", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/PM%2033529%20P%20Travanca.jpg", "DGPC_ID": "69880", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69880"}, {"nome": "Mosteiro de S\u00e3o Vicente de Fora", "coordenadas": "Point(-9.127777777 38.714722222)", "localiza__oLabel": "S\u00e3o Vicente", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20e%20Mosteiro%20de%20S%C3%A3o%20Vicente%20de%20Fora.jpg", "DGPC_ID": "71213", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71213"}, {"nome": "Mosteiro de S\u00e3o Pedro de Ferreira", "coordenadas": "Point(-8.34349 41.264823)", "localiza__oLabel": "Ferreira", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20do%20Mosteiro%20de%20S%C3%A3o%20Pedro%20de%20Ferreira%2C%20Pa%C3%A7os%20de%20Ferreira%2C%20Portugal%20%283595552844%29.jpg", "DGPC_ID": "70362", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70362"}, {"nome": "Mosteiro de S\u00e3o Martinho de Dume", "coordenadas": "Point(-8.435623 41.567764)", "localiza__oLabel": "Real, Dume e Semelhe", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Martin%20of%20Braga%20Basilica%20%286%29.JPG", "DGPC_ID": "70575", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70575"}, {"nome": "Mosteiro de S\u00e3o Jo\u00e3o de Arga", "coordenadas": "Point(-8.732453 41.838402)", "localiza__oLabel": "Arga (Baixo, Cima e S\u00e3o Jo\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mosteiro%20de%20S%C3%A3o%20Jo%C3%A3o%20de%20Arga%20ou%20Santu%C3%A1rio%20de%20S%C3%A3o%20Jo%C3%A3o%20de%20Arga%20.jpg", "DGPC_ID": "72533", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/72533"}, {"nome": "Mosteiro de S\u00e3o Dinis", "coordenadas": "Point(-9.18306 38.7914)", "localiza__oLabel": "Odivelas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Odivelas2-IPPAR.jpg", "DGPC_ID": "70250", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70250"}, {"nome": "Mosteiro de S\u00e3o Bento da Vit\u00f3ria", "coordenadas": "Point(-8.61583333 41.14416667)", "localiza__oLabel": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20S%20Bento%20Vitoria%20%28Porto%29.JPG", "DGPC_ID": "70399", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70399"}, {"nome": "Mosteiro de S\u00e3o Bento da Vit\u00f3ria", "coordenadas": "Point(-8.61583333 41.14416667)", "localiza__oLabel": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Porto%20-%20Portugal%20%2828288010171%29.jpg", "DGPC_ID": "70399", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70399"}, {"nome": "Mosteiro de Santo Tirso", "coordenadas": "Point(-8.471779 41.344724)", "localiza__oLabel": "Santo Tirso, Couto (Santa Cristina e S\u00e3o Miguel) e Burg\u00e3es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mosteiro%20de%20Santo%20Tirso%20%28fachada%29.jpg", "DGPC_ID": "70416", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70416"}, {"nome": "Mosteiro de Santa Maria de Salzedas", "coordenadas": "Point(-7.73333333 41.04972222)", "localiza__oLabel": "Salzedas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mosteiro%20de%20Santa%20Maria%20de%20Salzedas.jpg", "DGPC_ID": "72577", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/72577"}, {"nome": "Mosteiro de Santa Maria de Maceira D\u00e3o", "coordenadas": "Point(-7.81666667 40.61583333)", "localiza__oLabel": "Fornos de Maceira D\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Convento%20de%20Santa%20Maria%20de%20Maceira%20D%C3%A3o%20-%20Vila%20Garcia%20-%20Portugal%20%286118468814%29.jpg", "DGPC_ID": "72103", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/72103"}, {"nome": "Mosteiro de Santa Maria de Aguiar (Castelo Rodrigo)", "coordenadas": "Point(-6.93333333 40.88111111)", "localiza__oLabel": "Castelo Rodrigo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Convento%20de%20Santa%20Maria%20de%20Aguiar%20%2827909080833%29.jpg", "DGPC_ID": "70443", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70443"}, {"nome": "Mosteiro de Santa Maria das J\u00fanias", "coordenadas": "Point(-7.942537 41.831152)", "localiza__oLabel": "Pit\u00f5es das Junias", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/PitoesJunias-Church1.jpg", "DGPC_ID": "70493", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70493"}, {"nome": "Mosteiro de Santa Cruz", "coordenadas": "Point(-8.428761 40.210945)", "localiza__oLabel": "Coimbra (S\u00e9 Nova, Santa Cruz, Almedina e S\u00e3o Bartolomeu)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Coimbra%20igr%20sta%20cruz%201.JPG", "DGPC_ID": "69813", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69813"}, {"nome": "Mosteiro de Santa Clara-a-Velha", "coordenadas": "Point(-8.43349 40.20276)", "localiza__oLabel": "Santa Clara e Castelo Viegas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Most%20sta%20clara%20a%20velha%203.JPG", "DGPC_ID": "70696", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70696"}, {"nome": "Mosteiro de Santa Clara-a-Nova", "coordenadas": "Point(-8.437773 40.202851)", "localiza__oLabel": "Santa Clara e Castelo Viegas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Sta%20clara%20nova%201.JPG", "DGPC_ID": "70695", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70695"}, {"nome": "Mosteiro de S. Marcos de Coimbra", "coordenadas": "Point(-8.549665 40.243844)", "localiza__oLabel": "S\u00e3o Silvestre", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Diogo%20Pires-o-Mo%C3%A7o%20T%C3%BAmulo%20de%20Aires%20Gomes%20da%20Silva%20Mosteiro%20S%20Marcos%20Universidade%20Coimbra%20IMG%201506.jpg", "DGPC_ID": "70712", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70712"}, {"nome": "Mosteiro de S. Marcos de Coimbra", "coordenadas": "Point(-8.549665 40.243844)", "localiza__oLabel": "S\u00e3o Silvestre", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20Mosteiro%20S%20Marcos%20Univ%20Coimbra%20IMG%208619.JPG", "DGPC_ID": "70712", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70712"}, {"nome": "Mosteiro de Pombeiro", "coordenadas": "Point(-8.22546944 41.38254444)", "localiza__oLabel": "Pombeiro de Ribavizela", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mosteiro%20de%20Santa%20Maria%20de%20Pombeiro.jpg", "DGPC_ID": "69837", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69837"}, {"nome": "Mosteiro de Lorv\u00e3o", "coordenadas": "Point(-8.317857 40.259454)", "localiza__oLabel": "Lorv\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mosteiro%20de%20Lorv%C3%A3o.jpg", "DGPC_ID": "70694", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70694"}, {"nome": "Mosteiro de Le\u00e7a do Balio", "coordenadas": "Point(-8.62362778 41.20994722)", "localiza__oLabel": "Cust\u00f3ias, Le\u00e7a do Balio e Guif\u00f5es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mosteiro%20Leca%20Balio%20%28Matosinhos%29.jpg", "DGPC_ID": "70703", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70703"}, {"nome": "Mosteiro de Jesus, compreendendo o t\u00famulo de Santa Joana", "coordenadas": "Point(-8.65116888 40.63942841)", "localiza__oLabel": "Gl\u00f3ria e Vera Cruz", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mosteiro%20de%20Jesus%20-%20museu%20de%20Aveiro.jpg", "DGPC_ID": "71149", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71149"}, {"nome": "Mosteiro de Flor da Rosa", "coordenadas": "Point(-7.64014167 39.30680278)", "localiza__oLabel": "Crato e M\u00e1rtires, Flor da Rosa e Vale do Peso", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Interior%20do%20Mosteiro%20e%20pousada%20de%20Flor%20da%20Rosa%20III.JPG", "DGPC_ID": "69839", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69839"}, {"nome": "Mosteiro de Ermelo", "coordenadas": "Point(-8.28944444 41.85361111)", "localiza__oLabel": "S\u00e3o Jorge e Ermelo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mosteiro%20de%20Santa%20Mar%C3%ADa%20de%20Ermelo.jpg", "DGPC_ID": "70415", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70415"}, {"nome": "Mosteiro de Cete", "coordenadas": "Point(-8.36666667 41.18083333)", "localiza__oLabel": "Cete", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20Cete%20by%20Henrique%20Matos%2002.jpg", "DGPC_ID": "70221", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70221"}, {"nome": "Mosteiro de Celas", "coordenadas": "Point(-8.41199 40.215352)", "localiza__oLabel": "Santo Ant\u00f3nio dos Olivais", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mosteiro%20de%20Celas%20IMG%202293.JPG", "DGPC_ID": "69791", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69791"}, {"nome": "Mosteiro de Arouca", "coordenadas": "Point(-8.24656 40.92803)", "localiza__oLabel": "Arouca e Burgo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mosteiro%20Arouca%20Scala.jpg", "DGPC_ID": "70519", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70519"}, {"nome": "Mosteiro de Alcoba\u00e7a", "coordenadas": "Point(-8.98 39.548333333)", "localiza__oLabel": "Alcoba\u00e7a e Vestiaria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mosteiro%20de%20Alcoba%C3%A7a%20%28Portugal%29%202.jpg", "DGPC_ID": "70185", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70185"}, {"nome": "Mosteiro da Serra do Pilar", "coordenadas": "Point(-8.6075 41.138333333)", "localiza__oLabel": "Santa Marinha e S\u00e3o Pedro da Afurada", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20da%20Serra%20do%20Pilar%20por%20Rodrigo%20Tetsuo%20Argenton%20%2802%29.jpg", "DGPC_ID": "74711", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/74711"}, {"nome": "Mosteiro da Madre de Deus", "coordenadas": "Point(-9.11411111 38.72466944)", "localiza__oLabel": "Penha de Fran\u00e7a", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20do%20Convento%20da%20Madre%20de%20Deus%2C%20Lisboa%20%28Portugal%29.jpg", "DGPC_ID": "70729", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70729"}, {"nome": "Mosteiro da Batalha", "coordenadas": "Point(-8.826111111 39.659166666)", "localiza__oLabel": "Batalha", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mosteiro%20da%20Batalha%2078a.jpg", "DGPC_ID": "70099", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70099"}, {"nome": "Monumentos de Alcalar", "coordenadas": "Point(-8.588075 37.199181)", "localiza__oLabel": "Mexilhoeira Grande", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/MegalithicMonumentAlcalar.jpg", "DGPC_ID": "70254", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70254"}, {"nome": "Monumento pr\u00e9-hist\u00f3rico da Praia das Ma\u00e7\u00e3s", "coordenadas": "Point(-9.460857 38.828426)", "localiza__oLabel": "Colares", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Praia%20das%20Ma%C3%A7%C3%A3s%20Prehistoric%20Monument.jpg", "DGPC_ID": "69724", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69724"}, {"nome": "Monumento funer\u00e1rio eneol\u00edtico do Barro", "coordenadas": "Point(-9.262789 39.067712)", "localiza__oLabel": "Santa Maria, S\u00e3o Pedro e Matac\u00e3es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/TholosBarro1.jpg", "DGPC_ID": "70471", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70471"}, {"nome": "Monumento castrejo de Santa Maria de Galegos", "coordenadas": "Point(-8.570015 41.568525)", "localiza__oLabel": "Galegos (Santa Maria)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Balne%C3%A1rio%20Castrejo%20%2811%29.jpg", "DGPC_ID": "69708", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69708"}, {"nome": "Miseric\u00f3rdia de Viana do Castelo", "coordenadas": "Point(-8.828161 41.693925)", "localiza__oLabel": "Viana do Castelo (Santa Maria Maior e Monserrate) e Meadela", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Viana%20do%20Castelo%2C%20Igreja%20da%20Miseric%C3%B3rdia%20001.JPG", "DGPC_ID": "70307", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70307"}, {"nome": "Menir na courela da Casa Nova", "coordenadas": "Point(-8.292658 38.648918)", "localiza__oLabel": "Nossa Senhora da Vila, Nossa Senhora do Bispo e Silveiras", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Nossa%20Senhora%20da%20Vila%2C%20Nossa%20Senhora%20do%20Bispo%20e%20Silveiras%20-%20menir%20da%20Courela%20da%20Casa%20Nova%20-%2020200917113611.jpg", "DGPC_ID": "70174", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70174"}, {"nome": "Menir do Outeiro", "coordenadas": "Point(-7.393626387 38.4703811)", "localiza__oLabel": "Monsaraz", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Menir%20do%20Outeiro%20Reguengos%20de%20Monsaraz%203.jpg", "DGPC_ID": "69718", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69718"}, {"nome": "Menir da Meada", "coordenadas": "Point(-7.44569444 39.49605556)", "localiza__oLabel": "Santa Maria da Devesa", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Panoramica%20del%20Menhir%20da%20Meada.jpg", "DGPC_ID": "70245", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70245"}, {"nome": "Menir da Abelhoa", "coordenadas": "Point(-7.382917 38.462277)", "localiza__oLabel": "Monsaraz", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Menir%20da%20Bulhoa%20Reguengos%20de%20Monsaraz%201.jpg", "DGPC_ID": "69720", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69720"}, {"nome": "Memorial de Santo Ant\u00f3nio do Burgo", "coordenadas": "Point(-8.271035 40.928588)", "localiza__oLabel": "Santa Eul\u00e1lia", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Memorial%20Arouca%202.jpg", "DGPC_ID": "70396", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70396"}, {"nome": "Memorial de Odivelas", "coordenadas": "Point(-9.180516 38.790473)", "localiza__oLabel": "Odivelas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/OdivelasMemorial.JPG", "DGPC_ID": "70249", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70249"}, {"nome": "Memorial da Ermida", "coordenadas": "Point(-8.330094 41.169535)", "localiza__oLabel": "Irivo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Memorial%20de%20Irivo.jpg", "DGPC_ID": "69801", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69801"}, {"nome": "Memorial da Ermida", "coordenadas": "Point(-8.330094 41.169535)", "localiza__oLabel": "Pa\u00e7o de Sousa", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Memorial%20de%20Irivo.jpg", "DGPC_ID": "69801", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69801"}, {"nome": "Mata Nacional do Bu\u00e7aco", "coordenadas": "Point(-8.36533 40.377077)", "localiza__oLabel": "Luso", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fonte%20Fria%20Bussaco%20Forest.png", "DGPC_ID": "74851", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/74851"}, {"nome": "Marcos Mili\u00e1rios de Vilarandelo", "coordenadas": "Point(-7.325979 41.664676)", "localiza__oLabel": "Vilarandelo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Marcos%20Mili%C3%A1rios%20de%20Vilarandelo%2005.jpg", "DGPC_ID": "70125", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70125"}, {"nome": "Manueline portal of Capela de Nossa Senhora dos Rem\u00e9dios (Santa Maria Maior, Lisboa)", "coordenadas": "Point(-9.127611 38.711599)", "localiza__oLabel": "Santa Maria Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/BAR000294%20-%20Portal%20manuelino%20da%20Ermida%20de%20Nossa%20Senhora%20dos%20Rem%C3%A9dios.jpg", "DGPC_ID": "4094030", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/4094030"}, {"nome": "Manueline portal of Capela de Nossa Senhora dos Rem\u00e9dios (Santa Maria Maior, Lisboa)", "coordenadas": "Point(-9.127611 38.711599)", "localiza__oLabel": "Santa Maria Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Capela%20de%20Nossa%20Senhora%20dos%20Rem%C3%A9dios%20001.jpg", "DGPC_ID": "4094030", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/4094030"}, {"nome": "L\u00e1pides das Pedras Negras", "coordenadas": "Point(-9.13491983 38.710369)", "localiza__oLabel": "Santa Maria Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/L%C3%A1pides%20das%20Pedras%20Negras%208695.jpg", "DGPC_ID": "70276", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70276"}, {"nome": "L\u00e1pide das Taipas", "coordenadas": "Point(-8.34404 41.48705)", "localiza__oLabel": "Caldelas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Caldas%20das%20Taipas%20%286%29.jpg", "DGPC_ID": "69818", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69818"}, {"nome": "L\u00e1pide da Igreja de Benavila", "coordenadas": "Point(-7.868284225 39.117408752)", "localiza__oLabel": "Benavila e Valongo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Senhora%20de%20Entre%20%C3%81guas%20-%20Benavila%20%28144000135%29.jpg", "DGPC_ID": "70179", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70179"}, {"nome": "Lines of Torres Vedras", "coordenadas": "Point(-9.265753 39.100503)", "localiza__oLabel": "Lisbon", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Monument%20LinhasdeTorresVedras2.jpg", "DGPC_ID": "17662366", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/17662366"}, {"nome": "Landscape of the Pico Island vineyard culture", "coordenadas": "Point(-28.54111111 38.51333333)", "localiza__oLabel": "Candel\u00e1ria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Landscape%20of%20the%20Pico%20Island%20Vineyard%20Culture.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Landscape%20of%20the%20Pico%20Island%20vineyard%20culture"}, {"nome": "Laje das Foga\u00e7as", "coordenadas": "Point(-8.784965 41.907977)", "localiza__oLabel": "Lanhelas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Laje%20das%20Foga%C3%A7as%20-%2025.jpg", "DGPC_ID": "70679", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70679"}, {"nome": "Jardim do Pa\u00e7o Episcopal de Castelo Branco", "coordenadas": "Point(-7.494175 39.827913888)", "localiza__oLabel": "Castelo Branco", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jardim%20do%20Pa%C3%A7o%20Episcopal.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Jardim%20do%20Pa\u00e7o%20Episcopal%20de%20Castelo%20Branco"}, {"nome": "Jardim da Manga", "coordenadas": "Point(-8.427839 40.211275)", "localiza__oLabel": "Coimbra (S\u00e9 Nova, Santa Cruz, Almedina e S\u00e3o Bartolomeu)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Nt-coimbra1.jpg", "DGPC_ID": "69815", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69815"}, {"nome": "Jardim da Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "coordenadas": "Point(-9.154166666 38.737222222)", "localiza__oLabel": "Avenidas Novas (Lisbon)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Gulbenkian%20April%202009-2.jpg", "DGPC_ID": "330483", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/330483"}, {"nome": "Jardim Bot\u00e2nico de Lisboa", "coordenadas": "Point(-9.14895 38.7181)", "localiza__oLabel": "Santo Ant\u00f3nio (Lisbon)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Entrada%20da%20Escola%20Polit%C3%A9cnica%20de%20Lisboa.jpg", "DGPC_ID": "70142", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70142"}, {"nome": "Jardim Bot\u00e2nico Tropical", "coordenadas": "Point(-9.202488 38.699322)", "localiza__oLabel": "Lisbon", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lisboa%20Jardim%20Bot%C3%A2nico%20Tropical%20Washingtonia%20filifera%2019-10-2010%2014-58-21.JPG", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Jardim%20Bot\u00e2nico%20Tropical"}, {"nome": "Igrejas dos Carmelitas e do Carmo", "coordenadas": "Point(-8.616359 41.147596)", "localiza__oLabel": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igrejas%20dos%20Carmelitas%20e%20do%20Carmo%20por%20Rodrigo%20Tetsuo%20Argenton%20%2801%29.jpg", "DGPC_ID": "155835", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/155835"}, {"nome": "Igrejas dos Carmelitas e do Carmo", "coordenadas": "Point(-8.616359 41.147596)", "localiza__oLabel": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igrejas%20dos%20Carmelitas%20e%20do%20Carmo%20por%20Rodrigo%20Tetsuo%20Argenton%20%2802%29.jpg", "DGPC_ID": "155835", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/155835"}, {"nome": "Igreja matriz de Vila Nova de Foz C\u00f4a", "coordenadas": "Point(-7.136219 41.083008)", "localiza__oLabel": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vila%20Nova%20de%20Foz%20Coa%2006%20by-dpc.jpg", "DGPC_ID": "70449", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70449"}, {"nome": "Igreja matriz de Santiago do Cac\u00e9m", "coordenadas": "Point(-8.69778 38.013871)", "localiza__oLabel": "Santiago do Cac\u00e9m, Santa Cruz e S\u00e3o Bartolomeu da Serra", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fachada%20da%20Igreja%20Matriz%20de%20Santiago%20do%20Cac%C3%A9m.jpg", "DGPC_ID": "71154", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71154"}, {"nome": "Igreja matriz de Loul\u00e9", "coordenadas": "Point(-8.023557 37.137513)", "localiza__oLabel": "S\u00e3o Clemente", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/IgrejaMatrizLoule.JPG", "DGPC_ID": "70412", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70412"}, {"nome": "Igreja matriz de Atouguia da Baleia", "coordenadas": "Point(-9.325242042 39.339134216)", "localiza__oLabel": "Atouguia da Baleia", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/2%20Atouguia%20da%20Baleia%20IMG%205944.jpg", "DGPC_ID": "71114", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71114"}, {"nome": "Igreja matriz da Lourinh\u00e3", "coordenadas": "Point(-9.312861 39.24252)", "localiza__oLabel": "Lourinh\u00e3 e Atalaia", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20Matriz%20da%20Lourinh%C3%A3.jpg", "DGPC_ID": "70822", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70822"}, {"nome": "Igreja e convento da Gra\u00e7a", "coordenadas": "Point(-9.13087 38.716988)", "localiza__oLabel": "S\u00e3o Vicente", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20e%20convento%20da%20Gra%C3%A7a%20I.jpg", "DGPC_ID": "70588", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70588"}, {"nome": "Igreja e Torre dos Cl\u00e9rigos", "coordenadas": "Point(-8.61464 41.14565)", "localiza__oLabel": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cl%C3%A9rigos%20Tower%20%2837151256565%29%20%28cropped%29.jpg", "DGPC_ID": "70401", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70401"}, {"nome": "Igreja e Torre de Manhente", "coordenadas": "Point(-8.573593 41.54403)", "localiza__oLabel": "Manhente", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20Manhente%2C%20Barcelos.jpg", "DGPC_ID": "70636", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70636"}, {"nome": "Igreja dos L\u00f3ios", "coordenadas": "Point(-7.906914 38.572912)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de \u00c9vora (S\u00e3o Mamede, S\u00e9, S\u00e3o Pedro e Santo Ant\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Evora-LoiosChurch.jpg", "DGPC_ID": "69784", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69784"}, {"nome": "Igreja dos Cl\u00e9rigos", "coordenadas": "Point(-8.61401 41.145871)", "localiza__oLabel": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20dos%20Cl%C3%A9rigos%20I.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Igreja%20dos%20Cl\u00e9rigos"}, {"nome": "Igreja dos Carmelitas Descal\u00e7os (Porto)", "coordenadas": "Point(-8.616455 41.147466)", "localiza__oLabel": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20dos%20Carmelitas%20Porto%2001.jpg", "DGPC_ID": "155835", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/155835"}, {"nome": "Igreja dos Agostinhos", "coordenadas": "Point(-7.419721 38.782493)", "localiza__oLabel": "Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o e S\u00e3o Bartolomeu", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vila%20Vi%C3%A7osa%20September%202013-8.jpg", "DGPC_ID": "70207", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70207"}, {"nome": "Igreja do Senhor Jesus da Pobreza", "coordenadas": "Point(-7.903249 38.56825)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de \u00c9vora (S\u00e3o Mamede, S\u00e9, S\u00e3o Pedro e Santo Ant\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20do%20Senhor%20Jesus%20da%20Pobreza%20%28P1010715%29.jpg", "DGPC_ID": "4981779", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/4981779"}, {"nome": "Igreja do Salvador de Freixo de Baixo", "coordenadas": "Point(-8.122151 41.299192)", "localiza__oLabel": "Freixo de Cima e de Baixo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20Rom%C3%A2nica%20de%20Freixo%20de%20Baixo%20Poente.jpg", "DGPC_ID": "70350", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70350"}, {"nome": "Igreja do Salvador de Cabe\u00e7a Santa", "coordenadas": "Point(-8.279874 41.131948)", "localiza__oLabel": "Cabe\u00e7a Santa", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ret%C3%A1bulo%20da%20Capela%20Lateral%20do%20lado%20do%20Evangelho.jpg", "DGPC_ID": "70702", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70702"}, {"nome": "Igreja do Menino Deus (Lisbon)", "coordenadas": "Point(-9.1314115 38.7136755)", "localiza__oLabel": "Santa Maria Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20do%20Menino%20Deus.jpg", "DGPC_ID": "70522", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70522"}, {"nome": "Igreja do Cora\u00e7\u00e3o de Jesus (Lisboa)", "coordenadas": "Point(-9.14722222 38.72472222)", "localiza__oLabel": "Santo Ant\u00f3nio (Lisbon)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20do%20Sagrado%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20de%20Jesus%20.jpg", "DGPC_ID": "328966", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/328966"}, {"nome": "Igreja do Convento do Carmo (Lisbon)", "coordenadas": "Point(-9.140384 38.712129)", "localiza__oLabel": "Santa Maria Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alameda%20de%20pedra.jpg", "DGPC_ID": "72498", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/72498"}, {"nome": "Igreja do Convento de Santo Ant\u00f3nio (Aveiro)", "coordenadas": "Point(-8.652551 40.635707)", "localiza__oLabel": "Santa Joana", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20do%20convento%20de%20sto%20Ant%C3%B3nio.jpg", "DGPC_ID": "327669", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/327669"}, {"nome": "Igreja do Col\u00e9gio Novo", "coordenadas": "Point(-8.427939 40.210189)", "localiza__oLabel": "Coimbra (S\u00e9 Nova, Santa Cruz, Almedina e S\u00e3o Bartolomeu)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20do%20Col%C3%A9gio%20Novo.jpg", "DGPC_ID": "70530", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70530"}, {"nome": "Igreja do Carmo (Porto)", "coordenadas": "Point(-8.616266 41.147486)", "localiza__oLabel": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Azulejos%20%2830763526994%29.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Igreja%20do%20Carmo%20(Porto)"}, {"nome": "Igreja do Carmo (Porto)", "coordenadas": "Point(-8.616266 41.147486)", "localiza__oLabel": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja-do-carmo-porto-facade.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Igreja%20do%20Carmo%20(Porto)"}, {"nome": "Igreja do Carmo (Porto)", "coordenadas": "Point(-8.616266 41.147486)", "localiza__oLabel": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja-do-carmo-porto-nave.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Igreja%20do%20Carmo%20(Porto)"}, {"nome": "Igreja do Carmo (Coimbra)", "coordenadas": "Point(-8.430329 40.213125)", "localiza__oLabel": "Coimbra (S\u00e9 Nova, Santa Cruz, Almedina e S\u00e3o Bartolomeu)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Colegio%20nossa%20senhora%20do%20carmo.jpg", "DGPC_ID": "3744022", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/3744022"}, {"nome": "Igreja de Vilar de Frades", "coordenadas": "Point(-8.55666667 41.54027778)", "localiza__oLabel": "Areias de Vilar e Encourados", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vilar%20de%20Frades.JPG", "DGPC_ID": "70698", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70698"}, {"nome": "Igreja de Vila Boa do Bispo", "coordenadas": "Point(-8.220467567 41.130516052)", "localiza__oLabel": "Vila Boa do Bispo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20Santa%20Maria%20de%20Vila%20Boa%20do%20Bispo.jpg", "DGPC_ID": "70257", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70257"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Vicente de Sousa", "coordenadas": "Point(-8.248649 41.343804)", "localiza__oLabel": "Torrados e Sousa", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20S%C3%A3o%20Vicente%20de%20Sousa.jpg", "DGPC_ID": "71124", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71124"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Vicente da Ch\u00e3", "coordenadas": "Point(-7.785165 41.784593)", "localiza__oLabel": "Ch\u00e3", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20da%20Ch%C3%A3.jpg", "DGPC_ID": "71129", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71129"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Vicente (Abrantes)", "coordenadas": "Point(-8.1979 39.464515)", "localiza__oLabel": "Abrantes (S\u00e3o Vicente e S\u00e3o Jo\u00e3o) e Alferrarede", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fachada%20da%20Igreja%20de%20S%C3%A3o%20Vicente%2C%20de%20Abrantes.jpg", "DGPC_ID": "70284", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70284"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Sebasti\u00e3o (Lagos)", "coordenadas": "Point(-8.67388889 37.10388889)", "localiza__oLabel": "S\u00e3o Gon\u00e7alo de Lagos", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20San%20Sebastiao%20Lagos%20Portugal.jpg", "DGPC_ID": "69861", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69861"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Salvador de Ansi\u00e3es", "coordenadas": "Point(-7.305001 41.202486)", "localiza__oLabel": "Lavandeira, Beira Grande e Selores", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Listen%20to%20the%20chants%20of%20past%20ages%20%284912755872%29.jpg", "DGPC_ID": "70592", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70592"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Roque (Lisbon)", "coordenadas": "Point(-9.143371 38.713555)", "localiza__oLabel": "Santa Maria Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20Sao%20Roque%20-%20panoramio.jpg", "DGPC_ID": "71215", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71215"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Rom\u00e3o de Ar\u00f5es", "coordenadas": "Point(-8.21722222 41.45611111)", "localiza__oLabel": "Ar\u00f5es (S\u00e3o Rom\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20S%C3%A3o%20Rom%C3%A3o%20de%20Ar%C3%B5es.jpg", "DGPC_ID": "69833", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69833"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Quintino", "coordenadas": "Point(-9.144083 39.005971)", "localiza__oLabel": "Santo Quintino", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20Sto.%20Quintino%20-%20Sobral%20de%20Mte.%20Agra%C3%A7o2.jpg", "DGPC_ID": "72204", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/72204"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Pedro de Rubi\u00e3es", "coordenadas": "Point(-8.62541111 41.89654722)", "localiza__oLabel": "Rubi\u00e3es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Iglesia%20de%20S%C3%A3o%20Pedro%20de%20Rubi%C3%A3es.jpg", "DGPC_ID": "71137", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71137"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Pedro de Rubi\u00e3es", "coordenadas": "Point(-8.62541111 41.89654722)", "localiza__oLabel": "Rubi\u00e3es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20S%C3%A3o%20Pedro%20de%20Rubi%C3%A3es%20II.jpg", "DGPC_ID": "71137", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71137"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Pedro de Roriz", "coordenadas": "Point(-8.380586 41.344517)", "localiza__oLabel": "Roriz", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20S%C3%A3o%20Pedro%20de%20Roriz%2C%20Santo%20Tirso%2C%20Portugal.jpg", "DGPC_ID": "70684", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70684"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Pedro de Rates", "coordenadas": "Point(-8.67241667 41.42334722)", "localiza__oLabel": "Rates", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20Romanica%20de%20Rates%20geral.JPG", "DGPC_ID": "70220", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70220"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Pedro de Lourosa", "coordenadas": "Point(-7.931911 40.317469)", "localiza__oLabel": "Lourosa", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20visig%C3%B3tica%20em%20Lourosa%202249.jpg", "DGPC_ID": "70268", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70268"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Pedro (Torres Vedras)", "coordenadas": "Point(-9.258649 39.093015)", "localiza__oLabel": "Santa Maria, S\u00e3o Pedro e Matac\u00e3es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20S%C3%A3o%20Pedro%20%28Torres%20Vedras%29%20b.jpg", "DGPC_ID": "70373", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70373"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Pedro (Elvas)", "coordenadas": "Point(-7.160671 38.88214)", "localiza__oLabel": "Caia, S\u00e3o Pedro e Alc\u00e1\u00e7ova", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Elvas%20-%20Igreja%20de%20S%C3%A3o%20Pedro.JPG", "DGPC_ID": "70258", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70258"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Pedro (Arganil)", "coordenadas": "Point(-8.067317 40.229326)", "localiza__oLabel": "Arganil", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Capela%20de%20S%C3%A3o%20Pedro%20-%20Arganil%20-%20Portugal%20%2828518509520%29.jpg", "DGPC_ID": "69841", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69841"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Pedro (Abrag\u00e3o)", "coordenadas": "Point(-8.222309 41.157207)", "localiza__oLabel": "Abrag\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/BragaAveiro%20-%20261%20%2830194495842%29.jpg", "DGPC_ID": "71192", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71192"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Miguel do Castelo", "coordenadas": "Point(-8.29094722 41.44728611)", "localiza__oLabel": "Oliveira, S\u00e3o Paio e S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Capela%20S.Miguel.jpg", "DGPC_ID": "70512", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70512"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Miguel de Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "coordenadas": "Point(-6.8051 41.09219)", "localiza__oLabel": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta e Mazouco", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Freixo%20de%20Espada%20%C3%A0%20Cinta%20%28745523806%29.jpg", "DGPC_ID": "70360", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70360"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Miguel de Entre-os-Rios", "coordenadas": "Point(-8.29907 41.083305)", "localiza__oLabel": "Eja", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/S.%20Miguel%20da%20Eja%20-%20Penafiel.jpg", "DGPC_ID": "70545", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70545"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Martinho de Mouros", "coordenadas": "Point(-7.898566 41.101848)", "localiza__oLabel": "S\u00e3o Martinho de Mouros", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20Matriz%20de%20S.%20Martinho%20de%20Mouros%20-%20Portugal%20%28273408359%29.jpg", "DGPC_ID": "69846", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69846"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Martinho de Crasto", "coordenadas": "Point(-8.430259 41.774849)", "localiza__oLabel": "Ponte da Barca", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mosteiro%20de%20S%C3%A3o%20Martinho%20de%20Crasto%20-%20Portugal%20%284716327025%29.jpg", "DGPC_ID": "70618", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70618"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Martinho de Crasto", "coordenadas": "Point(-8.430259 41.774849)", "localiza__oLabel": "Crasto, Ruivos e Grovelas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mosteiro%20de%20S%C3%A3o%20Martinho%20de%20Crasto%20-%20Portugal%20%284716327025%29.jpg", "DGPC_ID": "70618", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70618"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Martinho de Cedofeita", "coordenadas": "Point(-8.62169722 41.15579167)", "localiza__oLabel": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20cedofeita.jpg", "DGPC_ID": "70398", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70398"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Martinho de Candoso", "coordenadas": "Point(-8.335373 41.42621)", "localiza__oLabel": "Candoso (S\u00e3o Martinho)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20Matriz%20de%20S%C3%A3o%20Martinho%20de%20Candoso.jpg", "DGPC_ID": "71099", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71099"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Man\u00e7os", "coordenadas": "Point(-7.752378 38.457565)", "localiza__oLabel": "S\u00e3o Man\u00e7os e S\u00e3o Vicente do Pigeiro", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20e%20Cruzeiro%20de%20S%C3%A3o%20Man%C3%A7os%20-%20Portugal%20%287457179558%29.jpg", "DGPC_ID": "69715", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69715"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Jo\u00e3o do Alpor\u00e3o", "coordenadas": "Point(-8.681835 39.233463)", "localiza__oLabel": "Santar\u00e9m (Marvila), Santa Iria da Ribeira de Santar\u00e9m, Santar\u00e9m (S\u00e3o Salvador) e Santar\u00e9m (S\u00e3o Nicolau)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/S%20joao%20alporao.jpg", "DGPC_ID": "70434", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70434"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Jo\u00e3o Evangelista (Funchal)", "coordenadas": "Point(-16.909018 32.649866)", "localiza__oLabel": "S\u00e3o Pedro", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Funchal%20Igreja%20do%20Colegio.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Igreja%20de%20S\u00e3o%20Jo\u00e3o%20Evangelista%20(Funchal)"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Jo\u00e3o Batista (Figueir\u00f3 dos Vinhos)", "coordenadas": "Point(-8.274936 39.902215)", "localiza__oLabel": "Figueir\u00f3 dos Vinhos e Bairradas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20Matriz%2C%202012%20%28Figueir%C3%B3%20dos%20Vinhos%2C%20Portugal%29%20%288015913318%29.jpg", "DGPC_ID": "69824", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69824"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista (Tomar)", "coordenadas": "Point(-8.411708 39.603109)", "localiza__oLabel": "Tomar (S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista) e Santa Maria dos Olivais", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Tomar%20-%20Church%20Joao%20Baptista.jpg", "DGPC_ID": "70240", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70240"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista (Nossa Senhora da Vila)", "coordenadas": "Point(-8.217561 38.641603)", "localiza__oLabel": "Nossa Senhora da Vila, Nossa Senhora do Bispo e Silveiras", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20S%C3%A3o%20Jo%C3%A3o%20Baptista%20%28Montemor-o-Novo%29.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Igreja%20de%20S\u00e3o%20Jo\u00e3o%20Baptista%20(Nossa%20Senhora%20da%20Vila)"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista (Alcochete)", "coordenadas": "Point(-8.959915 38.756174)", "localiza__oLabel": "Alcochete", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alcochete%202013-1.jpg", "DGPC_ID": "71170", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71170"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista (Abrantes)", "coordenadas": "Point(-8.196558 39.46221)", "localiza__oLabel": "Abrantes (S\u00e3o Vicente e S\u00e3o Jo\u00e3o) e Alferrarede", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20S%C3%A3o%20Jo%C3%A3o%20Baptista%20%28Abrantes%29%2001.jpg", "DGPC_ID": "70286", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70286"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Gon\u00e7alo (Amarante)", "coordenadas": "Point(-8.07861111 41.26972222)", "localiza__oLabel": "Amarante (S\u00e3o Gon\u00e7alo), Madalena, Cepelos e Gat\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ig%20s%20gocalo%20amarante%20porta%2003.JPG", "DGPC_ID": "70623", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70623"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Gi\u00e3o da Nazar\u00e9", "coordenadas": "Point(-9.089642 39.563022)", "localiza__oLabel": "Famalic\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja.sao.giao.antigo.JPG", "DGPC_ID": "70376", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70376"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Gens de Boelhe", "coordenadas": "Point(-8.242317 41.13501)", "localiza__oLabel": "Boelhe", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Boelhe%20S.%20Gens.jpg", "DGPC_ID": "70687", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70687"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Francisco (\u00c9vora)", "coordenadas": "Point(-7.908622 38.568965)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de \u00c9vora (S\u00e3o Mamede, S\u00e9, S\u00e3o Pedro e Santo Ant\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Evora23.jpg", "DGPC_ID": "70228", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70228"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Francisco (Porto)", "coordenadas": "Point(-8.616 41.141)", "localiza__oLabel": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Porto%20-%20Igreja%20da%20Ordem%20de%20S%C3%A3o%20Francisco1536.jpg", "DGPC_ID": "70199", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70199"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Francisco (Estremoz)", "coordenadas": "Point(-7.586691 38.843908)", "localiza__oLabel": "Estremoz (Santa Maria e Santo Andr\u00e9)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20conventual%20de%20S.%20Francisco%20Estremoz%20%281%29.jpg", "DGPC_ID": "69808", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69808"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Francisco (Estremoz)", "coordenadas": "Point(-7.586691 38.843908)", "localiza__oLabel": "Estremoz", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Estremoz-EstevesGatuzTomb.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Igreja%20de%20S\u00e3o%20Francisco%20(Estremoz)"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Domingos, Lisbon", "coordenadas": "Point(-9.138447 38.714722)", "localiza__oLabel": "Santa Maria Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Iglesia%20de%20Sao%20Domingos%2C%20Lisboa%2C%20Portugal%2C%202012-05-12%2C%20DD%2001.JPG", "DGPC_ID": "70368", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70368"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Domingos (claustro)", "coordenadas": "Point(-8.296909 41.442455)", "localiza__oLabel": "Oliveira, S\u00e3o Paio e S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/GUIMARAES%20%2817065062696%29.jpg", "DGPC_ID": "69843", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69843"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Domingos (Vila Real)", "coordenadas": "Point(-7.7466 41.2963)", "localiza__oLabel": "Vila Real", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/VilaRealCathedral.jpg", "DGPC_ID": "69794", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69794"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o de Rio Mau", "coordenadas": "Point(-8.67944444 41.39972222)", "localiza__oLabel": "Rio Mau e Arcos", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rio%20Mau%20geral%20tumulos.JPG", "DGPC_ID": "70620", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70620"}, {"nome": "Igreja de S\u00e3o Cl\u00e1udio (Viana do Castelo)", "coordenadas": "Point(-8.725189 41.729931)", "localiza__oLabel": "Nogueira, Meixedo e Vilar de Murteda", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Iglesia%20de%20S%C3%A3o%20Cl%C3%A1udio%20de%20Nogueira.jpg", "DGPC_ID": "71122", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71122"}, {"nome": "Igreja de Santo Isidoro", "coordenadas": "Point(-8.14414 41.207731)", "localiza__oLabel": "Santo Isidoro e Livra\u00e7\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/At%20the%20wedding%20%284357457208%29.jpg", "DGPC_ID": "72583", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/72583"}, {"nome": "Igreja de Santo Est\u00eav\u00e3o (Santo Milagre)", "coordenadas": "Point(-8.681835 39.233463)", "localiza__oLabel": "Santar\u00e9m (Marvila), Santa Iria da Ribeira de Santar\u00e9m, Santar\u00e9m (S\u00e3o Salvador) e Santar\u00e9m (S\u00e3o Nicolau)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20do%20Sant%C3%ADssimo%20Milagre%2001.jpg", "DGPC_ID": "70433", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70433"}, {"nome": "Igreja de Santo Est\u00eav\u00e3o (Lisbon)", "coordenadas": "Point(-9.12796 38.71218)", "localiza__oLabel": "Santa Maria Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Historical%20Lisbon%2C%20Global%20City%204%20%2829690937778%29.jpg", "DGPC_ID": "70627", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70627"}, {"nome": "Igreja de Santo Ant\u00f3nio de Lisboa", "coordenadas": "Point(-9.133888888 38.71)", "localiza__oLabel": "Santa Maria Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/StAnthonyLisbon-CCBY1.jpg", "DGPC_ID": "70503", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70503"}, {"nome": "Igreja de Santo Ant\u00f3nio (Lagos)", "coordenadas": "Point(-8.671385 37.099607)", "localiza__oLabel": "S\u00e3o Gon\u00e7alo de Lagos", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lagos%2020170416%20080000%20%2834506457582%29.jpg", "DGPC_ID": "69860", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69860"}, {"nome": "Igreja de Santo Ant\u00e3o-o-Novo", "coordenadas": "Point(-9.137748 38.717624)", "localiza__oLabel": "Santa Maria Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20Santo%20Ant%C3%A3o-o-Novo%20-%20painel.jpg", "DGPC_ID": "70367", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70367"}, {"nome": "Igreja de Santo Andr\u00e9 (Vila Boa de Quires)", "coordenadas": "Point(-8.201104 41.20812)", "localiza__oLabel": "Vila Boa de Quires e Maureles", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Aproaching%20%284319377589%29.jpg", "DGPC_ID": "70638", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70638"}, {"nome": "Igreja de Santo Andr\u00e9 (Mafra)", "coordenadas": "Point(-9.337902 38.936519)", "localiza__oLabel": "Mafra", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Silent%20doors%20%2829528496670%29.jpg", "DGPC_ID": "70521", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70521"}, {"nome": "Igreja de Santiago, Belmonte", "coordenadas": "Point(-7.348986 40.359255)", "localiza__oLabel": "Belmonte e Colmeal da Torre", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20Santiago%20%28Belmonte%29%20e%20capela%20anexa%2C%20designada%20por%20Capela%20dos%20Cabrais2.jpg", "DGPC_ID": "70532", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70532"}, {"nome": "Igreja de Santiago de Palmela", "coordenadas": "Point(-8.901206 38.565662)", "localiza__oLabel": "Palmela", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Palmela1.jpg", "DGPC_ID": "71223", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71223"}, {"nome": "Igreja de Santiago (Montemor-o-Novo)", "coordenadas": "Point(-8.214724 38.642547)", "localiza__oLabel": "Nossa Senhora da Vila, Nossa Senhora do Bispo e Silveiras", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20Santiago.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Igreja%20de%20Santiago%20(Montemor-o-Novo)"}, {"nome": "Igreja de Santiago (Coimbra)", "coordenadas": "Point(-8.429248 40.209496)", "localiza__oLabel": "Coimbra (S\u00e9 Nova, Santa Cruz, Almedina e S\u00e3o Bartolomeu)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igr%20santiago%203.JPG", "DGPC_ID": "69863", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69863"}, {"nome": "Igreja de Santa Marinha de Moreira de Rei", "coordenadas": "Point(-7.321068 40.828949)", "localiza__oLabel": "Moreira de Rei", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20Santa%20Marinha%20-%20Moreira%20de%20Rei%20-%20Portugal%20%285856929767%29.jpg", "DGPC_ID": "70418", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70418"}, {"nome": "Igreja de Santa Maria dos Olivais", "coordenadas": "Point(-8.4073 39.6015)", "localiza__oLabel": "Tomar (S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista) e Santa Maria dos Olivais", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/La%20Orden%20del%20Temple%20y%20el%20%22art%20gotique%22.jpg", "DGPC_ID": "70610", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70610"}, {"nome": "Igreja de Santa Maria do Castelo da Lourinh\u00e3", "coordenadas": "Point(-9.315584 39.243084)", "localiza__oLabel": "Lourinh\u00e3 e Atalaia", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lourinha-Igreja%20matriz.JPG", "DGPC_ID": "70821", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70821"}, {"nome": "Igreja de Santa Maria do Castelo (Torres Vedras)", "coordenadas": "Point(-9.261137 39.094197)", "localiza__oLabel": "Santa Maria, S\u00e3o Pedro e Matac\u00e3es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ig-Sta-Maria-do-Castelo%202.jpg", "DGPC_ID": "70224", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70224"}, {"nome": "Igreja de Santa Maria do Castelo (Tavira)", "coordenadas": "Point(-7.651892 37.125292)", "localiza__oLabel": "Tavira (Santa Maria e Santiago)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/TaviraCasteloChurch-CCBY.jpg", "DGPC_ID": "71119", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71119"}, {"nome": "Igreja de Santa Maria do Castelo (Abrantes)", "coordenadas": "Point(-8.195068 39.46474)", "localiza__oLabel": "Abrantes (S\u00e3o Vicente e S\u00e3o Jo\u00e3o) e Alferrarede", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Abrantes%20egchateau%20082006.JPG", "DGPC_ID": "70285", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70285"}, {"nome": "Igreja de Santa Maria de Marvila (Santar\u00e9m)", "coordenadas": "Point(-8.681399 39.235256)", "localiza__oLabel": "Santar\u00e9m (Marvila), Santa Iria da Ribeira de Santar\u00e9m, Santar\u00e9m (S\u00e3o Salvador) e Santar\u00e9m (S\u00e3o Nicolau)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/S%20maria%20marvila%201.jpg", "DGPC_ID": "70432", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70432"}, {"nome": "Igreja de Santa Maria de Azurara", "coordenadas": "Point(-8.735717 41.344851)", "localiza__oLabel": "Azurara", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vila%20do%20Conde%20-Azurara-Igreja%20de%20Santa%20Maria%20de%20Azurara.jpg", "DGPC_ID": "70407", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70407"}, {"nome": "Igreja de Santa Maria de Almacave", "coordenadas": "Point(-7.810364 41.099209)", "localiza__oLabel": "Lamego (Almacave e S\u00e9)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20Almacave%20-%20Lamego%20-%20Portugal%20%281878453290%29.jpg", "DGPC_ID": "70429", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70429"}, {"nome": "Igreja de Santa Maria de Air\u00e3es", "coordenadas": "Point(-8.198758 41.314819)", "localiza__oLabel": "Air\u00e3es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20Santa%20Maria%20de%20Air%C3%A3es.jpg", "DGPC_ID": "71193", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71193"}, {"nome": "Igreja de Santa Maria de Abade de Neiva", "coordenadas": "Point(-8.63918 41.55518)", "localiza__oLabel": "Abade de Neiva", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20Santa%20Maria%20de%20Abade%20de%20Neiva%20%286846128838%29.jpg", "DGPC_ID": "70392", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70392"}, {"nome": "Igreja de Santa Maria da Gra\u00e7a de Santar\u00e9m", "coordenadas": "Point(-8.68027778 39.23472222)", "localiza__oLabel": "Santar\u00e9m (Marvila), Santa Iria da Ribeira de Santar\u00e9m, Santar\u00e9m (S\u00e3o Salvador) e Santar\u00e9m (S\u00e3o Nicolau)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20da%20Gra%C3%A7a%2C%20em%20Santar%C3%A9m%20%28Portugal%29.jpg", "DGPC_ID": "70431", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70431"}, {"nome": "Igreja de Santa Maria Maior (G\u00f3is)", "coordenadas": "Point(-8.110478 40.153427)", "localiza__oLabel": "G\u00f3is", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20G%C3%B3is%20-%20Exterior%202.jpg", "DGPC_ID": "70290", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70290"}, {"nome": "Igreja de Santa Maria (Sintra)", "coordenadas": "Point(-9.384786 38.793827)", "localiza__oLabel": "Sintra (Santa Maria e S\u00e3o Miguel, S\u00e3o Martinho e S\u00e3o Pedro de Penaferrim)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Sintra-StaMariaChurch.jpg", "DGPC_ID": "69881", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69881"}, {"nome": "Igreja de Santa Luzia (Lisbon)", "coordenadas": "Point(-9.130439 38.711796)", "localiza__oLabel": "Santa Maria Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20Santa%20Luzia.JPG", "DGPC_ID": "71145", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71145"}, {"nome": "Igreja de Santa Luzia (Lisbon)", "coordenadas": "Point(-9.130439 38.711796)", "localiza__oLabel": "Santa Maria Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20Santa%20Luzia%20Lisboa.JPG", "DGPC_ID": "71145", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71145"}, {"nome": "Igreja de Santa Eul\u00e1lia do Mosteiro de Arnoso", "coordenadas": "Point(-8.522454 41.466954)", "localiza__oLabel": "Arnoso (Santa Maria e Santa Eul\u00e1lia) e Sezures", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20do%20Mosteiro%20de%20Santa%20Maria%20de%20Arnoso%2001.JPG", "DGPC_ID": "69817", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69817"}, {"nome": "Igreja de Santa Engr\u00e1cia", "coordenadas": "Point(-9.125 38.715)", "localiza__oLabel": "S\u00e3o Vicente", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igr%20s%20engracia%202.jpg", "DGPC_ID": "71214", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71214"}, {"nome": "Igreja de Santa Cruz (Viana do Castelo)", "coordenadas": "Point(-8.834324 41.691239)", "localiza__oLabel": "Viana do Castelo (Santa Maria Maior e Monserrate) e Meadela", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Portugal%20Viana%20do%20Castelo%20050326%20GDFL%20071.jpg", "DGPC_ID": "70306", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70306"}, {"nome": "Igreja de Santa Cristina de Serzedelo", "coordenadas": "Point(-8.368264 41.402467)", "localiza__oLabel": "Serzedelo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20rom%C3%A2nica%20de%20Serzedelo.jpg", "DGPC_ID": "70596", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70596"}, {"nome": "Igreja de Santa Clara (Vila do Conde)", "coordenadas": "Point(-8.739291666 41.353013888)", "localiza__oLabel": "Vila do Conde", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vila%20do%20Conde-Igreja%20de%20Santa%20Clara%202.jpg", "DGPC_ID": "71210", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71210"}, {"nome": "Igreja de Santa Clara (Porto)", "coordenadas": "Point(-8.60916667 41.1425)", "localiza__oLabel": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20Sta%20Clara%20%28Porto%29.jpg", "DGPC_ID": "70198", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70198"}, {"nome": "Igreja de Santa Catarina (Lisbon)", "coordenadas": "Point(-9.148288 38.711376)", "localiza__oLabel": "Miseric\u00f3rdia", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20Santa%20Catarina1984.jpg", "DGPC_ID": "71195", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71195"}, {"nome": "Igreja de Ponte da Barca", "coordenadas": "Point(-8.41962 41.808016)", "localiza__oLabel": "Ponte da Barca, Vila Nova de Mu\u00eda e Pa\u00e7o Vedro de Magalh\u00e3es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20Ponte%20da%20Barca%20%282%29.jpg", "DGPC_ID": "70602", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70602"}, {"nome": "Igreja de Paderne (Melga\u00e7o)", "coordenadas": "Point(-8.2741 42.0896)", "localiza__oLabel": "Paderne", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Paderne.jpg", "DGPC_ID": "70177", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70177"}, {"nome": "Igreja de Nossa Senhora dos Anjos, compreendendo o t\u00famulo de Diogo de Azambuja, e claustro anexo", "coordenadas": "Point(-8.680011 40.177132)", "localiza__oLabel": "Montemor-o-Velho e Gat\u00f5es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Convento%20de%20N.%20Sra.%20dos%20Anjos%20-%20Montemor-o-Velho%20-%20Portugal%20%282925461854%29.jpg", "DGPC_ID": "69827", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69827"}, {"nome": "Igreja de Nossa Senhora do \u00d3 (\u00c1guas Santas)", "coordenadas": "Point(-8.57725 41.210429)", "localiza__oLabel": "\u00c1guas Santas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Church%20Nossa%20Sra%20O%20by%20Henrique%20Matos%2001.jpg", "DGPC_ID": "69879", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69879"}, {"nome": "Igreja de Nossa Senhora do P\u00f3pulo (Caldas da Rainha)", "coordenadas": "Point(-9.132399 39.403344)", "localiza__oLabel": "Caldas da Rainha - Nossa Senhora do P\u00f3pulo, Coto e S\u00e3o Greg\u00f3rio", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20Nossa%20Senhora%20P%C3%B3pulo%20Caldas%20da%20Rainha%20IMG%207087.JPG", "DGPC_ID": "70287", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70287"}, {"nome": "Igreja de Nossa Senhora da Oliveira", "coordenadas": "Point(-8.292596 41.442933)", "localiza__oLabel": "Oliveira, S\u00e3o Paio e S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Guimar%C3%A3es%20-%20Igreja%20de%20Nossa%20Sra.%20da%20Oliveira%20ou%20Igreja%20da%20Colegiada%20de%20Guimar%C3%A3es.jpg", "DGPC_ID": "70509", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70509"}, {"nome": "Igreja de Nossa Senhora da Luz (Lisboa)", "coordenadas": "Point(-9.184905 38.760434)", "localiza__oLabel": "Carnide", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lisboa%20-%20Portugal%20%28281668614%29.jpg", "DGPC_ID": "323913", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/323913"}, {"nome": "Igreja de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o Velha", "coordenadas": "Point(-9.13420833 38.70885278)", "localiza__oLabel": "Santa Maria Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20Concei%C3%A7%C3%A3o%20Velha.jpg", "DGPC_ID": "70277", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70277"}, {"nome": "Igreja de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o (Goleg\u00e3)", "coordenadas": "Point(-8.48666667 39.40166667)", "localiza__oLabel": "Goleg\u00e3", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20Matriz%20da%20Golega%2094b.jpg", "DGPC_ID": "71206", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71206"}, {"nome": "Igreja de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o (Ermida)", "coordenadas": "Point(-7.97 40.92222222)", "localiza__oLabel": "Pic\u00e3o e Ermida", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20Nossa%20Senhora%20da%20Concei%C3%A7%C3%A3o%20%28Ermida%29%200454.JPG", "DGPC_ID": "70322", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70322"}, {"nome": "Igreja de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o (Beja)", "coordenadas": "Point(-7.863016 38.013892)", "localiza__oLabel": "Beja (Salvador e Santa Maria da Feira)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Beja09.jpg", "DGPC_ID": "70485", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70485"}, {"nome": "Igreja de Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o (Pedr\u00f3g\u00e3o Grande)", "coordenadas": "Point(-8.145214 39.916809)", "localiza__oLabel": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Church%20of%20Nossa%20Senhora%20da%20Assun%C3%A7%C3%A3o%20from%20the%20left.jpg", "DGPC_ID": "70370", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70370"}, {"nome": "Igreja de Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o (Elvas)", "coordenadas": "Point(-7.163897 38.880997)", "localiza__oLabel": "Assun\u00e7\u00e3o, Ajuda, Salvador e Santo Ildefonso", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Catedral%20de%20Nossa%20Senhora%20da%20Assun%C3%A7%C3%A3o%20de%20Elvas%20%2844042455402%29.jpg", "DGPC_ID": "71194", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71194"}, {"nome": "Igreja de Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o (Caminha)", "coordenadas": "Point(-8.83888889 41.87805556)", "localiza__oLabel": "Caminha (Matriz) e Vilarelho", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20Matriz%20de%20Caminha.jpg", "DGPC_ID": "70680", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70680"}, {"nome": "Igreja de Nossa Senhora da Anuncia\u00e7\u00e3o (Viana do Alentejo)", "coordenadas": "Point(-8.001766 38.33205)", "localiza__oLabel": "Viana do Alentejo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20Matriz%20de%20Viana%20do%20Alentejo.jpg", "DGPC_ID": "70378", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70378"}, {"nome": "Igreja de Nossa Senhora da Anuncia\u00e7\u00e3o (M\u00e9rtola)", "coordenadas": "Point(-7.66361111 37.63833333)", "localiza__oLabel": "M\u00e9rtola", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/M%C3%A9rtola%20-%20Igreja%20de%20Nossa%20Senhora%20da%20Anuncia%C3%A7%C3%A3o.jpg", "DGPC_ID": "70163", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70163"}, {"nome": "Igreja de Nossa Senhora da Ajuda (Alcoba\u00e7a)", "coordenadas": "Point(-8.998324 39.554075)", "localiza__oLabel": "Alcoba\u00e7a e Vestiaria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20Nossa%20Senhora%20da%20Ajuda.jpg", "DGPC_ID": "71094", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71094"}, {"nome": "Igreja de Gat\u00e3o", "coordenadas": "Point(-8.063062 41.296993)", "localiza__oLabel": "Amarante (S\u00e3o Gon\u00e7alo), Madalena, Cepelos e Gat\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20Gat%C3%A3o%20%282%29.jpg", "DGPC_ID": "70372", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70372"}, {"nome": "Igreja de Fontarcada", "coordenadas": "Point(-8.24555556 41.57916667)", "localiza__oLabel": "Fonte Arcada e Oliveira", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fontarcada%20igreja.JPG", "DGPC_ID": "70232", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70232"}, {"nome": "Igreja de Fi\u00e3es (Melga\u00e7o)", "coordenadas": "Point(-8.2 42.11666667)", "localiza__oLabel": "Fi\u00e3es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fiaes.jpg", "DGPC_ID": "69796", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69796"}, {"nome": "Igreja de Chelas", "coordenadas": "Point(-9.117798 38.740312)", "localiza__oLabel": "Marvila", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Antigo%20Convento%20de%20S%C3%A3o%20F%C3%A9lix%20e%20Santo%20Adri%C3%A3o%20de%20Chelas.jpg", "DGPC_ID": "70587", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70587"}, {"nome": "Igreja de Castro de Avel\u00e3s", "coordenadas": "Point(-6.804546 41.798958)", "localiza__oLabel": "Castro de Avel\u00e3s", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castro%20de%20avelas%2008.jpg", "DGPC_ID": "70573", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70573"}, {"nome": "Igreja de Brav\u00e3es", "coordenadas": "Point(-8.45305556 41.79777778)", "localiza__oLabel": "Brav\u00e3es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20aldeia.jpg", "DGPC_ID": "69876", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69876"}, {"nome": "Igreja de Barcos", "coordenadas": "Point(-7.601077 41.122497)", "localiza__oLabel": "Barcos e Santa Leoc\u00e1dia", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20Matriz%20de%20Barcos%20-%20Portugal%20%2836331357706%29.jpg", "DGPC_ID": "70312", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70312"}, {"nome": "Igreja das Carmelitas", "coordenadas": "Point(-8.6534 40.6383)", "localiza__oLabel": "Gl\u00f3ria e Vera Cruz", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20das%20Carmelitas%20-%20Aveiro.jpg", "DGPC_ID": "71150", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71150"}, {"nome": "Igreja da Trofa (\u00c1gueda)", "coordenadas": "Point(-8.478564 40.610872)", "localiza__oLabel": "Trofa, Segad\u00e3es e Lamas do Vouga", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20da%20Trofa%20%C3%81gueda%20IMG%205871.jpg", "DGPC_ID": "71204", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71204"}, {"nome": "Igreja da Serra do Pilar", "coordenadas": "Point(-8.608096 41.138237)", "localiza__oLabel": "Santa Marinha e S\u00e3o Pedro da Afurada", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Iglesia%20Serra%20do%20Pilar%2C%20Oporto%2C%20Portugal%2C%202012-05-09%2C%20DD%2003.JPG", "DGPC_ID": "71225", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71225"}, {"nome": "Igreja da P\u00f3voa de Santo Adri\u00e3o", "coordenadas": "Point(-9.159763 38.800379)", "localiza__oLabel": "P\u00f3voa de Santo Adri\u00e3o e Olival Basto", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20adriao.jpg", "DGPC_ID": "70624", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70624"}, {"nome": "Igreja da Penha Longa", "coordenadas": "Point(-9.397849 38.762718)", "localiza__oLabel": "Sintra (Santa Maria e S\u00e3o Miguel, S\u00e3o Martinho e S\u00e3o Pedro de Penaferrim)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/1%20Igreja%20da%20Penha%20Longa%20Sintra%20IMG%207021.jpg", "DGPC_ID": "69854", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69854"}, {"nome": "Igreja da Miseric\u00f3rdia de Santar\u00e9m", "coordenadas": "Point(-8.682757 39.234915)", "localiza__oLabel": "Santar\u00e9m (Marvila), Santa Iria da Ribeira de Santar\u00e9m, Santar\u00e9m (S\u00e3o Salvador) e Santar\u00e9m (S\u00e3o Nicolau)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/1%20Miguel%20de%20Arruda%20Igreja%20da%20Miseric%C3%B3rdia%20Santar%C3%A9m%20IMG%201952.jpg", "DGPC_ID": "71107", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71107"}, {"nome": "Igreja da Mem\u00f3ria", "coordenadas": "Point(-9.202 38.703)", "localiza__oLabel": "Ajuda", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20da%20Mem%C3%B3ria%20%28Lisbon%29.JPG", "DGPC_ID": "70253", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70253"}, {"nome": "Igreja da Madalena (Lisbon)", "coordenadas": "Point(-9.135 38.71027778)", "localiza__oLabel": "Santa Maria Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20da%20Madalena2037.JPG", "DGPC_ID": "70278", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70278"}, {"nome": "Igreja da Gra\u00e7a (\u00c9vora)", "coordenadas": "Point(-7.90722 38.56956)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de \u00c9vora (S\u00e3o Mamede, S\u00e9, S\u00e3o Pedro e Santo Ant\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Convento%20de%20Nossa%20Senhora%20da%20Gra%C3%A7a%20%28%C3%89vora%2C%20Portugal%29.JPG", "DGPC_ID": "71380", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71380"}, {"nome": "Igreja da Atalaia", "coordenadas": "Point(-8.45036667 39.48276944)", "localiza__oLabel": "Atalaia", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20Matriz%20da%20Atalaia%20-%20Portugal%20%28279271326%29.jpg", "DGPC_ID": "71139", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71139"}, {"nome": "Igreja Rom\u00e2nica de Santa Maria Maior de Tarouquela", "coordenadas": "Point(-8.187776 41.069763)", "localiza__oLabel": "Tarouquela", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/IMG%20tarouquela.JPG", "DGPC_ID": "70661", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70661"}, {"nome": "Igreja Paroquial de Barr\u00f4", "coordenadas": "Point(-7.882653 41.129077)", "localiza__oLabel": "Barro", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Barroigreja.JPG", "DGPC_ID": "70660", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70660"}, {"nome": "Igreja Paroquial de Arronches", "coordenadas": "Point(-7.284855 39.121974)", "localiza__oLabel": "Assun\u00e7\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Arronches%20-%20Portugal%20%2813807745704%29.jpg", "DGPC_ID": "71111", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71111"}, {"nome": "Igreja Matriz de Vouzela", "coordenadas": "Point(-8.109135 40.721657)", "localiza__oLabel": "Vouzela e Pa\u00e7os de Vilharigues", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20Matriz%20de%20Vouzela%20.jpg", "DGPC_ID": "71217", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71217"}, {"nome": "Igreja Matriz de Vila do Conde", "coordenadas": "Point(-8.7425 41.35388889)", "localiza__oLabel": "Vila do Conde", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vila%20do%20Conde%20-%20Detall%20p%C3%B2rtic%20manuel%C3%AD%20esgl%C3%A9sia.JPG", "DGPC_ID": "71207", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71207"}, {"nome": "Igreja Matriz de Torre de Moncorvo", "coordenadas": "Point(-7.057115 41.176961)", "localiza__oLabel": "Torre de Moncorvo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20Matriz%20de%20Torre%20de%20Moncorvo%20-%20Portugal%20%2811266085475%29.jpg", "DGPC_ID": "70555", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70555"}, {"nome": "Igreja Matriz de Santa Marinha de Trev\u00f5es", "coordenadas": "Point(-7.43557068 41.07902326)", "localiza__oLabel": "Trev\u00f5es e Espinhosa", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20Matriz%20de%20Trev%C3%B5es%20-%20Portugal%20%2832996665783%29.jpg", "DGPC_ID": "71104", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71104"}, {"nome": "Igreja Matriz de Pavia", "coordenadas": "Point(-8.015981 38.896924)", "localiza__oLabel": "Pavia", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20Matriz%20de%20Pavia%20%286%29.jpg", "DGPC_ID": "70423", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70423"}, {"nome": "Igreja Matriz de Loures", "coordenadas": "Point(-9.179022 38.832307)", "localiza__oLabel": "Loures", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20Matriz%20de%20Loures.jpg", "DGPC_ID": "70542", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70542"}, {"nome": "Igreja Matriz de Est\u00f4mbar", "coordenadas": "Point(-8.487355 37.146282)", "localiza__oLabel": "Est\u00f4mbar e Parchal", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20Matriz%20de%20Est%C3%B4mbar%20%286%29.jpg", "DGPC_ID": "70669", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70669"}, {"nome": "Igreja Matriz de C\u00e1rquere", "coordenadas": "Point(-7.957992 41.087286)", "localiza__oLabel": "C\u00e1rquere", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20Matriz%20de%20C%C3%A1rquere.jpg", "DGPC_ID": "70582", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70582"}, {"nome": "Igreja Matriz de Barcelos", "coordenadas": "Point(-8.62194444 41.52861111)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de Barcelos, Vila Boa e Vila Frescainha (S\u00e3o Martinho e S\u00e3o Pedro)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Barcelos%20Igreja%20Matriz-view01.jpg", "DGPC_ID": "70556", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70556"}, {"nome": "Igreja Matriz de Armamar", "coordenadas": "Point(-7.692711 41.109432)", "localiza__oLabel": "Armamar", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20Matriz%20de%20Armamar.jpg", "DGPC_ID": "70540", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70540"}, {"nome": "Igreja Matriz de Alvito", "coordenadas": "Point(-7.994009 38.256734)", "localiza__oLabel": "Alvito", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alvito.JPG", "DGPC_ID": "70395", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70395"}, {"nome": "Igreja Matriz de Adeganha", "coordenadas": "Point(-7.057035 41.277256)", "localiza__oLabel": "Adeganha e Cardanha", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20Matriz%20da%20Adeganha%20-%20Portugal%20%2811266122656%29.jpg", "DGPC_ID": "70571", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70571"}, {"nome": "Igreja Matriz da Batalha", "coordenadas": "Point(-8.824026 39.65787)", "localiza__oLabel": "Batalha", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20da%20Exalta%C3%A7%C3%A3o%20de%20Santa%20Cruz%20Frente.jpg", "DGPC_ID": "71166", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71166"}, {"nome": "Hospital de Santo Ant\u00f3nio (Porto)", "coordenadas": "Point(-8.61817222 41.14719722)", "localiza__oLabel": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Hospital%20Santo%20Antonio%20%28Porto%29.JPG", "DGPC_ID": "70197", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70197"}, {"nome": "Grutas da Quinta do Anjo", "coordenadas": "Point(-8.938637 38.564168)", "localiza__oLabel": "Quinta do Anjo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Hipogeo%202%20de%20Quinta%20do%20Anjo%20%2850450876603%29.jpg", "DGPC_ID": "69820", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69820"}, {"nome": "Gruta do Escoural", "coordenadas": "Point(-8.137497222 38.543625)", "localiza__oLabel": "Santiago do Escoural", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Entrada%20da%20Gruta%20do%20Escoural.jpg", "DGPC_ID": "69721", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69721"}, {"nome": "Geira", "coordenadas": "Point(-8.162235 41.786797)", "localiza__oLabel": "Campo do Ger\u00eas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mata%20de%20albergaria%20-%20marcos%20milenares.JPG", "DGPC_ID": "69709", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69709"}, {"nome": "Fortifica\u00e7\u00f5es da Pra\u00e7a de Valen\u00e7a do Minho", "coordenadas": "Point(-8.645144 42.032545)", "localiza__oLabel": "Valen\u00e7a, Cristelo Covo e Ar\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Valen%C3%A7a.jpg", "DGPC_ID": "70235", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70235"}, {"nome": "Forte de S\u00e3o Sebasti\u00e3o (Castro Marim)", "coordenadas": "Point(-7.44333333 37.21666667)", "localiza__oLabel": "Castro Marim", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castro%20Marim%20Fort%2002.jpg", "DGPC_ID": "70936", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70936"}, {"nome": "Forte de S\u00e3o Neutel", "coordenadas": "Point(-7.467777777 41.749797222)", "localiza__oLabel": "Santa Maria Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Chaves%20DSCN0273%20%283054916530%29.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Forte%20de%20S\u00e3o%20Neutel"}, {"nome": "Forte de S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista das Berlengas", "coordenadas": "Point(-9.51011667 39.41123889)", "localiza__oLabel": "Peniche", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Forte%20das%20Berlengas.jpg", "DGPC_ID": "70299", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70299"}, {"nome": "Forte de S\u00e3o Francisco (Chaves)", "coordenadas": "Point(-7.469165802 41.742904663)", "localiza__oLabel": "Santa Maria Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Forte%20de%20S.%20Francisco%20%28Chaves%29%20-%20panoramio.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Forte%20de%20S\u00e3o%20Francisco%20(Chaves)"}, {"nome": "Forte de Santa Luzia", "coordenadas": "Point(-7.158486111 38.873)", "localiza__oLabel": "Assun\u00e7\u00e3o, Ajuda, Salvador e Santo Ildefonso", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Forte%20de%20Santa%20Luzia.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Forte%20de%20Santa%20Luzia"}, {"nome": "Forte de Santa Cruz (Horta)", "coordenadas": "Point(-28.62629444 38.53159722)", "localiza__oLabel": "Matriz", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fuerte%20de%20Santa%20Cruz%2C%20Horta%2C%20isla%20de%20Fayal%2C%20Azores%2C%20Portugal%2C%202020-07-27%2C%20DD%2001.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Forte%20de%20Santa%20Cruz%20(Horta)"}, {"nome": "Forte de Peniche", "coordenadas": "Point(-9.38111 39.3528)", "localiza__oLabel": "Peniche", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Forte%20Peniche%2004.JPG", "DGPC_ID": "71147", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71147"}, {"nome": "Forte de Nossa Senhora da Gra\u00e7a", "coordenadas": "Point(-7.164223 38.894609)", "localiza__oLabel": "Caia, S\u00e3o Pedro e Alc\u00e1\u00e7ova", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Portugal-Elvas-Forte%20de%20Nossa%20Senhora%20da%20Gra%C3%A7aP1170667%20%2825893555315%29.jpg", "DGPC_ID": "70196", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70196"}, {"nome": "Forte da \u00cdnsua", "coordenadas": "Point(-8.87472222 41.85916667)", "localiza__oLabel": "Moledo e Cristelo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Aerial%20photograph%20of%20Forte%20da%20%C3%8Dnsua%20%284%29.jpg", "DGPC_ID": "70476", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70476"}, {"nome": "Forte da Praia da Consola\u00e7\u00e3o", "coordenadas": "Point(-9.361169 39.324468)", "localiza__oLabel": "Atouguia da Baleia", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/FConsolacao.jpg", "DGPC_ID": "71113", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71113"}, {"nome": "Fortaleza de Sagres", "coordenadas": "Point(-8.94886944 36.99776944)", "localiza__oLabel": "Sagres", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fortaleza%20de%20Sagres%20-%20Foto.jpg", "DGPC_ID": "70550", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70550"}, {"nome": "Fortaleza da Torre Velha", "coordenadas": "Point(-9.211611111 38.676527777)", "localiza__oLabel": "Caparica e Trafaria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Torre%20velha%20da%20caparica.jpg", "DGPC_ID": "70145", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70145"}, {"nome": "Fonte do \u00cddolo", "coordenadas": "Point(-8.42195278 41.54860278)", "localiza__oLabel": "Braga (S\u00e3o Jos\u00e9 de S\u00e3o L\u00e1zaro e S\u00e3o Jo\u00e3o do Souto)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fonte%20do%20%C3%8Ddolo%20Braga.jpg", "DGPC_ID": "70635", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70635"}, {"nome": "Fonte das Figueiras", "coordenadas": "Point(-8.682576 39.237923)", "localiza__oLabel": "Santar\u00e9m (Marvila), Santa Iria da Ribeira de Santar\u00e9m, Santar\u00e9m (S\u00e3o Salvador) e Santar\u00e9m (S\u00e3o Nicolau)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fonte%20das%20Figueiras%2004.jpg", "DGPC_ID": "70663", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70663"}, {"nome": "Esta\u00e7\u00e3o Romana da Quinta da Abicada", "coordenadas": "Point(-8.596161111 37.151488055)", "localiza__oLabel": "Mexilhoeira Grande", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Esta%C3%A7%C3%A3o%20romana%20da%20Quinta%20da%20Abicada%202%2C%20Ria%20de%20Alvor.jpg", "DGPC_ID": "69702", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69702"}, {"nome": "Esta\u00e7\u00e3o Arqueol\u00f3gica do Alto da Fonte do Milho", "coordenadas": "Point(-7.701781944 41.167765)", "localiza__oLabel": "Poiares e Canelas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fonte%20do%20Milho.JPG", "DGPC_ID": "70168", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70168"}, {"nome": "Ermida de S\u00e3o Br\u00e1s", "coordenadas": "Point(-7.907121 38.564945)", "localiza__oLabel": "Malagueira e Horta das Figueiras", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Evora-SaoBrasChapel.jpg", "DGPC_ID": "70294", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70294"}, {"nome": "Ermida de Santo Andr\u00e9", "coordenadas": "Point(-7.870286 38.019999)", "localiza__oLabel": "Beja (Santiago Maior e S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Beja-Santo%20Andr%C3%A9-41-1.jpg", "DGPC_ID": "69868", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69868"}, {"nome": "Ermida de Santa Catarina de Monsaraz", "coordenadas": "Point(-7.37167 38.44463)", "localiza__oLabel": "Monsaraz", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ermida%20Sta%20Catarina%20Monsaraz1270.jpg", "DGPC_ID": "70569", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70569"}, {"nome": "Ermida de Nossa Senhora do Ameal", "coordenadas": "Point(-9.260818 39.09849)", "localiza__oLabel": "Santa Maria, S\u00e3o Pedro e Matac\u00e3es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ermida%20de%20Nossa%20Senhora%20do%20Amial%20-%20Torres%20Vedras%20-%20Portugal%20%285202427040%29.jpg", "DGPC_ID": "70375", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70375"}, {"nome": "Ermida de Nossa Senhora das Salvas (Sines)", "coordenadas": "Point(-8.874355555 37.952761111)", "localiza__oLabel": "Sines", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ermida%20de%20N.%20Sra.%20das%20Salvas%20-%20Sines%20-%20Portugal%20%282296258270%29.jpg", "DGPC_ID": "70637", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70637"}, {"nome": "Ermida de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o (Tomar)", "coordenadas": "Point(-8.41684 39.605837)", "localiza__oLabel": "Tomar (S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista) e Santa Maria dos Olivais", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ermida%20de%20Nossa%20Senhora%20da%20Concei%C3%A7%C3%A3o%20%28Tomar%29.JPG", "DGPC_ID": "70239", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70239"}, {"nome": "Elvas", "coordenadas": "Point(-7.16333333 38.88055556)", "localiza__oLabel": "Caia, S\u00e3o Pedro e Alc\u00e1\u00e7ova", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Elvas%20e%20muralhas.jpg", "DGPC_ID": "72604", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/72604"}, {"nome": "Elevador do Lavra", "coordenadas": "Point(-9.14 38.718333)", "localiza__oLabel": "Santo Ant\u00f3nio (Lisbon)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lavra%27s%20Lift.jpg", "DGPC_ID": "70136", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70136"}, {"nome": "Elevador do Bom Jesus", "coordenadas": "Point(-8.3805 41.5547)", "localiza__oLabel": "Nogueir\u00f3 e Ten\u00f5es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Elevador%20Hidr%C3%A1ulico%20%2814740970272%29%20%282%29.jpg", "DGPC_ID": "4379858", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/4379858"}, {"nome": "Elevador de Santa Justa", "coordenadas": "Point(-9.13917 38.71194)", "localiza__oLabel": "Santa Maria Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lisboa%2C%20Portugal%20%2848813370138%29.jpg", "DGPC_ID": "70141", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70141"}, {"nome": "Elevador da Gl\u00f3ria", "coordenadas": "Point(-9.1425 38.71611111)", "localiza__oLabel": "Santa Maria Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Double%20%2843063912952%29.jpg", "DGPC_ID": "70133", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70133"}, {"nome": "Elevador da Bica", "coordenadas": "Point(-9.146783 38.708704)", "localiza__oLabel": "Miseric\u00f3rdia", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ascensor%20da%20Bica%2001.JPG", "DGPC_ID": "70154", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70154"}, {"nome": "Egitania", "coordenadas": "Point(-7.143956111 39.99664)", "localiza__oLabel": "Monsanto e Idanha-a-Velha", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Conjunto%20arquitect%C3%B3nico%20e%20arqueol%C3%B3gico%20de%20Idanha-a-Velha%20V.jpg", "DGPC_ID": "70554", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70554"}, {"nome": "Egitania", "coordenadas": "Point(-7.143956111 39.99664)", "localiza__oLabel": "Monsanto e Idanha-a-Velha", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Sisebuto%20Tremis%20Egitania.jpg", "DGPC_ID": "70554", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70554"}, {"nome": "D\u00f3lmen do S\u00edtio das Pedras Grandes", "coordenadas": "Point(-9.2186 38.8067)", "localiza__oLabel": "Ramada e Cane\u00e7as", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/AntadasPedrasGrandes1.jpg", "DGPC_ID": "70248", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70248"}, {"nome": "D\u00f3lmen de Carapito I, tamb\u00e9m conhecido por \u00abCasa da Moura\u00bb", "coordenadas": "Point(-7.464199 40.750943)", "localiza__oLabel": "Carapito", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/D%C3%B3lmen%20I%20de%20Carapito.png", "DGPC_ID": "70161", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70161"}, {"nome": "D\u00f3lmen das Carni\u00e7osas", "coordenadas": "Point(-8.806893 40.186662)", "localiza__oLabel": "Alhadas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/D%C3%B3lmen%20das%20Carni%C3%A7osas%2005.jpg", "DGPC_ID": "70387", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70387"}, {"nome": "D\u00f3lmen da Orca", "coordenadas": "Point(-7.93805556 40.61055556)", "localiza__oLabel": "Oliveira do Conde", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/D%C3%B3lmen%20da%20Orca-2.jpg", "DGPC_ID": "70598", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70598"}, {"nome": "D\u00f3lmen da Barrosa", "coordenadas": "Point(-8.85055556 41.81)", "localiza__oLabel": "Vila Praia de \u00c2ncora", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/D%C3%B3lmen%20da%20Barrosa.JPG", "DGPC_ID": "70157", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70157"}, {"nome": "D\u00f3lmen da Aliviada ou Mamoa 1 de Aliviada", "coordenadas": "Point(-8.393082 40.913446)", "localiza__oLabel": "Escariz", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/D%C3%B3lmen%20da%20Aliviada%2001.jpg", "DGPC_ID": "70447", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70447"}, {"nome": "C\u00e2mara Municipal de Viana do Castelo", "coordenadas": "Point(-8.829749 41.694865)", "localiza__oLabel": "Viana do Castelo (Santa Maria Maior e Monserrate) e Meadela", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Viana.3.jpg", "DGPC_ID": "70308", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70308"}, {"nome": "Cruzeiro do Cartaxo", "coordenadas": "Point(-8.790433 39.162328)", "localiza__oLabel": "Cartaxo e Vale da Pinta", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cruzeiro%20do%20Senhor%20dos%20Aflitos%20-%20Cartaxo%20-%20Portugal%20%283326957378%29.jpg", "DGPC_ID": "70683", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70683"}, {"nome": "Cruzeiro do Campo das Hortas", "coordenadas": "Point(-8.42920278 41.54895556)", "localiza__oLabel": "Braga (Maximinos, S\u00e9 e Cividade)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cruzeiro%20das%20Hortas-Braga.jpg", "DGPC_ID": "70319", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70319"}, {"nome": "Cruzeiro de Valongo", "coordenadas": "Point(-8.49383 41.188404)", "localiza__oLabel": "Valongo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cruzeiro%20de%20Valongo%20-%20Portugal%20%2841043922740%29.jpg", "DGPC_ID": "71171", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71171"}, {"nome": "Cruzeiro de Tib\u00e3es", "coordenadas": "Point(-8.478753 41.557831)", "localiza__oLabel": "Mire de Tib\u00e3es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cruzeiro%20Tibaes%20%283%29.JPG", "DGPC_ID": "70175", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70175"}, {"nome": "Cruzeiro de S\u00e3o Juli\u00e3o", "coordenadas": "Point(-8.25431 42.116019)", "localiza__oLabel": "Vila e Roussas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cruzeiro%20de%20S%C3%A3o%20Juli%C3%A3o%20%284%29.jpg", "DGPC_ID": "70304", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70304"}, {"nome": "Cruzeiro de S\u00e3o Jo\u00e3o do Campo", "coordenadas": "Point(-8.197116 41.749561)", "localiza__oLabel": "Campo do Ger\u00eas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cruzeiro%20-%20Marco%20mile%C3%A1rio%20-%20S%C3%A3o%20Jo%C3%A3o%20do%20Campo.jpg", "DGPC_ID": "71098", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71098"}, {"nome": "Cruzeiro de S\u00e3o Greg\u00f3rio", "coordenadas": "Point(-8.205724 42.135523)", "localiza__oLabel": "Cristoval", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cruzeiro%20de%20S%C3%A3o%20Greg%C3%B3rio%20%282%29.jpg", "DGPC_ID": "70619", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70619"}, {"nome": "Cruzeiro de Set\u00fabal", "coordenadas": "Point(-8.894729 38.525505)", "localiza__oLabel": "Set\u00fabal (S\u00e3o Juli\u00e3o, Nossa Senhora da Anunciada e Santa Maria da Gra\u00e7a)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jesus%20Convent%205.JPG", "DGPC_ID": "70217", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70217"}, {"nome": "Cruzeiro de Santa Ana", "coordenadas": "Point(-8.417666 41.551474)", "localiza__oLabel": "Braga (S\u00e3o Jos\u00e9 de S\u00e3o L\u00e1zaro e S\u00e3o Jo\u00e3o do Souto)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cruzeiro%20Senhora-a-Branca.JPG", "DGPC_ID": "70319", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70319"}, {"nome": "Cruzeiro de Pinheiro da Bemposta", "coordenadas": "Point(-8.48488435 40.7861351)", "localiza__oLabel": "Pinheiro da Bemposta, Travanca e Palmaz", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cruzeiro%20de%20Pinheiro%20da%20Bemposta%2001.jpg", "DGPC_ID": "69819", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69819"}, {"nome": "Cruzeiro de Nossa Senhora da Guia", "coordenadas": "Point(-8.292431 41.442647)", "localiza__oLabel": "Oliveira, S\u00e3o Paio e S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Guimar%C4%81es-Cruzeiro%20de%20Nossa%20Senhora%20da%20Guia-20140912.jpg", "DGPC_ID": "70561", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70561"}, {"nome": "Cruzeiro de Nossa Senhora da Gl\u00f3ria", "coordenadas": "Point(-8.650157 40.639698)", "localiza__oLabel": "Gl\u00f3ria e Vera Cruz", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/SAM%200865.jpg", "DGPC_ID": "71151", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71151"}, {"nome": "Cruzeiro de Loures", "coordenadas": "Point(-9.179397 38.832315)", "localiza__oLabel": "Loures", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cruzeiro%20de%20Loures.JPG", "DGPC_ID": "70547", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70547"}, {"nome": "Cruzeiro de Castelo Branco", "coordenadas": "Point(-7.493269 39.827697)", "localiza__oLabel": "Castelo Branco", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cruzeiro%20de%20S%C3%A3o%20Jo%C3%A3o%20-%20Castelo%20Branco%20-%20Portugal%20%2849750793502%29%20%28cropped%29.jpg", "DGPC_ID": "70389", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70389"}, {"nome": "Cruzeiro de Cabe\u00e7o de Vide", "coordenadas": "Point(-7.592441 39.132911)", "localiza__oLabel": "Cabe\u00e7o de Vide", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cruzeiro%20de%20Cabe%C3%A7o%20de%20Vide%20-%20Cabe%C3%A7o%20de%20Vide%20-%20Portugal%20%285936144663%29%20%28cropped%29.jpg", "DGPC_ID": "71156", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71156"}, {"nome": "Cruzeiro de Arroios", "coordenadas": "Point(-9.136195 38.732491)", "localiza__oLabel": "Arroios", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cruzeiro%20de%20Arroios%207111.jpg", "DGPC_ID": "70504", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70504"}, {"nome": "Cruzeiro da Estrela", "coordenadas": "Point(-7.37864 39.386607)", "localiza__oLabel": "Santa Maria de Marv\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cruzeiro%20Manuelino%20da%20Esteira%20-%20Marv%C3%A3o%20-%20Portugal%20%2848449048801%29.jpg", "DGPC_ID": "70364", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70364"}, {"nome": "Cruz de Portugal", "coordenadas": "Point(-8.432305 37.194429)", "localiza__oLabel": "Silves", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cruz%20de%20Portugal.jpg", "DGPC_ID": "69826", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69826"}, {"nome": "Cromeleque dos Almendres", "coordenadas": "Point(-8.061077 38.557497)", "localiza__oLabel": "Nossa Senhora da Tourega e Nossa Senhora de Guadalupe", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cromeleque%20dos%20Almendres1341.JPG", "DGPC_ID": "69690", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69690"}, {"nome": "Cromeleque de Vale de Maria do Meio", "coordenadas": "Point(-8.008355 38.622527)", "localiza__oLabel": "Nossa Senhora da Tourega e Nossa Senhora de Guadalupe", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cromeleque%20de%20Vale%20Maria%20do%20Meio%20%2831728650760%29.jpg", "DGPC_ID": "11083809", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/11083809"}, {"nome": "Cordoaria Nacional", "coordenadas": "Point(-9.19027778 38.6975)", "localiza__oLabel": "Bel\u00e9m", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/F%C3%A1brica%20Nacional%20da%20Cordoaria%207614.jpg", "DGPC_ID": "70634", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70634"}, {"nome": "Convento dos L\u00f3ios", "coordenadas": "Point(-7.90722222 38.57222222)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de \u00c9vora (S\u00e3o Mamede, S\u00e9, S\u00e3o Pedro e Santo Ant\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Evora-LoiosChurch.jpg", "DGPC_ID": "69781", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69781"}, {"nome": "Convento dos Grilos", "coordenadas": "Point(-8.61239722 41.14197222)", "localiza__oLabel": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20S%C3%A3o%20Louren%C3%A7o%20Grilos%20%2842141966264%29.jpg", "DGPC_ID": "70400", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70400"}, {"nome": "Convento do Monte Calv\u00e1rio", "coordenadas": "Point(-7.914302 38.575147)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de \u00c9vora (S\u00e3o Mamede, S\u00e9, S\u00e3o Pedro e Santo Ant\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/AD008324.jpg", "DGPC_ID": "69789", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69789"}, {"nome": "Convento do Menino Deus", "coordenadas": "Point(-9.1311653 38.7135653)", "localiza__oLabel": "Santa Maria Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/BAR000278%20-%20Igreja%20do%20Menino%20Deus.%20Pormenor%20da%20fachada%20principal.jpg", "DGPC_ID": "70522", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70522"}, {"nome": "Convento do Louri\u00e7al", "coordenadas": "Point(-8.736434 40.003626)", "localiza__oLabel": "Louri\u00e7al", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Convento%20do%20Louri%C3%A7al.JPG", "DGPC_ID": "70369", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70369"}, {"nome": "Convento de S\u00e3o Jo\u00e3o de Tarouca", "coordenadas": "Point(-7.74583333 40.99472222)", "localiza__oLabel": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Tarouca", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/KlosterTarouca101.JPG", "DGPC_ID": "70414", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70414"}, {"nome": "Convento de S\u00e3o Jo\u00e3o de Tarouca", "coordenadas": "Point(-7.74583333 40.99472222)", "localiza__oLabel": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Tarouca", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/SJTarouca2.jpg", "DGPC_ID": "70414", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70414"}, {"nome": "Convento de S\u00e3o Francisco (Santar\u00e9m)", "coordenadas": "Point(-8.68401 39.23911)", "localiza__oLabel": "Santar\u00e9m (Marvila), Santa Iria da Ribeira de Santar\u00e9m, Santar\u00e9m (S\u00e3o Salvador) e Santar\u00e9m (S\u00e3o Nicolau)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/20120610%20InaugRosaceaConvtSFranciscoSantarem.jpg", "DGPC_ID": "69797", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69797"}, {"nome": "Convento de S\u00e3o Francisco (Alenquer)", "coordenadas": "Point(-9.012117 39.053096)", "localiza__oLabel": "Alenquer (Santo Est\u00eav\u00e3o e Triana)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Convento%20de%20S.%20Francisco%20-%20Alenquer%20%28%20Portugal%20%293.jpg", "DGPC_ID": "69803", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69803"}, {"nome": "Convento de S\u00e3o Bernardo (Portalegre)", "coordenadas": "Point(-7.42666667 39.29638889)", "localiza__oLabel": "S\u00e9 e S\u00e3o Louren\u00e7o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mosteiro%20de%20Sao%20Bernardo%20%28Portalegre%29.jpg", "DGPC_ID": "71143", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71143"}, {"nome": "Convento de S\u00e3o Bento de C\u00e1stris (\u00c9vora)", "coordenadas": "Point(-7.934529 38.584145)", "localiza__oLabel": "Malagueira e Horta das Figueiras", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/AD004029.jpg", "DGPC_ID": "69780", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69780"}, {"nome": "Convento de Santa Maria de Almoster", "coordenadas": "Point(-8.793883 39.240053)", "localiza__oLabel": "Almoster", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Convento%20de%20Almoster%20-%20Portugal%20%283330964216%29.jpg", "DGPC_ID": "70494", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70494"}, {"nome": "Convento de Santa Cruz do Bu\u00e7aco", "coordenadas": "Point(-8.37138889 40.37611111)", "localiza__oLabel": "Luso", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pal%C3%A1cio%20Hotel%20de%20Bu%C3%A7aco%20%2816%29.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Convento%20de%20Santa%20Cruz%20do%20Bu\u00e7aco"}, {"nome": "Convento de Santa Clara (Santar\u00e9m)", "coordenadas": "Point(-8.682007 39.239907)", "localiza__oLabel": "Santar\u00e9m (Marvila), Santa Iria da Ribeira de Santar\u00e9m, Santar\u00e9m (S\u00e3o Salvador) e Santar\u00e9m (S\u00e3o Nicolau)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/20091224-011a%20SantaremConventoSantaClara.JPG", "DGPC_ID": "69800", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69800"}, {"nome": "Convento de Santa Clara (Funchal)", "coordenadas": "Point(-16.913103 32.650525)", "localiza__oLabel": "S\u00e3o Pedro", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Convento%20de%20Santa%20Clara%2C%20Funchal%20-%202013-06-01%20-%20DSC03347.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Convento%20de%20Santa%20Clara%20(Funchal)"}, {"nome": "Convento de Nossa Senhora do Espinheiro (\u00c9vora)", "coordenadas": "Point(-7.888237 38.601693)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de \u00c9vora (S\u00e3o Mamede, S\u00e9, S\u00e3o Pedro e Santo Ant\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/%C3%89vora%202015%2010%2016%203106%20%2823970526515%29.jpg", "DGPC_ID": "69783", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69783"}, {"nome": "Convento de Nossa Senhora do Espinheiro (\u00c9vora)", "coordenadas": "Point(-7.888237 38.601693)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de \u00c9vora (S\u00e3o Mamede, S\u00e9, S\u00e3o Pedro e Santo Ant\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/%C3%89vora%202015%2010%2016%203106%20%2823970526515%29.jpg", "DGPC_ID": "13949579", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/13949579"}, {"nome": "Convento de Nossa Senhora de Jesus do S\u00edtio", "coordenadas": "Point(-8.687029 39.233192)", "localiza__oLabel": "Santar\u00e9m (Marvila), Santa Iria da Ribeira de Santar\u00e9m, Santar\u00e9m (S\u00e3o Salvador) e Santar\u00e9m (S\u00e3o Nicolau)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20e%20Hospital%20da%20Santa%20Casa%20da%20Miseric%C3%B3rdia%20de%20Santar%C3%A9m.jpg", "DGPC_ID": "70662", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70662"}, {"nome": "Convento de Nossa Senhora da Sauda\u00e7\u00e3o", "coordenadas": "Point(-8.215708 38.642606)", "localiza__oLabel": "Nossa Senhora da Vila, Nossa Senhora do Bispo e Silveiras", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Conv.saudacao.jpg", "DGPC_ID": "70440", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70440"}, {"nome": "Convento de Nossa Senhora da Sauda\u00e7\u00e3o", "coordenadas": "Point(-8.215708 38.642606)", "localiza__oLabel": "Nossa Senhora da Vila, Nossa Senhora do Bispo e Silveiras", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Conv.saudacao.jpg", "DGPC_ID": "6224828", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/6224828"}, {"nome": "Convento de Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o (Faro)", "coordenadas": "Point(-7.93392 37.012655)", "localiza__oLabel": "Faro (S\u00e9 e S\u00e3o Pedro)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Convento%20de%20Nossa%20Senhora%20da%20Assump%C3%A7%C3%A3o%2C%20Faro.jpg", "DGPC_ID": "70525", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70525"}, {"nome": "Convento de Jesus de Set\u00fabal", "coordenadas": "Point(-8.894908333 38.526147222)", "localiza__oLabel": "Set\u00fabal (S\u00e3o Juli\u00e3o, Nossa Senhora da Anunciada e Santa Maria da Gra\u00e7a)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Setubal.Igreja%20de%20Jesus12.jpg", "DGPC_ID": "70218", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70218"}, {"nome": "Convento de Cristo", "coordenadas": "Point(-8.419258 39.603636)", "localiza__oLabel": "Tomar (S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista) e Santa Maria dos Olivais", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Convento%20Cristo%20December%202008-8.jpg", "DGPC_ID": "70237", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70237"}, {"nome": "Convento das Chagas (Vila Vi\u00e7osa)", "coordenadas": "Point(-7.421242 38.781632)", "localiza__oLabel": "Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o e S\u00e3o Bartolomeu", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20e%20claustro%20do%20Convento%20das%20Chagas.jpg", "DGPC_ID": "70208", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70208"}, {"nome": "Convento da Penha Longa", "coordenadas": "Point(-9.397972 38.762637)", "localiza__oLabel": "Sintra (Santa Maria e S\u00e3o Miguel, S\u00e3o Martinho e S\u00e3o Pedro de Penaferrim)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Claustro%20Convento%20da%20Penha%20Longa%20Sintra%20IMG%206904.jpg", "DGPC_ID": "69854", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69854"}, {"nome": "Convento da Cartuxa (\u00c9vora)", "coordenadas": "Point(-7.919768 38.581212)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de \u00c9vora (S\u00e3o Mamede, S\u00e9, S\u00e3o Pedro e Santo Ant\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Convento%20da%20Cartuxa%20-%20%C3%89vora%20-%20Portugal%20%28520228706%29.jpg", "DGPC_ID": "69782", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69782"}, {"nome": "Conjunto dos s\u00edtios arqueol\u00f3gicos no Vale do Rio C\u00f4a", "coordenadas": "Point(-7.11666667 41.03333333)", "localiza__oLabel": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rock%20Art%20Foz%20Coa%2001.jpg", "DGPC_ID": "16004552", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/16004552"}, {"nome": "Conjunto de tanques cavados nos rochedos da Praia de Angeiras", "coordenadas": "Point(-8.724385 41.259427)", "localiza__oLabel": "Perafita, Lavra and Santa Cruz do Bispo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Tanques%20Romanos%20para%20a%20Salga%20de%20Peixe%20-%20Praia%20de%20Angeiras%20-%20Portugal.jpg", "DGPC_ID": "71211", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71211"}, {"nome": "Conimbriga", "coordenadas": "Point(-8.493317 40.09891)", "localiza__oLabel": "Condeixa-a-Velha e Condeixa-a-Nova", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/P1080406%20Ruinas%20Conimbriga%20%28Condeixa-a-Nova%29.jpg", "DGPC_ID": "70107", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70107"}, {"nome": "Col\u00e9gio de S\u00e3o Jer\u00f3nimo", "coordenadas": "Point(-8.422905 40.208641)", "localiza__oLabel": "Coimbra (S\u00e9 Nova, Santa Cruz, Almedina e S\u00e3o Bartolomeu)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Col%C3%A9gio%20de%20S.%20Jer%C3%B3nimo%203.jpg", "DGPC_ID": "70104", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70104"}, {"nome": "Col\u00e9gio da Gra\u00e7a", "coordenadas": "Point(-8.431 40.213838)", "localiza__oLabel": "Coimbra (S\u00e9 Nova, Santa Cruz, Almedina e S\u00e3o Bartolomeu)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/1%201%20Diogo%20Castilho%20Igreja%20da%20Gra%C3%A7a%20Coimbra%20IMG%209159.jpg", "DGPC_ID": "69814", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69814"}, {"nome": "Claustro da Miseric\u00f3rdia de Estremoz", "coordenadas": "Point(-7.584407 38.842889)", "localiza__oLabel": "Estremoz (Santa Maria e Santo Andr\u00e9)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Claustros%20do%20Convento%20das%20Maltesas%20Estremoz%20%282%29.jpg", "DGPC_ID": "69807", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69807"}, {"nome": "Cit\u00e2nia de Sanfins", "coordenadas": "Point(-8.38666667 41.32305556)", "localiza__oLabel": "Sanfins Lamoso Codessos", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Citania%20de%20Sanfins%20Portugal%2006.jpg", "DGPC_ID": "70495", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70495"}, {"nome": "Cit\u00e2nia de Sabroso", "coordenadas": "Point(-8.34155556 41.51202778)", "localiza__oLabel": "Sande S\u00e3o Louren\u00e7o e Balazar", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pedra%20Formosa-Cit%C3%A2nia%20de%20Sabroso.png", "DGPC_ID": "69792", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69792"}, {"nome": "Cit\u00e2nia de Briteiros", "coordenadas": "Point(-8.31583333 41.5275)", "localiza__oLabel": "Briteiros S\u00e3o Salvador e Briteiros Santa Leoc\u00e1dia", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castro%20de%20Briteiros.jpg", "DGPC_ID": "74371", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/74371"}, {"nome": "City walls of \u00c9vora", "coordenadas": "Point(-7.908571 38.566848)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de \u00c9vora (S\u00e3o Mamede, S\u00e9, S\u00e3o Pedro e Santo Ant\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Evora%20%2835481402692%29.jpg", "DGPC_ID": "69777", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69777"}, {"nome": "City walls of Elvas", "coordenadas": "Point(-7.16315 38.88219)", "localiza__oLabel": "Caia, S\u00e3o Pedro e Alc\u00e1\u00e7ova", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Baluarte%20em%20Elvas%2C%20Portugal.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=City%20walls%20of%20Elvas"}, {"nome": "Cidade romana de Ammaia", "coordenadas": "Point(-7.38639722 39.36933056)", "localiza__oLabel": "S\u00e3o Salvador da Aramenha", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cidade%20Romana%20de%20Ammaia%20III.jpg", "DGPC_ID": "69711", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69711"}, {"nome": "Church of S\u00e3o Pedro (Leiria)", "coordenadas": "Point(-8.807383333 39.747197222)", "localiza__oLabel": "Leiria, Pousos, Barreira e Cortes", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20S%20Pedro%20Leiria%20IMG%209011.JPG", "DGPC_ID": "70459", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70459"}, {"nome": "Church of S\u00e3o Juli\u00e3o (Set\u00fabal)", "coordenadas": "Point(-8.892574 38.523916)", "localiza__oLabel": "Set\u00fabal (S\u00e3o Juli\u00e3o, Nossa Senhora da Anunciada e Santa Maria da Gra\u00e7a)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Church%20in%20Praca%20do%20Bocage.JPG", "DGPC_ID": "70219", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70219"}, {"nome": "Church of S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista (Moura)", "coordenadas": "Point(-7.449504 38.143579)", "localiza__oLabel": "Moura (Santo Agostinho e S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista) e Santo Amador", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/MouraPortal-CCBY.jpg", "DGPC_ID": "70424", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70424"}, {"nome": "Church of S\u00e3o Domingos (Elvas)", "coordenadas": "Point(-7.160052777 38.879194444)", "localiza__oLabel": "Assun\u00e7\u00e3o, Ajuda, Salvador e Santo Ildefonso", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Elvas%20September%202013-16.jpg", "DGPC_ID": "70639", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70639"}, {"nome": "Church of Santo Aleixo da Restaura\u00e7\u00e3o", "coordenadas": "Point(-7.15273 38.068226)", "localiza__oLabel": "Safara e Santo Aleixo da Restaura\u00e7\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20StoAleixo.jpg", "DGPC_ID": "70612", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70612"}, {"nome": "Church of Santa Iria (Tomar)", "coordenadas": "Point(-8.410398 39.60443)", "localiza__oLabel": "Tomar (S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista) e Santa Maria dos Olivais", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Capela%20de%20Santa%20Iria.jpg", "DGPC_ID": "342174", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/342174"}, {"nome": "Church of Sanfins de Friestas", "coordenadas": "Point(-8.58222222 42.03138889)", "localiza__oLabel": "Friestas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Iglesia%20de%20Sanfins%20de%20Friestas.jpg", "DGPC_ID": "69774", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69774"}, {"nome": "Church of Saint Amaro (Beja)", "coordenadas": "Point(-7.866212 38.017702)", "localiza__oLabel": "Beja (Santiago Maior e S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/BejaSantoAmaro2.jpg", "DGPC_ID": "327210", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/327210"}, {"nome": "Church of Nossa Senhora da Consola\u00e7\u00e3o (Elvas)", "coordenadas": "Point(-7.164104 38.881689)", "localiza__oLabel": "Assun\u00e7\u00e3o, Ajuda, Salvador e Santo Ildefonso", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Elvas%20September%202013-30.jpg", "DGPC_ID": "70214", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70214"}, {"nome": "Church of Longos Vales (Mon\u00e7\u00e3o)", "coordenadas": "Point(-8.444525 42.05111944)", "localiza__oLabel": "Longos Vales", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20Longos%20Vales.jpg", "DGPC_ID": "71153", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71153"}, {"nome": "Chapel of S\u00e3o Frutuoso (Braga)", "coordenadas": "Point(-8.43874 41.56037)", "localiza__oLabel": "Braga", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Real%20Braga%202018%20%284%29.jpg", "DGPC_ID": "70191", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70191"}, {"nome": "Chapel of S\u00e3o Frutuoso (Braga)", "coordenadas": "Point(-8.43874 41.56037)", "localiza__oLabel": "Real, Dume e Semelhe", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Real%20Braga%202018%20%284%29.jpg", "DGPC_ID": "70191", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70191"}, {"nome": "Chapel of Nossa Senhora da Orada (Melga\u00e7o)", "coordenadas": "Point(-8.25222222 42.12)", "localiza__oLabel": "Vila e Roussas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Senhora%20da%20Orada.JPG", "DGPC_ID": "70302", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70302"}, {"nome": "Chafariz na Rua do Arco do Carvalh\u00e3o", "coordenadas": "Point(-9.165492 38.724153)", "localiza__oLabel": "Campolide", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Chafariz%20na%20Rua%20do%20Arco%20do%20Carvalh%C3%A3o%2001.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Chafariz%20na%20Rua%20do%20Arco%20do%20Carvalh\u00e3o"}, {"nome": "Chafariz dos Canos", "coordenadas": "Point(-9.25829 39.093248)", "localiza__oLabel": "Santa Maria, S\u00e3o Pedro e Matac\u00e3es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Chafariz%20dos%20Canos%20-%20Torres%20Vedras%20-%20Portugal%20%2816858841935%29.jpg", "DGPC_ID": "70374", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70374"}, {"nome": "Chafariz do Passeio Alegre", "coordenadas": "Point(-8.6725 41.14861111)", "localiza__oLabel": "Aldoar, Foz do Douro e Nevogilde", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Chafariz%20do%20Passeio%20Alegre.jpg", "DGPC_ID": "70686", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70686"}, {"nome": "Chafariz do Largo do Rato", "coordenadas": "Point(-9.154089 38.719943)", "localiza__oLabel": "Santo Ant\u00f3nio (Lisbon)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Chafariz%20do%20Rato%207854.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Chafariz%20do%20Largo%20do%20Rato"}, {"nome": "Chafariz do Largo da Porta Nova", "coordenadas": "Point(-8.619295 41.531285)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de Barcelos, Vila Boa e Vila Frescainha (S\u00e3o Martinho e S\u00e3o Pedro)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fountain%20at%20Largo%20da%20Porta%20Nova%20in%20Barcelos%20%281%29.jpg", "DGPC_ID": "70698", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70698"}, {"nome": "Chafariz do Carmo", "coordenadas": "Point(-9.14087 38.711932)", "localiza__oLabel": "Santa Maria Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Largo%20do%20Carmo%20-%20fontana.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Chafariz%20do%20Carmo"}, {"nome": "Chafariz de S\u00e3o Domingos (Lisbon)", "coordenadas": "Point(-9.180513 38.740832)", "localiza__oLabel": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Chafariz%20de%20S%C3%A3o%20Domingos%20de%20Benfica%20-%20Lisboa%20-%20Portugal%20%2831036205997%29.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Chafariz%20de%20S\u00e3o%20Domingos%20(Lisbon)"}, {"nome": "Chafariz de Montemor-o-Novo", "coordenadas": "Point(-8.213846 38.651039)", "localiza__oLabel": "Nossa Senhora da Vila, Nossa Senhora do Bispo e Silveiras", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Montemor-o-Novo%20-%20Portugal%20%28187479617%29%20%28cropped%29.jpg", "DGPC_ID": "70578", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70578"}, {"nome": "Chafariz de Entrecampos", "coordenadas": "Point(-9.1458392 38.7452139)", "localiza__oLabel": "Alvalade", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/ChafarizEntrecampos.JPG", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Chafariz%20de%20Entrecampos"}, {"nome": "Chafariz de Borba", "coordenadas": "Point(-7.453521 38.806235)", "localiza__oLabel": "Matriz", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Borba%20September%202013-2.jpg", "DGPC_ID": "70230", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70230"}, {"nome": "Chafariz de Benfica", "coordenadas": "Point(-9.201 38.75047)", "localiza__oLabel": "Benfica", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Chafariz%20de%20Benfica.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Chafariz%20de%20Benfica"}, {"nome": "Chafariz das Virtudes", "coordenadas": "Point(-8.61896389 41.14465833)", "localiza__oLabel": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Chafariz%20Virtudes%20%28Porto%29.JPG", "DGPC_ID": "70202", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70202"}, {"nome": "Chafariz das Terras", "coordenadas": "Point(-9.165983 38.708792)", "localiza__oLabel": "Estrela", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Chafariz%20das%20Terras%20e%20arco%20para%20a%20Rua%20do%20Pau%20de%20Bandeira.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Chafariz%20das%20Terras"}, {"nome": "Chafariz das Portas de Moura", "coordenadas": "Point(-7.90529 38.570401)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de \u00c9vora (S\u00e3o Mamede, S\u00e9, S\u00e3o Pedro e Santo Ant\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Evora-ChafarizPortasMoura.jpg", "DGPC_ID": "69787", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69787"}, {"nome": "Chafariz da Pra\u00e7a do Giraldo", "coordenadas": "Point(-7.90962778 38.57106111)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de \u00c9vora (S\u00e3o Mamede, S\u00e9, S\u00e3o Pedro e Santo Ant\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Praca%20do%20Giraldo%20Fountain%20in%20Evora%20Portugal.jpg", "DGPC_ID": "69714", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69714"}, {"nome": "Chafariz da Pra\u00e7a da Rainha", "coordenadas": "Point(-8.82816944 41.69358611)", "localiza__oLabel": "Viana do Castelo (Santa Maria Maior e Monserrate) e Meadela", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Viana%20chafariz%20e%20casa%20da%20camara.JPG", "DGPC_ID": "70311", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70311"}, {"nome": "Chafariz da Pra\u00e7a Municipal", "coordenadas": "Point(-8.83862222 41.875625)", "localiza__oLabel": "Caminha (Matriz) e Vilarelho", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/The%20afternoon%20passing%20by%20%2842136895731%29.jpg", "DGPC_ID": "70682", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70682"}, {"nome": "Chafariz da Esperan\u00e7a", "coordenadas": "Point(-9.153551 38.708939)", "localiza__oLabel": "Estrela", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Chafariz%20da%20Esperan%C3%A7a%207884.jpg", "DGPC_ID": "70183", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70183"}, {"nome": "Chafariz da Armada", "coordenadas": "Point(-9.170395 38.705258)", "localiza__oLabel": "Estrela", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Chafariz%20da%20Armada%2002.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Chafariz%20da%20Armada"}, {"nome": "Cerca romana e \u00e1rabe (\u00c9vora)", "coordenadas": "Point(-7.908969 38.571238)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de \u00c9vora (S\u00e3o Mamede, S\u00e9, S\u00e3o Pedro e Santo Ant\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Portas%20de%20Moura.jpg", "DGPC_ID": "69776", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69776"}, {"nome": "Cerca medieval (\u00c9vora)", "coordenadas": "Point(-7.9075 38.5733)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de \u00c9vora (S\u00e3o Mamede, S\u00e9, S\u00e3o Pedro e Santo Ant\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Muralha%20%C3%89vora.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Cerca%20medieval%20(\u00c9vora)"}, {"nome": "Cerca medieval (\u00c9vora)", "coordenadas": "Point(-7.915098 38.572416)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de \u00c9vora (S\u00e3o Mamede, S\u00e9, S\u00e3o Pedro e Santo Ant\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/EvoraWalls1.jpg", "DGPC_ID": "69830", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69830"}, {"nome": "Cerca de Coimbra", "coordenadas": "Point(-8.428785 40.209071)", "localiza__oLabel": "Coimbra (S\u00e9 Nova, Santa Cruz, Almedina e S\u00e3o Bartolomeu)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Porta%20da%20Barbac%C3%A3.jpg", "DGPC_ID": "69864", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69864"}, {"nome": "Centum Cellas", "coordenadas": "Point(-7.34273 40.377665)", "localiza__oLabel": "Belmonte e Colmeal da Torre", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Centum%20cellas.jpg", "DGPC_ID": "70345", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70345"}, {"nome": "Centro Hist\u00f3rico do Porto", "coordenadas": "Point(-8.612974 41.143191)", "localiza__oLabel": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Centro%20Hist%C3%B3rico%20de%20Porto%20por%20Rodrigo%20Tetsuo%20Argenton%20%2804%29.jpg", "DGPC_ID": "11871408", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/11871408"}, {"nome": "Centro Hist\u00f3rico de \u00c9vora", "coordenadas": "Point(-7.90777778 38.57305556)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de \u00c9vora (S\u00e3o Mamede, S\u00e9, S\u00e3o Pedro e Santo Ant\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/S%C3%A9%20%C3%89vora.JPG", "DGPC_ID": "11871259", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/11871259"}, {"nome": "Centro Hist\u00f3rico de Guimar\u00e3es", "coordenadas": "Point(-8.29472 41.4408)", "localiza__oLabel": "Oliveira, S\u00e3o Paio e S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Guimaraes%20Portugal%20Pra%C3%A7a-de-S-Tiago-01.jpg", "DGPC_ID": "331951", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/331951"}, {"nome": "Cava do Viriato", "coordenadas": "Point(-7.909878 40.668051)", "localiza__oLabel": "Viseu", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cava%20do%20Viriato.jpg", "DGPC_ID": "70458", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70458"}, {"nome": "Castro do Zambujal", "coordenadas": "Point(-9.28560278 39.07453056)", "localiza__oLabel": "Santa Maria, S\u00e3o Pedro e Matac\u00e3es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Zambujal-DG-25-8210744.jpg", "DGPC_ID": "70158", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70158"}, {"nome": "Castro do Monte Redondo", "coordenadas": "Point(-8.446668 41.474664)", "localiza__oLabel": "Guisande e Oliveira (S\u00e3o Pedro)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castro%20do%20Monte%20Redondo%20%2823%29.jpg", "DGPC_ID": "70483", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70483"}, {"nome": "Castro do Monte Padr\u00e3o", "coordenadas": "Point(-8.449245 41.312499)", "localiza__oLabel": "Monte C\u00f3rdova", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castro%20Monte%20Padrao%20by%20Henrique%20Matos%2002.jpg", "DGPC_ID": "71123", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71123"}, {"nome": "Castro do Bom Sucesso", "coordenadas": "Point(-7.605293 40.632993)", "localiza__oLabel": "Tavares (Ch\u00e3s, V\u00e1rzea e Travanca)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castro%20do%20Bom%20Sucesso%20-%20Ch%C3%A3s%20de%20Tavares%20-%20Portugal%20%2850770580587%29.jpg", "DGPC_ID": "70437", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70437"}, {"nome": "Castro de Tintinolho", "coordenadas": "Point(-7.287546 40.572841)", "localiza__oLabel": "Faia", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castro%20do%20Tintinolho%201.jpg", "DGPC_ID": "70474", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70474"}, {"nome": "Castro de S\u00e3o Caetano", "coordenadas": "Point(-8.443881 42.040061)", "localiza__oLabel": "Longos Vales", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castro%20Sao%20Caetano%20%284%29.JPG", "DGPC_ID": "71152", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71152"}, {"nome": "Castro de Sac\u00f3ias", "coordenadas": "Point(-6.69023333 41.86312778)", "localiza__oLabel": "Ba\u00e7al", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castro%20de%20Sac%C3%B3ias%2004.jpg", "DGPC_ID": "70479", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70479"}, {"nome": "Castro de Pragan\u00e7a", "coordenadas": "Point(-9.046085 39.206215)", "localiza__oLabel": "Lamas e Cercal", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/%22Bico%20de%20Vela%22%20e%20o%20interior%20do%20Castro%2C%20Castro%20de%20Pragan%C3%A7a%2C%20Lamas%2C%20Cadaval.jpg", "DGPC_ID": "71131", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71131"}, {"nome": "Castro de Alvarelhos", "coordenadas": "Point(-8.618242 41.300838)", "localiza__oLabel": "Alvarelhos e Guid\u00f5es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alvarelhos%20Santo%20Tirso%20Portugal%2003.jpg", "DGPC_ID": "74025", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/74025"}, {"nome": "Castro de Aldeia Nova", "coordenadas": "Point(-6.223566 41.539633)", "localiza__oLabel": "Miranda do Douro", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castro%20de%20S%C3%A3o%20Jo%C3%A3o%20das%20Arribas%204.JPG", "DGPC_ID": "70172", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70172"}, {"nome": "Castro da Cola", "coordenadas": "Point(-8.30046944 37.57875278)", "localiza__oLabel": "Ourique", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20da%20Cola.JPG", "DGPC_ID": "70166", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70166"}, {"nome": "Castelo dos Mouros", "coordenadas": "Point(-9.38959722 38.79254167)", "localiza__oLabel": "Sintra (Santa Maria e S\u00e3o Miguel, S\u00e3o Martinho e S\u00e3o Pedro de Penaferrim)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20dos%20Mouros%2C%20Sintra%2C%20Portugal%2C%202019-05-25%2C%20DD%20112-121%20PAN.jpg", "DGPC_ID": "336929", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/336929"}, {"nome": "Castelo do Sabugal", "coordenadas": "Point(-7.09416667 40.35138889)", "localiza__oLabel": "Sabugal e Aldeia de Santo Ant\u00f3nio", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Nt-castelo-sabugal-1.jpg", "DGPC_ID": "70564", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70564"}, {"nome": "Castelo do Sabugal", "coordenadas": "Point(-7.09416667 40.35138889)", "localiza__oLabel": "Sabugal e Aldeia de Santo Ant\u00f3nio", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Nt-castelo-sabugal-2.jpg", "DGPC_ID": "70564", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70564"}, {"nome": "Castelo do Sabugal", "coordenadas": "Point(-7.09416667 40.35138889)", "localiza__oLabel": "Sabugal e Aldeia de Santo Ant\u00f3nio", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Nt-castelo-sabugal-3.jpg", "DGPC_ID": "70564", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70564"}, {"nome": "Castelo do Sabugal", "coordenadas": "Point(-7.09416667 40.35138889)", "localiza__oLabel": "Sabugal e Aldeia de Santo Ant\u00f3nio", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Nt-castelo-sabugal-4.jpg", "DGPC_ID": "70564", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70564"}, {"nome": "Castelo do Alandroal", "coordenadas": "Point(-7.403669 38.701857)", "localiza__oLabel": "Alandroal, S\u00e3o Br\u00e1s dos Matos e Juromenha", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Alandroal1221.jpg", "DGPC_ID": "70281", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70281"}, {"nome": "Castelo de \u00d3bidos", "coordenadas": "Point(-9.1569 39.36344)", "localiza__oLabel": "Santa Maria, S\u00e3o Pedro e Sobral da Lagoa", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Obidos%20April%202009-4b.jpg", "DGPC_ID": "70427", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70427"}, {"nome": "Castelo de Vinhais", "coordenadas": "Point(-7.00027778 41.835)", "localiza__oLabel": "Vinhais", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Vinhais%2003.jpg", "DGPC_ID": "70570", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70570"}, {"nome": "Castelo de Vila Vi\u00e7osa", "coordenadas": "Point(-7.415 38.78)", "localiza__oLabel": "Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o e S\u00e3o Bartolomeu", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/VilaVicosaCastle.jpg", "DGPC_ID": "69862", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69862"}, {"nome": "Castelo de Viana do Alentejo", "coordenadas": "Point(-8.00159722 38.33208056)", "localiza__oLabel": "Viana do Alentejo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Viana%20do%20Alentejo%20-%20Portada%20e%20muralha.jpg", "DGPC_ID": "70379", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70379"}, {"nome": "Castelo de Valongo", "coordenadas": "Point(-7.65111111 38.51722222)", "localiza__oLabel": "Nossa Senhora de Machede", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Valongo03.jpg", "DGPC_ID": "70385", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70385"}, {"nome": "Castelo de Trancoso", "coordenadas": "Point(-7.3475 40.77916667)", "localiza__oLabel": "Trancoso (S\u00e3o Pedro e Santa Maria) e Souto Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Trancoso.jpg", "DGPC_ID": "70648", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70648"}, {"nome": "Castelo de Torres Novas", "coordenadas": "Point(-8.54055556 39.48)", "localiza__oLabel": "Torres Novas (Santa Maria, Salvador e Santiago)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Torres%20Novas%20%2827%29.JPG", "DGPC_ID": "70606", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70606"}, {"nome": "Castelo de Tomar", "coordenadas": "Point(-8.417642 39.603405)", "localiza__oLabel": "Tomar (S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista) e Santa Maria dos Olivais", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Tomar%20Castelo%200244.jpg", "DGPC_ID": "70473", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70473"}, {"nome": "Castelo de Terena", "coordenadas": "Point(-7.40722222 38.62166667)", "localiza__oLabel": "Terena (S\u00e3o Pedro)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vila%20Terena.JPG", "DGPC_ID": "70190", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70190"}, {"nome": "Castelo de Tavira", "coordenadas": "Point(-7.65194 37.1256)", "localiza__oLabel": "Tavira (Santa Maria e Santiago)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/TaviraCastle-CCBY.jpg", "DGPC_ID": "70656", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70656"}, {"nome": "Castelo de S\u00e3o Jorge", "coordenadas": "Point(-9.13333 38.71389)", "localiza__oLabel": "Santa Maria Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20Sao%20Jorge%20Lisboa%201.JPG", "DGPC_ID": "70523", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70523"}, {"nome": "Castelo de S\u00e3o Filipe", "coordenadas": "Point(-8.909221 38.517715)", "localiza__oLabel": "Set\u00fabal (S\u00e3o Juli\u00e3o, Nossa Senhora da Anunciada e Santa Maria da Gra\u00e7a)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20S%C3%A3o%20Filipe%201.jpg", "DGPC_ID": "69878", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69878"}, {"nome": "Castelo de Soure", "coordenadas": "Point(-8.626103 40.056947)", "localiza__oLabel": "Soure", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Soure.jpg", "DGPC_ID": "70361", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70361"}, {"nome": "Castelo de Sortelha", "coordenadas": "Point(-7.21694444 40.32916667)", "localiza__oLabel": "Sortelha", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/SortelhaCastle.jpg", "DGPC_ID": "70735", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70735"}, {"nome": "Castelo de Silves", "coordenadas": "Point(-8.43790556 37.19098889)", "localiza__oLabel": "Silves", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20Silves%202.JPG", "DGPC_ID": "70541", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70541"}, {"nome": "Castelo de Sesimbra", "coordenadas": "Point(-9.10666667 38.45277778)", "localiza__oLabel": "Castelo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Sesimbra%20-%20vista%20exterior.JPG", "DGPC_ID": "70544", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70544"}, {"nome": "Castelo de Serpa", "coordenadas": "Point(-7.598333333 37.943888888)", "localiza__oLabel": "Serpa (Salvador e Santa Maria)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Serpa%201.JPG", "DGPC_ID": "70215", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70215"}, {"nome": "Castelo de Santo Est\u00eav\u00e3o", "coordenadas": "Point(-7.41775 41.75944444)", "localiza__oLabel": "Santo Est\u00eav\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20Santo%20Estevao%20perto%20Chaves%2002.JPG", "DGPC_ID": "71121", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71121"}, {"nome": "Castelo de Santiago do Cac\u00e9m", "coordenadas": "Point(-8.69833333 38.01472222)", "localiza__oLabel": "Santiago do Cac\u00e9m, Santa Cruz e S\u00e3o Bartolomeu da Serra", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Santiago%20do%20Cac%C3%A9m%20-%20muralha%2C%20torre%20e%20barbac%C3%A3.jpg", "DGPC_ID": "70441", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70441"}, {"nome": "Castelo de Santa Maria da Feira", "coordenadas": "Point(-8.54276389 40.92100556)", "localiza__oLabel": "Santa Maria da Feira, Travanca, Sanfins e Espargo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20da%20Feira%20ou%20Castelo%20de%20Santa%20Maria%20da%20Feira%20%281%29.jpg", "DGPC_ID": "70478", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70478"}, {"nome": "Castelo de Redondo", "coordenadas": "Point(-7.54333333 38.64972222)", "localiza__oLabel": "Redondo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Redondo1236.jpg", "DGPC_ID": "70381", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70381"}, {"nome": "Castelo de Porto de M\u00f3s", "coordenadas": "Point(-8.81861111 39.60333333)", "localiza__oLabel": "Porto de M\u00f3s - S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista e S\u00e3o Pedro", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Porto%20de%20M%C3%B3s%2027.jpg", "DGPC_ID": "69870", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69870"}, {"nome": "Castelo de Portel", "coordenadas": "Point(-7.70277778 38.30916667)", "localiza__oLabel": "Portel", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Portel.JPG", "DGPC_ID": "71148", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71148"}, {"nome": "Castelo de Portalegre", "coordenadas": "Point(-7.4308 39.2912)", "localiza__oLabel": "S\u00e9 e S\u00e3o Louren\u00e7o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Muralha%20e%20Museu%20do%20Castelo%20de%20Portalegre%20%28pormenor%29.jpg", "DGPC_ID": "70706", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70706"}, {"nome": "Castelo de Pombal", "coordenadas": "Point(-8.62473611 39.91392778)", "localiza__oLabel": "Pombal", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pombal1.jpg", "DGPC_ID": "71165", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71165"}, {"nome": "Castelo de Pinhel", "coordenadas": "Point(-7.062 40.777)", "localiza__oLabel": "Pinhel", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Pinhel.jpg", "DGPC_ID": "70409", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70409"}, {"nome": "Castelo de Penela", "coordenadas": "Point(-8.390519 40.031211)", "localiza__oLabel": "S\u00e3o Miguel, Santa Euf\u00e9mia e Raba\u00e7al", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Penela%20-%20vista%20geral.JPG", "DGPC_ID": "69810", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69810"}, {"nome": "Castelo de Penedono", "coordenadas": "Point(-7.393903 40.99)", "localiza__oLabel": "Penedono e Granja", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Penedono%20-%20Portugal%20%2850362726606%29.jpg", "DGPC_ID": "70451", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70451"}, {"nome": "Castelo de Penas R\u00f3ias", "coordenadas": "Point(-6.65416667 41.39222222)", "localiza__oLabel": "Penas Roias", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Penas%20Roias%2C%20Mogadouro%20-%2010.jpg", "DGPC_ID": "69828", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69828"}, {"nome": "Castelo de Penamacor", "coordenadas": "Point(-7.16583333 40.16694444)", "localiza__oLabel": "Penamacor", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Torre%20de%20Menagem%20do%20Castelo%20de%20Penamacor.JPG", "DGPC_ID": "73056", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/73056"}, {"nome": "Castelo de Pena de Aguiar", "coordenadas": "Point(-7.68027778 41.46944444)", "localiza__oLabel": "Tel\u00f5es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Aguiar%2001.JPG", "DGPC_ID": "71205", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71205"}, {"nome": "Castelo de Palmela", "coordenadas": "Point(-8.90111111 38.56611111)", "localiza__oLabel": "Palmela", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/PalmelaCastle1.jpg", "DGPC_ID": "70171", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70171"}, {"nome": "Castelo de Our\u00e9m", "coordenadas": "Point(-8.592 39.642)", "localiza__oLabel": "Nossa Senhora das Miseric\u00f3rdias", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ourem-CCBYSA.jpg", "DGPC_ID": "69874", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69874"}, {"nome": "Castelo de Num\u00e3o", "coordenadas": "Point(-7.29 41.09972222)", "localiza__oLabel": "Num\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Num%C3%A3o%20-%20Portugal%20%2850330548221%29.jpg", "DGPC_ID": "70481", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70481"}, {"nome": "Castelo de Noudar", "coordenadas": "Point(-7.06277778 38.17777778)", "localiza__oLabel": "Barrancos", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20noudar%20geral.jpg", "DGPC_ID": "70654", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70654"}, {"nome": "Castelo de Nisa", "coordenadas": "Point(-7.64972222 39.5175)", "localiza__oLabel": "Esp\u00edrito Santo, Nossa Senhora da Gra\u00e7a e S\u00e3o Sim\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Nisa%20-%20Portugal%20%28145069893%29.jpg", "DGPC_ID": "70113", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70113"}, {"nome": "Castelo de M\u00e9rtola", "coordenadas": "Point(-7.66444444 37.63805556)", "localiza__oLabel": "M\u00e9rtola", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/MertolaCastle1-CCBY.jpg", "DGPC_ID": "70160", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70160"}, {"nome": "Castelo de Moreira de Rei", "coordenadas": "Point(-7.32062778 40.82817778)", "localiza__oLabel": "Moreira de Rei", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ru%C3%ADnas%20do%20Castelo%20de%20Castelo%20de%20Moreira%20de%20Rei%20-%20Portugal%20%286324925061%29.jpg", "DGPC_ID": "70420", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70420"}, {"nome": "Castelo de Mon\u00e7\u00e3o", "coordenadas": "Point(-8.480006 42.078664)", "localiza__oLabel": "Mon\u00e7\u00e3o e Troviscoso", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Mon%C3%A7ao3.jpg", "DGPC_ID": "70678", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70678"}, {"nome": "Castelo de Montemor-o-Velho", "coordenadas": "Point(-8.684181 40.174942)", "localiza__oLabel": "Montemor-o-Velho e Gat\u00f5es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/MontemorVelho-CCBY-4.jpg", "DGPC_ID": "70442", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70442"}, {"nome": "Castelo de Montemor-o-Novo", "coordenadas": "Point(-8.2156 38.6425)", "localiza__oLabel": "Nossa Senhora da Vila, Nossa Senhora do Bispo e Silveiras", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Montemor-o-Novo%20%28P1010700%29.jpg", "DGPC_ID": "70440", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70440"}, {"nome": "Castelo de Montemor-o-Novo", "coordenadas": "Point(-8.2156 38.6425)", "localiza__oLabel": "Nossa Senhora da Vila, Nossa Senhora do Bispo e Silveiras", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ru%C3%ADnas%20com%20Hist%C3%B3ria.jpg", "DGPC_ID": "70440", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70440"}, {"nome": "Castelo de Montalegre", "coordenadas": "Point(-7.791 41.826)", "localiza__oLabel": "Montalegre e Padroso", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Aerial%20photographs%20of%20Castelo%20de%20Montalegre%20%288%29.jpg", "DGPC_ID": "70167", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70167"}, {"nome": "Castelo de Montalegre", "coordenadas": "Point(-7.791 41.826)", "localiza__oLabel": "Montalegre e Padroso", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20montalegre.JPG", "DGPC_ID": "70167", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70167"}, {"nome": "Castelo de Montalegre", "coordenadas": "Point(-7.791 41.826)", "localiza__oLabel": "Montalegre e Padroso", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Montalegre.jpg", "DGPC_ID": "70167", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70167"}, {"nome": "Castelo de Montalegre", "coordenadas": "Point(-7.791 41.826)", "localiza__oLabel": "Montalegre e Padroso", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/MontalegreCastle2.jpg", "DGPC_ID": "70167", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70167"}, {"nome": "Castelo de Monsaraz", "coordenadas": "Point(-7.380692 38.443184)", "localiza__oLabel": "Monsaraz", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/MonsarazCastle-CCBY.jpg", "DGPC_ID": "70568", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70568"}, {"nome": "Castelo de Monsanto", "coordenadas": "Point(-7.11388889 40.03555556)", "localiza__oLabel": "Monsanto e Idanha-a-Velha", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Monsanto.jpg", "DGPC_ID": "69865", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69865"}, {"nome": "Castelo de Monforte de Rio Livre", "coordenadas": "Point(-7.356105555 41.762258333)", "localiza__oLabel": "\u00c1guas Frias", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Monforte%2001.JPG", "DGPC_ID": "73390", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/73390"}, {"nome": "Castelo de Mogadouro", "coordenadas": "Point(-6.72055556 41.33805556)", "localiza__oLabel": "Mogadouro, Valverde, Vale de Porco e Vilar de Rei", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mogadouro%20-%20Portugal%20%282416381304%29.jpg", "DGPC_ID": "70650", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70650"}, {"nome": "Castelo de Melga\u00e7o", "coordenadas": "Point(-8.25972222 42.11444444)", "localiza__oLabel": "Vila e Roussas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Melga%C3%A7o.jpg", "DGPC_ID": "70300", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70300"}, {"nome": "Castelo de Marv\u00e3o", "coordenadas": "Point(-7.37972222 39.39638889)", "localiza__oLabel": "Santa Maria de Marv\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/CastillodeMarvao.jpg", "DGPC_ID": "70363", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70363"}, {"nome": "Castelo de Marialva", "coordenadas": "Point(-7.231564 40.91348)", "localiza__oLabel": "Marialva", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Marialva%202.jpg", "DGPC_ID": "69859", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69859"}, {"nome": "Castelo de Loul\u00e9", "coordenadas": "Point(-8.02388889 37.13944444)", "localiza__oLabel": "S\u00e3o Clemente", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Loule%20Castle%20-%20The%20Algarve%2C%20Portugal%20%281399497720%29.jpg", "DGPC_ID": "70497", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70497"}, {"nome": "Castelo de Longroiva", "coordenadas": "Point(-7.20861111 40.96388889)", "localiza__oLabel": "Longroiva", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Longroiva%20castle%202011-08-05.jpg", "DGPC_ID": "71169", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71169"}, {"nome": "Castelo de Linhares da Beira", "coordenadas": "Point(-7.46111111 40.54138889)", "localiza__oLabel": "Linhares (Celorico da Beira)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/LinharesCastle.jpg", "DGPC_ID": "70524", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70524"}, {"nome": "Castelo de Lindoso", "coordenadas": "Point(-8.19916667 41.86694444)", "localiza__oLabel": "Lindoso", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/LINDOSO%20CASTLE%20%2814652249758%29.jpg", "DGPC_ID": "70164", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70164"}, {"nome": "Castelo de Leiria", "coordenadas": "Point(-8.81 39.747)", "localiza__oLabel": "Leiria, Pousos, Barreira e Cortes", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/CASTELO%20DE%20LEIRIA.jpg", "DGPC_ID": "70548", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70548"}, {"nome": "Castelo de Lanhoso", "coordenadas": "Point(-8.28138889 41.58694444)", "localiza__oLabel": "P\u00f3voa de Lanhoso", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Lanhoso.JPG", "DGPC_ID": "70593", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70593"}, {"nome": "Castelo de Lamego", "coordenadas": "Point(-7.80861111 41.09916667)", "localiza__oLabel": "Lamego (Almacave e S\u00e9)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20e%20Cisterna.jpg", "DGPC_ID": "70699", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70699"}, {"nome": "Castelo de Guimar\u00e3es", "coordenadas": "Point(-8.290299 41.447834)", "localiza__oLabel": "Oliveira, S\u00e3o Paio e S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Guimaraes.jpg", "DGPC_ID": "70511", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70511"}, {"nome": "Castelo de Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "coordenadas": "Point(-6.8042 41.0927)", "localiza__oLabel": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta e Mazouco", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Freixo%20Espada%20a%20Cinta%20-%20Torre%20de%20Menagem.jpg", "DGPC_ID": "70453", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70453"}, {"nome": "Castelo de Faria", "coordenadas": "Point(-8.64708611 41.49658056)", "localiza__oLabel": "Pereira", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Faria1483.JPG", "DGPC_ID": "70488", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70488"}, {"nome": "Castelo de Evoramonte", "coordenadas": "Point(-7.715841 38.77189)", "localiza__oLabel": "Evoramonte", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20evoramonte%201.jpg", "DGPC_ID": "70670", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70670"}, {"nome": "Castelo de Estremoz", "coordenadas": "Point(-7.591739 38.841305)", "localiza__oLabel": "Estremoz (Santa Maria e Santo Andr\u00e9)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Torre%20del%20homenaje%20del%20castillo%20de%20Estremoz%2C%20Portugal.jpg", "DGPC_ID": "70461", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70461"}, {"nome": "Castelo de Elvas", "coordenadas": "Point(-7.16289167 38.88354167)", "localiza__oLabel": "Caia, S\u00e3o Pedro e Alc\u00e1\u00e7ova", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Porta%20do%20Castelo%20de%20Elvas.jpg", "DGPC_ID": "70566", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70566"}, {"nome": "Castelo de Chaves", "coordenadas": "Point(-7.47166667 41.73944444)", "localiza__oLabel": "Santa Maria Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Torre%20de%20Menagem%20Chaves%2003.JPG", "DGPC_ID": "70655", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70655"}, {"nome": "Castelo de Celorico da Beira", "coordenadas": "Point(-7.39333333 40.63583333)", "localiza__oLabel": "Celorico (S\u00e3o Pedro e Santa Maria) e Vila Boa do Mondego", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Celorico%20da%20Beira%20-%20Torre%C3%A3o.jpg", "DGPC_ID": "70710", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70710"}, {"nome": "Castelo de Castro Marim", "coordenadas": "Point(-7.44194444 37.218525)", "localiza__oLabel": "Castro Marim", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Castro%20Marim%20-%20Torre%C3%A3o.jpg", "DGPC_ID": "70377", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70377"}, {"nome": "Castelo de Castro Laboreiro", "coordenadas": "Point(-8.15824722 42.02293056)", "localiza__oLabel": "Castro Laboreiro e Lamas de Mouro", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Castro%20Laboreiro%20%284372138847%29.jpg", "DGPC_ID": "69848", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69848"}, {"nome": "Castelo de Castelo de Vide", "coordenadas": "Point(-7.45777778 39.4175)", "localiza__oLabel": "Santa Maria da Devesa", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Nt-castelovide-castelo.jpg", "DGPC_ID": "70446", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70446"}, {"nome": "Castelo de Castelo Rodrigo", "coordenadas": "Point(-6.964265 40.877374)", "localiza__oLabel": "Castelo Rodrigo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Castelo%20Rodrigo.jpg", "DGPC_ID": "71117", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71117"}, {"nome": "Castelo de Castelo Mendo", "coordenadas": "Point(-6.94972222 40.59222222)", "localiza__oLabel": "Castelo Mendo, Ade, Monteperobolso e Mesquitela", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Le%20village%20fortifi%C3%A9%20de%20Castelo%20Mendo.JPG", "DGPC_ID": "70421", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70421"}, {"nome": "Castelo de Castelo Bom", "coordenadas": "Point(-6.90166667 40.62166667)", "localiza__oLabel": "Castelo Bom", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Porta%20da%20Vila%20%28Castelo%20Bom%29.jpg", "DGPC_ID": "70267", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70267"}, {"nome": "Castelo de Carrazeda de Ansi\u00e3es", "coordenadas": "Point(-7.30554167 41.20275833)", "localiza__oLabel": "Lavandeira, Beira Grande e Selores", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20ansi%C3%A3es%20%288337838751%29.jpg", "DGPC_ID": "70591", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70591"}, {"nome": "Castelo de Campo Maior", "coordenadas": "Point(-7.07204722 39.01105556)", "localiza__oLabel": "S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Campo%20Maior%20%28Janela%29.jpg", "DGPC_ID": "71110", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71110"}, {"nome": "Castelo de Bragan\u00e7a", "coordenadas": "Point(-6.74916667 41.80416667)", "localiza__oLabel": "S\u00e9, Santa Maria e Meixedo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/007448%20-%20Braganza%20%288745309170%29.jpg", "DGPC_ID": "71125", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71125"}, {"nome": "Castelo de Bragan\u00e7a", "coordenadas": "Point(-6.74916667 41.80416667)", "localiza__oLabel": "S\u00e9, Santa Maria e Meixedo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Bragan%C3%A7a%20Castelo%20252.jpg", "DGPC_ID": "71125", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71125"}, {"nome": "Castelo de Bragan\u00e7a", "coordenadas": "Point(-6.74916667 41.80416667)", "localiza__oLabel": "S\u00e9, Santa Maria e Meixedo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Bragan%C3%A7a11.jpg", "DGPC_ID": "71125", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71125"}, {"nome": "Castelo de Bragan\u00e7a", "coordenadas": "Point(-6.74916667 41.80416667)", "localiza__oLabel": "S\u00e9, Santa Maria e Meixedo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Bragan%C3%A7a12.jpg", "DGPC_ID": "71125", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71125"}, {"nome": "Castelo de Bragan\u00e7a", "coordenadas": "Point(-6.74916667 41.80416667)", "localiza__oLabel": "S\u00e9, Santa Maria e Meixedo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Bragan%C3%A7a13.jpg", "DGPC_ID": "71125", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71125"}, {"nome": "Castelo de Bragan\u00e7a", "coordenadas": "Point(-6.74916667 41.80416667)", "localiza__oLabel": "S\u00e9, Santa Maria e Meixedo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Bragan%C3%A7a17.jpg", "DGPC_ID": "71125", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71125"}, {"nome": "Castelo de Bragan\u00e7a", "coordenadas": "Point(-6.74916667 41.80416667)", "localiza__oLabel": "S\u00e9, Santa Maria e Meixedo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Bragan%C3%A7a18.jpg", "DGPC_ID": "71125", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71125"}, {"nome": "Castelo de Bragan\u00e7a", "coordenadas": "Point(-6.74916667 41.80416667)", "localiza__oLabel": "S\u00e9, Santa Maria e Meixedo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Bragan%C3%A7a20.jpg", "DGPC_ID": "71125", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71125"}, {"nome": "Castelo de Bragan\u00e7a", "coordenadas": "Point(-6.74916667 41.80416667)", "localiza__oLabel": "S\u00e9, Santa Maria e Meixedo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Bragan%C3%A7a21.jpg", "DGPC_ID": "71125", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71125"}, {"nome": "Castelo de Bragan\u00e7a", "coordenadas": "Point(-6.74916667 41.80416667)", "localiza__oLabel": "S\u00e9, Santa Maria e Meixedo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Bragan%C3%A7a%20-%20Ameias.jpg", "DGPC_ID": "71125", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71125"}, {"nome": "Castelo de Bragan\u00e7a", "coordenadas": "Point(-6.74916667 41.80416667)", "localiza__oLabel": "S\u00e9, Santa Maria e Meixedo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Bragan%C3%A7a%20-%2004%20%285480269300%29.jpg", "DGPC_ID": "71125", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71125"}, {"nome": "Castelo de Bragan\u00e7a", "coordenadas": "Point(-6.74916667 41.80416667)", "localiza__oLabel": "S\u00e9, Santa Maria e Meixedo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Bragan%C3%A7a%20Castelo%20204.jpg", "DGPC_ID": "71125", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71125"}, {"nome": "Castelo de Braga", "coordenadas": "Point(-8.42383889 41.55131111)", "localiza__oLabel": "Braga (S\u00e3o Jos\u00e9 de S\u00e3o L\u00e1zaro e S\u00e3o Jo\u00e3o do Souto)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Torre%20de%20menagem%20Braga.jpg", "DGPC_ID": "70652", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70652"}, {"nome": "Castelo de Belver", "coordenadas": "Point(-7.96090278 39.49386944)", "localiza__oLabel": "Belver", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Escadaria%20de%20acesso%20ao%20castelo%20de%20Belver.jpg", "DGPC_ID": "70546", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70546"}, {"nome": "Castelo de Belver", "coordenadas": "Point(-7.96090278 39.49386944)", "localiza__oLabel": "Belver", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pormenor%20da%20muralha%20do%20castelo%20de%20Belver.jpg", "DGPC_ID": "70546", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70546"}, {"nome": "Castelo de Belmonte (Castelo Branco)", "coordenadas": "Point(-7.34833333 40.35916667)", "localiza__oLabel": "Belmonte e Colmeal da Torre", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Nt-castelo-belmonte0.jpg", "DGPC_ID": "70155", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70155"}, {"nome": "Castelo de Beja", "coordenadas": "Point(-7.86555556 38.0175)", "localiza__oLabel": "Beja (Santiago Maior e S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Beja%20Torre%20de%20Menagem.jpg", "DGPC_ID": "69867", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69867"}, {"nome": "Castelo de Avis", "coordenadas": "Point(-7.89111111 39.05694444)", "localiza__oLabel": "Avis", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Avis%20-%20Portugal%20%28325209687%29.jpg", "DGPC_ID": "71163", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71163"}, {"nome": "Castelo de Arraiolos", "coordenadas": "Point(-7.9875 38.72555556)", "localiza__oLabel": "Arraiolos", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Arraiolos3.jpg", "DGPC_ID": "70486", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70486"}, {"nome": "Castelo de Arn\u00f3ia", "coordenadas": "Point(-8.05194444 41.36361111)", "localiza__oLabel": "Arnoia", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Arnoia%20%285%29.jpg", "DGPC_ID": "70274", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70274"}, {"nome": "Castelo de Amieira", "coordenadas": "Point(-7.816225 39.50802778)", "localiza__oLabel": "Arez e Amieira do Tejo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Muralha%20e%20porta%20da%20torre%20de%20menagem%20do%20Castelo%20de%20Amieira.jpg", "DGPC_ID": "70244", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70244"}, {"nome": "Castelo de Alvito", "coordenadas": "Point(-7.9919 38.2578)", "localiza__oLabel": "Alvito", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Alvito%20%28Portugal%29.jpg", "DGPC_ID": "70457", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70457"}, {"nome": "Castelo de Alter do Ch\u00e3o", "coordenadas": "Point(-7.65861111 39.19888889)", "localiza__oLabel": "Alter do Ch\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Alter%20do%20Ch%C3%A3o%20III.JPG", "DGPC_ID": "70689", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70689"}, {"nome": "Castelo de Almourol", "coordenadas": "Point(-8.38383056 39.46194444)", "localiza__oLabel": "Praia do Ribatejo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Almourol%20034.jpg", "DGPC_ID": "70469", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70469"}, {"nome": "Castelo de Almeida", "coordenadas": "Point(-6.907421 40.725565)", "localiza__oLabel": "Almeida", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Forte%20Almeida%20-%20Ru%C3%ADnas%20do%20Castelo.jpg", "DGPC_ID": "70693", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70693"}, {"nome": "Castelo de Almeida", "coordenadas": "Point(-6.907421 40.725565)", "localiza__oLabel": "Almeida", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Livro%20das%20Fortalezas%2073-%20Almeida.jpg", "DGPC_ID": "70693", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70693"}, {"nome": "Castelo de Alfaiates", "coordenadas": "Point(-6.91166667 40.39027778)", "localiza__oLabel": "Alfaiates", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/CasteloAlfaiates.JPG", "DGPC_ID": "71168", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71168"}, {"nome": "Castelo de Alegrete", "coordenadas": "Point(-7.32415 39.23705)", "localiza__oLabel": "Alegrete", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Entrada%20do%20castelo%20de%20Alegrete%2C%20Portalegre.jpg", "DGPC_ID": "71109", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71109"}, {"nome": "Castelo de Alc\u00e1cer do Sal", "coordenadas": "Point(-8.51388889 38.3725)", "localiza__oLabel": "Alc\u00e1cer do Sal (Santa Maria do Castelo e Santiago) e Santa Susana", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alc%C3%A1cer%20do%20Sal%20-%20Panorama.jpg", "DGPC_ID": "70159", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70159"}, {"nome": "Castelo de Aguiar da Beira", "coordenadas": "Point(-7.54539 40.81657)", "localiza__oLabel": "Aguiar da Beira e Coruche", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Aguiar%20da%20Beira.JPG", "DGPC_ID": "3719537", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/3719537"}, {"nome": "Castelo da Lous\u00e3", "coordenadas": "Point(-8.235424 40.100405)", "localiza__oLabel": "Lous\u00e3 e Vilarinho", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20de%20Arouce.jpg", "DGPC_ID": "70740", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70740"}, {"nome": "Castelo da Lousa", "coordenadas": "Point(-7.4032 38.35935278)", "localiza__oLabel": "Luz", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20da%20Lousa%2001.JPG", "DGPC_ID": "70526", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70526"}, {"nome": "Castelo da Guarda", "coordenadas": "Point(-7.27166667 40.5375)", "localiza__oLabel": "Guarda", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Nt-castelo-guarda.jpg", "DGPC_ID": "71097", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71097"}, {"nome": "Casa dos Bicos", "coordenadas": "Point(-9.1327 38.7091)", "localiza__oLabel": "Santa Maria Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lisboa%20May%202013-12.jpg", "DGPC_ID": "70460", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70460"}, {"nome": "Casa do Passal", "coordenadas": "Point(-7.972845 40.475415)", "localiza__oLabel": "Cabanas de Viriato", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/2019.03.02%20Cabanas%20de%20Viriato%20%281%29.png", "DGPC_ID": "72250", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/72250"}, {"nome": "Casa do Infante", "coordenadas": "Point(-8.614462 41.140693)", "localiza__oLabel": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Casa%20do%20Infante%20%28Porto%29.JPG", "DGPC_ID": "70201", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70201"}, {"nome": "Casa de Serralves", "coordenadas": "Point(-8.6577 41.1585)", "localiza__oLabel": "Lordelo do Ouro e Massarelos", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fundaci%C3%B3n%20Serralves%20o%20palacete%20de%20Miami.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Casa%20de%20Serralves"}, {"nome": "Casa de Miguel de Vasconcelos", "coordenadas": "Point(-8.827623 41.693154)", "localiza__oLabel": "Viana do Castelo (Santa Maria Maior e Monserrate) e Meadela", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Casa%20dos%20medalh%C3%B5es.jpg", "DGPC_ID": "70310", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70310"}, {"nome": "Casa de Jo\u00e3o Velho", "coordenadas": "Point(-8.827371 41.693516)", "localiza__oLabel": "Viana do Castelo (Santa Maria Maior e Monserrate) e Meadela", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Viana.10.jpg", "DGPC_ID": "70309", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70309"}, {"nome": "Casa de Garcia de Resende", "coordenadas": "Point(-7.906146 38.571197)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de \u00c9vora (S\u00e3o Mamede, S\u00e9, S\u00e3o Pedro e Santo Ant\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/S6001192.jpg", "DGPC_ID": "69786", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69786"}, {"nome": "Casa de Ch\u00e1 da Boa Nova", "coordenadas": "Point(-8.715131 41.202932)", "localiza__oLabel": "Porto", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Boa%20Nova%20Tea%20House%20Renovation.jpg", "DGPC_ID": "330353", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/330353"}, {"nome": "Casa da \u00abSempre Noiva\u00bb", "coordenadas": "Point(-7.976771 38.691753)", "localiza__oLabel": "Nossa Senhora da Gra\u00e7a do Divor", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Solar%20da%20Sempre%20Noiva%20-%20Portugal%20%28422288329%29.jpg", "DGPC_ID": "70189", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70189"}, {"nome": "Casa da Torre (Gouveia)", "coordenadas": "Point(-7.594129 40.493541)", "localiza__oLabel": "Gouveia", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Perspetiva.jpg", "DGPC_ID": "70348", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70348"}, {"nome": "Casa da Alf\u00e2ndega do Funchal", "coordenadas": "Point(-16.908194 32.647433)", "localiza__oLabel": "S\u00e9", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Assembleia%20Legislativa%20-%20Casa%20da%20Alf%C3%A2ndega%2C%20Funchal%20-%20IMG%2020190519%20131507.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Casa%20da%20Alf\u00e2ndega%20do%20Funchal"}, {"nome": "Capela dos Ossos", "coordenadas": "Point(-7.908333333 38.568888888)", "localiza__oLabel": "\u00c9vora", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Capilla%20de%20los%20huesos%2C%20%C3%89vora.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Capela%20dos%20Ossos"}, {"nome": "Capela dos Ferreiros", "coordenadas": "Point(-7.861882 40.359478)", "localiza__oLabel": "Oliveira do Hospital e S\u00e3o Paio de Grama\u00e7os", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/1%20Igreja%20Oliveira%20do%20Hospital%20Capela%20Ferreiros%20IMG%201055.jpg", "DGPC_ID": "70671", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70671"}, {"nome": "Capela dos Coimbras (Braga)", "coordenadas": "Point(-8.424738883 41.549919128)", "localiza__oLabel": "Braga (S\u00e3o Jos\u00e9 de S\u00e3o L\u00e1zaro e S\u00e3o Jo\u00e3o do Souto)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Braga-Sao%20Joao%20do%20Souto-05-Capela%20dos%20Coimbras-2011-gje.jpg", "DGPC_ID": "70651", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70651"}, {"nome": "Capela dos Alfaiates", "coordenadas": "Point(-8.6074 41.14326389)", "localiza__oLabel": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Capela%20Alfaiates%20%28Porto%29.jpg", "DGPC_ID": "70200", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70200"}, {"nome": "Capela do Pa\u00e7o da Bemposta", "coordenadas": "Point(-9.138609 38.723159)", "localiza__oLabel": "Arroios", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Capela%20do%20Pa%C3%A7o%20da%20Bemposta.jpg", "DGPC_ID": "70151", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70151"}, {"nome": "Capela do Anjo da Guarda (Ponte de Lima)", "coordenadas": "Point(-8.5875 41.77)", "localiza__oLabel": "Arca e Ponte de Lima", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/CapelaAnjoGuarda.jpg", "DGPC_ID": "71220", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71220"}, {"nome": "Capela de Varziela", "coordenadas": "Point(-8.627629 40.369671)", "localiza__oLabel": "Cantanhede e Pocari\u00e7a", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Capela%20de%20Varziela%205.jpg", "DGPC_ID": "71203", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71203"}, {"nome": "Capela de S\u00e3o Torcato", "coordenadas": "Point(-8.25866 41.48381)", "localiza__oLabel": "S\u00e3o Torcato", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Capela%20de%20S%C3%A3o%20Torcato.jpg", "DGPC_ID": "70162", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70162"}, {"nome": "Capela de S\u00e3o Pedro de Balsem\u00e3o", "coordenadas": "Point(-7.783128 41.106998)", "localiza__oLabel": "Lamego (Almacave e S\u00e9)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/P8083201w%20%287859276562%29.jpg", "DGPC_ID": "71135", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71135"}, {"nome": "Capela de S\u00e3o Pedro (Seia)", "coordenadas": "Point(-7.701114 40.419605)", "localiza__oLabel": "Seia, S\u00e3o Rom\u00e3o e Lapa dos Dinheiros", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Capela%20de%20S%C3%A3o%20Pedro%20de%20Seia.jpg", "DGPC_ID": "70668", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70668"}, {"nome": "Capela de S\u00e3o Louren\u00e7o e Padr\u00e3o de D. Jo\u00e3o I", "coordenadas": "Point(-8.405626 39.592234)", "localiza__oLabel": "Tomar (S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista) e Santa Maria dos Olivais", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Capela%20de%20S%C3%A3o%20Louren%C3%A7o%20em%20Tomar.jpg", "DGPC_ID": "70608", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70608"}, {"nome": "Capela de S\u00e3o Jorge", "coordenadas": "Point(-8.845391 39.637774)", "localiza__oLabel": "Calvaria de Cima", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Capela%20s%20jorge%20aljubarrota.JPG", "DGPC_ID": "70103", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70103"}, {"nome": "Capela de S\u00e3o Jer\u00f3nimo", "coordenadas": "Point(-9.21370833 38.70133333)", "localiza__oLabel": "Bel\u00e9m", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ermida%20do%20Restelo.jpg", "DGPC_ID": "70633", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70633"}, {"nome": "Capela de S\u00e3o Br\u00e1s (Vila Real)", "coordenadas": "Point(-7.746557 41.291739)", "localiza__oLabel": "Vila Real", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20S%20Dinis.jpg", "DGPC_ID": "71136", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71136"}, {"nome": "Capela de Santo Amaro (Alc\u00e2ntara)", "coordenadas": "Point(-9.18233889 38.7021)", "localiza__oLabel": "Alc\u00e2ntara", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Capela%20de%20Santo%20Amaro%207653.jpg", "DGPC_ID": "71201", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71201"}, {"nome": "Capela de Nossa Senhora dos M\u00e1rtires (Estremoz)", "coordenadas": "Point(-7.581416 38.830401)", "localiza__oLabel": "Estremoz (Santa Maria e Santo Andr\u00e9)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20Nossa%20Senhora%20dos%20M%C3%A1rtires%2C%20Estremoz%2C%20Portugal%20%283521934823%29.jpg", "DGPC_ID": "70499", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70499"}, {"nome": "Capela de Nossa Senhora do Espinheiro (\u00c9vora)", "coordenadas": "Point(-7.88808 38.601304)", "localiza__oLabel": "Canaviais", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Capela%20de%20Nossa%20Senhora%20do%20Espinheiro%20-%20AD015020.jpg", "DGPC_ID": "69806", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69806"}, {"nome": "Capela de Nossa Senhora do Desterro", "coordenadas": "Point(-8.979152 39.547353)", "localiza__oLabel": "Alcoba\u00e7a e Vestiaria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Capela%20de%20Nossa%20Senhora%20do%20Desterro.jpg", "DGPC_ID": "70184", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70184"}, {"nome": "Capela de Nossa Senhora de Guadalupe (Raposeira)", "coordenadas": "Point(-8.86501944 37.08360833)", "localiza__oLabel": "Vila do Bispo e Raposeira", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Capela%20de%20Nossa%20Senhora%20de%20Guadalupe%20in%20Raposeira.jpg", "DGPC_ID": "70690", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70690"}, {"nome": "Capela de D. Fradique de Portugal", "coordenadas": "Point(-7.586691 38.843908)", "localiza__oLabel": "Estremoz (Santa Maria e Santo Andr\u00e9)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Capela%20de%20D.%20Fradique%20%28altar%29.jpg", "DGPC_ID": "70536", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70536"}, {"nome": "Capela da Vista Alegre", "coordenadas": "Point(-8.684085 40.589015)", "localiza__oLabel": "\u00cdlhavo (S\u00e3o Salvador)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Capela%20da%20Vista%20Alegre.jpg", "DGPC_ID": "70176", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70176"}, {"nome": "Campo Militar de Trancoso, tamb\u00e9m denominado Campo Militar de S\u00e3o Marcos", "coordenadas": "Point(-7.349657 40.756688)", "localiza__oLabel": "Freches e Torres", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Campo%20Militar%20de%20Trancoso%2C%20tamb%C3%A9m%20denominado%20Campo%20Militar%20de%20S%C3%A3o%20Marcos%20-%20Trancoso%20-%20Portugal%20-%20-.jpg", "DGPC_ID": "11158763", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/11158763"}, {"nome": "Campo Militar de Trancoso, tamb\u00e9m denominado Campo Militar de S\u00e3o Marcos", "coordenadas": "Point(-7.349657 40.756688)", "localiza__oLabel": "Trancoso (S\u00e3o Pedro e Santa Maria) e Souto Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Campo%20Militar%20de%20Trancoso%2C%20tamb%C3%A9m%20denominado%20Campo%20Militar%20de%20S%C3%A3o%20Marcos%20-%20Trancoso%20-%20Portugal%20-%20-.jpg", "DGPC_ID": "11158763", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/11158763"}, {"nome": "Campo Militar de Aljubarrota", "coordenadas": "Point(-8.866421 39.642293)", "localiza__oLabel": "Calvaria de Cima", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Porto%20de%20M%C3%B3s-3.jpg", "DGPC_ID": "3729416", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/3729416"}, {"nome": "Campo Militar de Aljubarrota", "coordenadas": "Point(-8.831824 39.656404)", "localiza__oLabel": "Calvaria de Cima", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Porto%20de%20M%C3%B3s-3.jpg", "DGPC_ID": "3729416", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/3729416"}, {"nome": "Campo Militar de Aljubarrota", "coordenadas": "Point(-8.866421 39.642293)", "localiza__oLabel": "Batalha", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Porto%20de%20M%C3%B3s-3.jpg", "DGPC_ID": "3729416", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/3729416"}, {"nome": "Campo Militar de Aljubarrota", "coordenadas": "Point(-8.831824 39.656404)", "localiza__oLabel": "Batalha", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Porto%20de%20M%C3%B3s-3.jpg", "DGPC_ID": "3729416", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/3729416"}, {"nome": "Cadeia da Rela\u00e7\u00e3o", "coordenadas": "Point(-8.615831 41.144626)", "localiza__oLabel": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Centro%20Portugu%C3%A9s%20de%20Fotograf%C3%ADa%2C%20Oporto%2C%20Portugal%2C%202012-05-09%2C%20DD%2001.JPG", "DGPC_ID": "74506", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/74506"}, {"nome": "Bas\u00edlica de Santo Cristo do Outeiro", "coordenadas": "Point(-6.600491 41.683699)", "localiza__oLabel": "Outeiro", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Edificio%20do%20St%C2%BA%20Christo%20da%20Villa%20d%27Outeiro.png", "DGPC_ID": "70672", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70672"}, {"nome": "Bas\u00edlica da Estrela", "coordenadas": "Point(-9.160555555 38.713333333)", "localiza__oLabel": "Estrela", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/EstrelaBasilica-Lisbon.jpg", "DGPC_ID": "71146", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71146"}, {"nome": "Arco romano de Beja", "coordenadas": "Point(-7.865512 38.01708)", "localiza__oLabel": "Beja (Salvador e Santa Maria da Feira)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/BejaCastle-CCBY.jpg", "DGPC_ID": "69866", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69866"}, {"nome": "Arco de Almedina", "coordenadas": "Point(-8.428771 40.208845)", "localiza__oLabel": "Coimbra (S\u00e9 Nova, Santa Cruz, Almedina e S\u00e3o Bartolomeu)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pta%20barbaca.JPG", "DGPC_ID": "70484", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70484"}, {"nome": "Arco de Almedina", "coordenadas": "Point(-8.428771 40.208845)", "localiza__oLabel": "Coimbra (S\u00e9 Nova, Santa Cruz, Almedina e S\u00e3o Bartolomeu)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Torre%20de%20Almedina%20in%20Coimbra.jpg", "DGPC_ID": "70484", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70484"}, {"nome": "Arco da Vila", "coordenadas": "Point(-7.93485 37.01466)", "localiza__oLabel": "Faro (S\u00e9 e S\u00e3o Pedro)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/GovernoCivilFaro.JPG", "DGPC_ID": "69805", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69805"}, {"nome": "Arco da Porta Nova", "coordenadas": "Point(-8.42930833 41.55026389)", "localiza__oLabel": "Braga (Maximinos, S\u00e9 e Cividade)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Arco%20da%20porta%20nova%20Braga.jpg", "DGPC_ID": "70320", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70320"}, {"nome": "Arco Pequeno de Almedina", "coordenadas": "Point(-8.42879 40.20907)", "localiza__oLabel": "Coimbra (S\u00e9 Nova, Santa Cruz, Almedina e S\u00e3o Bartolomeu)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Almedina1-CCBY.jpg", "DGPC_ID": "70484", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70484"}, {"nome": "Aqueduto romano de Con\u00edmbriga", "coordenadas": "Point(-8.465266227 40.106552124)", "localiza__oLabel": "Condeixa-a-Velha e Condeixa-a-Nova", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Aqueduto%20romano%20de%20Con%C3%ADmbriga.jpg", "DGPC_ID": "70388", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70388"}, {"nome": "Aqueduto dos Peg\u00f5es", "coordenadas": "Point(-8.440788 39.608511)", "localiza__oLabel": "Carregueiros", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Tomar%20December%202008-4.jpg", "DGPC_ID": "70445", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70445"}, {"nome": "Aqueduto de Torres Vedras", "coordenadas": "Point(-9.250453 39.092889)", "localiza__oLabel": "Santa Maria, S\u00e3o Pedro e Matac\u00e3es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Aqueduto%20de%20Torres%20Vedras%20-%20Portugal%20%2883918121%29.jpg", "DGPC_ID": "70365", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70365"}, {"nome": "Aqueduto de S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "coordenadas": "Point(-8.420769691 40.206722259)", "localiza__oLabel": "Coimbra (S\u00e9 Nova, Santa Cruz, Almedina e S\u00e3o Bartolomeu)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Karinecyril%20coimbra%20aqueduc.jpg", "DGPC_ID": "70173", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70173"}, {"nome": "Aqueduto de Santa Clara (Vila do Conde)", "coordenadas": "Point(-8.739141 41.353361)", "localiza__oLabel": "Vila do Conde", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Aqueduto%20de%20Santa%20Clara%20na%20P%C3%B3voa%20de%20Varzim%203.JPG", "DGPC_ID": "71209", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71209"}, {"nome": "Aqueduto das \u00c1guas Livres", "coordenadas": "Point(-9.16666667 38.72666667)", "localiza__oLabel": "Campolide", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Aqueduto%20das%20%C3%81guas%20Livres%20%281%29.jpg", "DGPC_ID": "70216", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70216"}, {"nome": "Aqueduto das \u00c1guas Livres", "coordenadas": "Point(-9.16666667 38.72666667)", "localiza__oLabel": "Santo Ant\u00f3nio (Lisbon)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Aqueduto%20das%20%C3%81guas%20Livres%20%281%29.jpg", "DGPC_ID": "70216", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70216"}, {"nome": "Aqueduto da Prata", "coordenadas": "Point(-7.919368 38.579146)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de \u00c9vora (S\u00e3o Mamede, S\u00e9, S\u00e3o Pedro e Santo Ant\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Evora.aqueduct.jpg", "DGPC_ID": "70229", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70229"}, {"nome": "Aqueduto da Amoreira", "coordenadas": "Point(-7.17239 38.878)", "localiza__oLabel": "S\u00e3o Br\u00e1s e S\u00e3o Louren\u00e7o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Aqueduto%20de%20Elvas%20Henrique%20Matos%2001.jpg", "DGPC_ID": "70195", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70195"}, {"nome": "Antigo Pa\u00e7o Episcopal do Funchal e Capela anexa", "coordenadas": "Point(-16.908509 32.649464)", "localiza__oLabel": "S\u00e9", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pra%C3%A7a%20du%20Municipio.jpg", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Antigo%20Pa\u00e7o%20Episcopal%20do%20Funchal%20e%20Capela%20anexa"}, {"nome": "Antiga S\u00e9 de Miranda do Douro", "coordenadas": "Point(-6.2735 41.4933)", "localiza__oLabel": "Miranda do Douro", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/S%C3%A9%20de%20Miranda%20do%20Douro.jpg", "DGPC_ID": "70282", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70282"}, {"nome": "Antiga Casa da C\u00e2mara (Estremoz)", "coordenadas": "Point(-7.593177 38.842123)", "localiza__oLabel": "Estremoz (Santa Maria e Santo Andr\u00e9)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Casa%20do%20Alcaide-Mor.jpg", "DGPC_ID": "70538", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70538"}, {"nome": "Antas do Monte da Ordem", "coordenadas": "Point(-8.01538889 38.94458056)", "localiza__oLabel": "Alc\u00f3rrego e Maranh\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Anta%20no%20Monte%20da%20Ordem%20I.jpg", "DGPC_ID": "70428", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70428"}, {"nome": "Antas do Barrocal", "coordenadas": "Point(-8.0067 38.5091)", "localiza__oLabel": "Nossa Senhora da Tourega e Nossa Senhora de Guadalupe", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Barrocal.jpg", "DGPC_ID": "70649", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70649"}, {"nome": "Antas da Serra de Soajo", "coordenadas": "Point(-8.313467025 41.884246826)", "localiza__oLabel": "Cabana Maior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Anta%20do%20Mezio%20-%20Portugal%20%2830337760538%29.jpg", "DGPC_ID": "71222", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71222"}, {"nome": "Antas da Serra de Soajo", "coordenadas": "Point(-8.313467025 41.884246826)", "localiza__oLabel": "Soajo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Anta%20do%20Mezio%20-%20Portugal%20%2830337760538%29.jpg", "DGPC_ID": "71222", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71222"}, {"nome": "Anta do Tapad\u00e3o (Aldeia da Mata)", "coordenadas": "Point(-7.711121 39.301475)", "localiza__oLabel": "Aldeia da Mata", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Anta%20do%20Tapad%C3%A3o.JPG", "DGPC_ID": "70454", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70454"}, {"nome": "Anta do Senhor da Serra", "coordenadas": "Point(-9.266636 38.772968)", "localiza__oLabel": "Queluz e Belas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/PedrasdosMouros2.jpg", "DGPC_ID": "70150", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70150"}, {"nome": "Anta do Pa\u00e7o das Vinhas", "coordenadas": "Point(-7.878366947 38.623321533)", "localiza__oLabel": "Uni\u00e3o das Freguesias de \u00c9vora (S\u00e3o Mamede, S\u00e9, S\u00e3o Pedro e Santo Ant\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pa%C3%A7o%20das%20vinhas.jpg", "DGPC_ID": "70470", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70470"}, {"nome": "Anta do Carrascal", "coordenadas": "Point(-9.286972222 38.773444444)", "localiza__oLabel": "Agualva e Mira Sintra", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Anta%20do%20Carrascal%20%28Agualva%29%205.jpg", "DGPC_ID": "71144", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71144"}, {"nome": "Anta de S\u00e3o Brissos", "coordenadas": "Point(-8.129480361 38.524589538)", "localiza__oLabel": "Santiago do Escoural", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Anta%20de%20Sao%20Brissos.JPG", "DGPC_ID": "70565", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70565"}, {"nome": "Anta de S\u00e3o Brissos", "coordenadas": "Point(-8.129480361 38.524589538)", "localiza__oLabel": "Santiago do Escoural", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Anta%20de%20Sao%20Brissos.JPG", "DGPC_ID": "73365", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/73365"}, {"nome": "Anta de Santa Marta", "coordenadas": "Point(-8.254257 41.206842)", "localiza__oLabel": "Penafiel", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/AntaSantaMarta.jpg", "DGPC_ID": "70169", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70169"}, {"nome": "Anta de Pavia", "coordenadas": "Point(-8.017118 38.894147)", "localiza__oLabel": "Pavia", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Anta%20de%20Pavia%20%281%29.jpg", "DGPC_ID": "70422", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70422"}, {"nome": "Anta de Paredes", "coordenadas": "Point(-8.038926 38.662693)", "localiza__oLabel": "Nossa Senhora da Gra\u00e7a do Divor", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/PSM%20V31%20D052%20Anta%20of%20paredes%20near%20evora.jpg", "DGPC_ID": "70116", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70116"}, {"nome": "Anta de Paranhos da Beira", "coordenadas": "Point(-7.80625 40.4911)", "localiza__oLabel": "Paranhos", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Anta%20de%20Paranhos.JPG", "DGPC_ID": "71115", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/71115"}, {"nome": "Anta de Monte Abra\u00e3o", "coordenadas": "Point(-9.264746 38.768182)", "localiza__oLabel": "Queluz e Belas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/AntadeMonteAbraao1.jpg", "DGPC_ID": "70150", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70150"}, {"nome": "Anta de Fonte Coberta", "coordenadas": "Point(-7.4716 41.3348)", "localiza__oLabel": "Vila Ch\u00e3", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Anta%20da%20Fonte%20Coberta%20Cha%2001.JPG", "DGPC_ID": "70347", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70347"}, {"nome": "Anta de Cunha Baixa", "coordenadas": "Point(-7.77094444 40.57006944)", "localiza__oLabel": "Cunha Baixa", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Anta%20de%20Cunha%20Baixa%20%282%29.jpg", "DGPC_ID": "70677", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70677"}, {"nome": "Anta de Casa\u00ednhos", "coordenadas": "Point(-9.16942 38.8806)", "localiza__oLabel": "Fanh\u00f5es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Anta%20de%20Casa%C3%ADnhos%201.JPG", "DGPC_ID": "69746", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69746"}, {"nome": "Anta de Adrenunes", "coordenadas": "Point(-9.464323 38.777954)", "localiza__oLabel": "Colares", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Adrenunes%20%26%20Peninha%2020110513%200649c.jpg", "DGPC_ID": "70741", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70741"}, {"nome": "Anta da Vila de Nisa", "coordenadas": "Point(-7.650516 39.515948)", "localiza__oLabel": "Esp\u00edrito Santo, Nossa Senhora da Gra\u00e7a e S\u00e3o Sim\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Also%20identified%20as%20Anta%20De%20S.%20Gens.jpg", "DGPC_ID": "70586", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70586"}, {"nome": "Anta da Vila de Arraiolos", "coordenadas": "Point(-7.987531 38.713837)", "localiza__oLabel": "Arraiolos", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Dolmen%20d%20Arrayolos.png", "DGPC_ID": "70492", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70492"}, {"nome": "Anta da Vidigueira", "coordenadas": "Point(-7.659558 38.67642)", "localiza__oLabel": "Redondo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vidigueira3.jpg", "DGPC_ID": "70380", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70380"}, {"nome": "Anta da Herdade da Serranheira", "coordenadas": "Point(-8.000733 38.641252)", "localiza__oLabel": "Nossa Senhora da Vila, Nossa Senhora do Bispo e Silveiras", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Anta%20da%20serranheira.jpg", "DGPC_ID": "70577", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70577"}, {"nome": "Anta da Herdade da Candieira", "coordenadas": "Point(-7.553541183 38.704158782)", "localiza__oLabel": "Redondo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Anta%20da%20Candieira%20%282%29.jpg", "DGPC_ID": "70464", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70464"}, {"nome": "Anta da Estria", "coordenadas": "Point(-9.267442 38.769679)", "localiza__oLabel": "Queluz e Belas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/AntaEstria1.jpg", "DGPC_ID": "70150", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70150"}, {"nome": "Anta da Arca", "coordenadas": "Point(-8.2135 40.6077)", "localiza__oLabel": "Arca e Varzielas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Anta%20de%20Arca.JPG", "DGPC_ID": "70463", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70463"}, {"nome": "Anta da Aboboreira", "coordenadas": "Point(-8.0075 41.2035)", "localiza__oLabel": "Campelo e Ovil", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Antadaaboboreira2.jpg", "DGPC_ID": "69838", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69838"}, {"nome": "Anta Grande do Zambujeiro", "coordenadas": "Point(-8.01439722 38.53925278)", "localiza__oLabel": "Nossa Senhora da Tourega e Nossa Senhora de Guadalupe", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Anta%20grande%20do%20Zambujeiro.jpg", "DGPC_ID": "70498", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70498"}, {"nome": "Anta Grande da Comenda da Igreja", "coordenadas": "Point(-8.203180313 38.757949829)", "localiza__oLabel": "Nossa Senhora da Vila, Nossa Senhora do Bispo e Silveiras", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/AntadaComenda3.jpg", "DGPC_ID": "69719", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/69719"}, {"nome": "Alto Douro Vinhateiro", "coordenadas": "Point(-7.534121036 41.199886322)", "localiza__oLabel": "Viseu", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rio%20douro.jpg", "DGPC_ID": "8983641", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/8983641"}, {"nome": "Alto Douro Vinhateiro", "coordenadas": "Point(-7.534121036 41.199886322)", "localiza__oLabel": "Guarda", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rio%20douro.jpg", "DGPC_ID": "8983641", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/8983641"}, {"nome": "Alto Douro Vinhateiro", "coordenadas": "Point(-7.534121036 41.199886322)", "localiza__oLabel": "Bragan\u00e7a", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rio%20douro.jpg", "DGPC_ID": "8983641", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/8983641"}, {"nome": "Alto Douro Vinhateiro", "coordenadas": "Point(-7.534121036 41.199886322)", "localiza__oLabel": "Vila Real", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rio%20douro.jpg", "DGPC_ID": "8983641", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/8983641"}, {"nome": "Abrigo do Lagar Velho", "coordenadas": "Point(-8.73525556 39.75539167)", "localiza__oLabel": "Santa Euf\u00e9mia e Boa Vista", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Abrigodolagarvelho.jpg", "DGPC_ID": "155684", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/155684"}, {"nome": "Abrigo com pinturas rupestres de Vale de Junco", "coordenadas": "Point(-7.170755 39.149543)", "localiza__oLabel": "Esperan\u00e7a", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pinturas%20Rupestres%20da%20Lapa%20dos%20Gaiv%C3%B5es%20-%20Hortas%20de%20Baixo%20-%20Portugal%20%2812758010483%29.jpg", "DGPC_ID": "70466", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.patrimoniocultural.gov.pt/pt/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/70466"}]