[{"nome": "Museu de Hist\u00f3ria Natural e da Ci\u00eancia da Universidade do Porto", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Galeria%20da%20Biodiversidade%20%2826%29.jpg", "coordenadas": "Point(-8.615649 41.146823)", "localidade": "Porto", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Museu%20de%20Hist\u00f3ria%20Natural%20e%20da%20Ci\u00eancia%20da%20Universidade%20do%20Porto", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Casa-Museu Carlos Relvas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Casa-est%C3%BAdio%20Carlos%20Relvas%20-%20Goleg%C3%A3%20-%20Portugal%20%286522571525%29.jpg", "coordenadas": "Point(-8.488561111 39.402202777)", "localidade": "Goleg\u00e3", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Casa-Museu%20Carlos%20Relvas", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Igreja Matriz de Castro Verde", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20Matriz%20de%20Castro%20Verde%20-%20Portugal%20%2810251527113%29%20%28cropped%29.jpg", "coordenadas": "Point(-8.081913 37.69781)", "localidade": "Castro Verde e Cas\u00e9vel", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Igreja%20Matriz%20de%20Castro%20Verde", "data_criacao": "1573-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Igreja Matriz de Castro Verde", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20Matriz%20de%20Castro%20Verde%20-%20Portugal%20%2810251527113%29%20%28cropped%29.jpg", "coordenadas": "Point(-8.081913 37.69781)", "localidade": "Castro Verde e Cas\u00e9vel", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Igreja%20Matriz%20de%20Castro%20Verde", "data_criacao": "1735-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Solar dos Goul\u00f5es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20do%20Canteiro.jpg", "coordenadas": "Point(-7.454775 39.915077)", "localidade": "Alcains", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Solar%20dos%20Goul\u00f5es", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Edif\u00edcio do Compromisso Mar\u00edtimo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20Municipal%20em%20Olh%C3%A3o%2002.jpg", "coordenadas": "Point(-7.841077 37.025962)", "localidade": "Olh\u00e3o", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Edif\u00edcio%20do%20Compromisso%20Mar\u00edtimo", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Pal\u00e1cio Azurara", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20Artes%20Decorativas.jpg", "coordenadas": "Point(-9.130605 38.712039)", "localidade": "Santa Maria Maior", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Pal\u00e1cio%20Azurara", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu do Oriente", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20do%20Oriente.jpg", "coordenadas": "Point(-9.170574 38.702899)", "localidade": "Alc\u00e2ntara", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.museudooriente.pt/", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Igreja de Santa Maria (Santa Maria de Marv\u00e3o)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Marv%C3%A3o%20Santa%20Maria%20957.jpg", "coordenadas": "Point(-7.378381 39.394588)", "localidade": "Santa Maria de Marv\u00e3o", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Igreja%20de%20Santa%20Maria%20(Santa%20Maria%20de%20Marv\u00e3o)", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Esta\u00e7\u00e3o ferrovi\u00e1ria e edif\u00edcio da Cocheira de Carruagens, atuais instala\u00e7\u00f5es do N\u00facleo Museol\u00f3gico de Santar\u00e9m do Museu Nacional Ferrovi\u00e1rio", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Esta%C3%A7%C3%A3o%20de%20Santar%C3%A9m%20%285012337474%29.jpg", "coordenadas": "Point(-8.675119 39.242131)", "localidade": "Santar\u00e9m (Marvila), Santa Iria da Ribeira de Santar\u00e9m, Santar\u00e9m (S\u00e3o Salvador) e Santar\u00e9m (S\u00e3o Nicolau)", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Esta\u00e7\u00e3o%20ferrovi\u00e1ria%20e%20edif\u00edcio%20da%20Cocheira%20de%20Carruagens,%20atuais%20instala\u00e7\u00f5es%20do%20N\u00facleo%20Museol\u00f3gico%20de%20Santar\u00e9m%20do%20Museu%20Nacional%20Ferrovi\u00e1rio", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Igreja da Miseric\u00f3rdia de Alcochete", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20da%20Miseric%C3%B3rdia%20-%20Alcochete%20-%20Portugal%20%282060851596%29.jpg", "coordenadas": "Point(-8.963708 38.756016)", "localidade": "Alcochete", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Igreja%20da%20Miseric\u00f3rdia%20de%20Alcochete", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Casa Museu Fernando Namora", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Casa%20Museu%20Fernando%20Namora.JPG", "coordenadas": "Point(-8.499624 40.112662)", "localidade": "Condeixa-a-Velha e Condeixa-a-Nova", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Casa%20Museu%20Fernando%20Namora", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "F\u00e1brica do Ingl\u00eas, Silves", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Silves%20-%20F%C3%A1brica%20do%20Ingl%C3%AAs%20%282%29.jpg", "coordenadas": "Point(-8.435454 37.190442)", "localidade": "Silves", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=F\u00e1brica%20do%20Ingl\u00eas,%20Silves", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu Municipal do Crato", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Crato%20%28144197216%29.jpg", "coordenadas": "Point(-7.645657 39.285482)", "localidade": "Crato", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Museu%20Municipal%20do%20Crato", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Casa da Cultura de Elvas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/31200-Elvas%20%2848749242607%29.jpg", "coordenadas": "Point(-7.163758 38.88026)", "localidade": "Caia, S\u00e3o Pedro e Alc\u00e1\u00e7ova", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Casa%20da%20Cultura%20de%20Elvas", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu da Sociedade Martins Sarmento", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/0%20Soc%20Martins%20Sarmento%20IMG%202453.jpg", "coordenadas": "Point(-8.296447 41.442782)", "localidade": "Oliveira, S\u00e3o Paio e S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Museu%20da%20Sociedade%20Martins%20Sarmento", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Casa da Cultura de Marv\u00e3o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Marv%C3%A3o%20-%20Portugal%20%2846147650315%29.jpg", "coordenadas": "Point(-7.376339 39.394166)", "localidade": "Marv\u00e3o", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Casa%20da%20Cultura%20de%20Marv\u00e3o", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Conjunto constituido pela Igreja de Santo Ant\u00f3nio de Frades Capuchos e pela Igreja da Ordem Terceira de S\u00e3o Francisco", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20da%20Ordem%20dos%20Terceiros%20de%20Santo%20Ant%C3%B3nio%20-%20Ponte%20de%20Lima%20-%20Portugal%20%2818706141216%29.jpg", "coordenadas": "Point(-8.586994444 41.764711111)", "localidade": "Arca e Ponte de Lima", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Conjunto%20constituido%20pela%20Igreja%20de%20Santo%20Ant\u00f3nio%20de%20Frades%20Capuchos%20e%20pela%20Igreja%20da%20Ordem%20Terceira%20de%20S\u00e3o%20Francisco", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Centro de Mem\u00f3ria (Vila do Conde)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Centro%20de%20Mem%C3%B3ria%20%28Vila%20do%20Conde%29%2002.jpg", "coordenadas": "Point(-8.741886 41.357253)", "localidade": "Vila do Conde", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Centro%20de%20Mem\u00f3ria%20(Vila%20do%20Conde)", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Centro de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental (Torres Vedras)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Centro%20de%20Educa%C3%A7%C3%A3o%20Ambiental%20-%20Torres%20Vedras%20-%20Portugal%20%2839619617351%29.jpg", "coordenadas": "Point(-9.263948 39.085602)", "localidade": "Santa Maria, S\u00e3o Pedro e Matac\u00e3es", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Centro%20de%20Educa\u00e7\u00e3o%20Ambiental%20(Torres%20Vedras)", "data_criacao": "2004-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Casa do Corpo Santo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Casa%20do%20Corpo%20Santo%20-%20Set%C3%BAbal%20-%20Portugal%20%2849732408332%29.jpg", "coordenadas": "Point(-8.88788 38.524722)", "localidade": "Set\u00fabal (S\u00e3o Juli\u00e3o, Nossa Senhora da Anunciada e Santa Maria da Gra\u00e7a)", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Casa%20do%20Corpo%20Santo", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Municipal museum of archaeology, Albufeira", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/2017-11-07%20A%20canon%20barrel%20recovered%20from%20the%20sea%20near%20Albufeira%2C%20Municipal%20Archaeology%20Museum.JPG", "coordenadas": "Point(-8.25216 37.087084)", "localidade": "Albufeira e Olhos de \u00c1gua", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Municipal%20museum%20of%20archaeology,%20Albufeira", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Centro Interpretativo do Mosteiro de Santa Clara-a-Velha", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Centro%20Interpretativo%20do%20Mosteiro%20de%20Santa%20Clara-a-Velha%2002.jpg", "coordenadas": "Point(-8.432311 40.201401)", "localidade": "Coimbra", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Centro%20Interpretativo%20do%20Mosteiro%20de%20Santa%20Clara-a-Velha", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu Municipal Leonel Trindade de Torres Vedras", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museum-Torres-Vedras-2008.JPG", "coordenadas": "Point(-9.259106 39.090271)", "localidade": "Santa Maria, S\u00e3o Pedro e Matac\u00e3es", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Museu%20Municipal%20Leonel%20Trindade%20de%20Torres%20Vedras", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Casa da Mem\u00f3ria da Presen\u00e7a Judaica em Castelo Branco", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Casa%20da%20Mem%C3%B3ria%20da%20Presen%C3%A7a%20Judaica%20em%20Castelo%20Branco%20-%20Portugal%20%2849239799163%29.jpg", "coordenadas": "Point(-7.492898 39.82721)", "localidade": "Castelo Branco", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.casadamemoriajudaica.com/", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu do Vinho do Porto", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/CRAT%201%20%28Porto%29.JPG", "coordenadas": "Point(-8.615122222 41.140141666)", "localidade": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "informa\u00e7\u00e3o": "http://visitasvirtuais.cm-porto.pt/mvp_ec.php", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "CIART Centro de Interpreta\u00e7\u00e3o de Arte Rupestre do Vale do Tejo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pelourinho%20de%20Vila%20Velha%20de%20R%C3%B3d%C3%A3o%2002.jpg", "coordenadas": "Point(-7.677732 39.65863)", "localidade": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=CIART%20Centro%20de%20Interpreta\u00e7\u00e3o%20de%20Arte%20Rupestre%20do%20Vale%20do%20Tejo", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu dos T\u00eaxteis MUTEX", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20dos%20Texteis%20-%20MUTEX%2010.jpg", "coordenadas": "Point(-7.571021 39.750273)", "localidade": "Cebolais de Cima e Retaxo", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Museu%20dos%20T\u00eaxteis%20MUTEX", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Casa dos Nichos", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Casa%20dos%20Nichos%20in%20Viana%20do%20Castelo%20%282%29.jpg", "coordenadas": "Point(-8.827742 41.691856)", "localidade": "Viana do Castelo (Santa Maria Maior e Monserrate) e Meadela", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Casa%20dos%20Nichos", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu da Escola (Ribeira de Pena)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20da%20Escola%20%28Ribeira%20de%20Pena%29%20%283%29.jpg", "coordenadas": "Point(-7.793638888 41.519361111)", "localidade": "Ribeira de Pena", "informa\u00e7\u00e3o": "https://cm-rpena.pt/ecomuseu/?id=5", "data_criacao": "2016-08-04T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu do Volfr\u00e2mio", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20do%20Volfr%C3%A2mio%20%281%29.jpg", "coordenadas": "Point(-7.846916666 41.472305555)", "localidade": "Cerva e Lim\u00f5es", "informa\u00e7\u00e3o": "https://www.ecomuseu-rpena.pt/museu-do-volframio/", "data_criacao": "2016-06-29T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu de Aveiro", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mosteiro%20de%20Jesus%20-%20museu%20de%20Aveiro.jpg", "coordenadas": "Point(-8.651106 40.639425)", "localidade": "Gl\u00f3ria e Vera Cruz", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Museu%20de%20Aveiro", "data_criacao": "1911-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu Francisco Tavares Proen\u00e7a J\u00fanior", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castelo%20Branco%20April%202015-1a.jpg", "coordenadas": "Point(-7.494199 39.828309)", "localidade": "Castelo Branco", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Museu%20Francisco%20Tavares%20Proen\u00e7a%20J\u00fanior", "data_criacao": "1910-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu do Combatente", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Forte%20do%20Bom%20Sucesso%2033126-Lisbon%20%2835511203234%29.jpg", "coordenadas": "Point(-9.217451 38.692345)", "localidade": "Bel\u00e9m", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Museu%20do%20Combatente", "data_criacao": "2003-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu de Leiria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20de%20Leiria%20and%20Convento%20de%20St.%C2%BA%20Agostinho.jpg", "coordenadas": "Point(-8.802572 39.741782)", "localidade": "Leiria, Pousos, Barreira e Cortes", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Museu%20de%20Leiria", "data_criacao": "1917-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu do Oriente", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20do%20Oriente.jpg", "coordenadas": "Point(-9.17063233 38.70303507)", "localidade": "Alc\u00e2ntara", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.museudooriente.pt/261/the-oriente-museum.htm#.X9FAsdj7RPY", "data_criacao": "2008-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu Diocesano de Santar\u00e9m", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20de%20Nossa%20Senhora%20da%20Concei%C3%A7%C3%A3o%20do%20Col%C3%A9gio%20dos%20Jesu%C3%ADtas%2001.jpg", "coordenadas": "Point(-8.685175542 39.237290872)", "localidade": "Santar\u00e9m (Marvila), Santa Iria da Ribeira de Santar\u00e9m, Santar\u00e9m (S\u00e3o Salvador) e Santar\u00e9m (S\u00e3o Nicolau)", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.museudiocesanodesantarem.pt/home/", "data_criacao": "2013-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Teatro Clube de Esposende", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20de%20Esposende.JPG", "coordenadas": "Point(-8.780919 41.530726)", "localidade": "Esposende, Marinhas e Gandra", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Teatro%20Clube%20de%20Esposende", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Calouste Gulbenkian Museum", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museo%20Calouste%20Gulbenkian.jpg", "coordenadas": "Point(-9.154166666 38.736666666)", "localidade": "Lisbon", "informa\u00e7\u00e3o": "https://gulbenkian.pt/museu/en/", "data_criacao": "1960-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu Nacional de Arte Antiga", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/MNAA.jpg", "coordenadas": "Point(-9.161813 38.704626)", "localidade": "Estrela", "informa\u00e7\u00e3o": "http://mnaa.imc-ip.pt", "data_criacao": "1884-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu do Caramulo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Portugal%20Caramulo%20Museumsgeb%C3%A4ude.JPG", "coordenadas": "Point(-8.171719 40.569814)", "localidade": "Guard\u00e3o", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.museu-caramulo.net", "data_criacao": "1959-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "F\u00e1brica de Porcelanas Vista Alegre", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vista%20alegre.jpg", "coordenadas": "Point(-8.683741 40.589181)", "localidade": "\u00cdlhavo (S\u00e3o Salvador)", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.myvistaalegre.com/", "data_criacao": "1824-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Pal\u00e1cio Nacional de Mafra", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mafra%20May%202013-2.jpg", "coordenadas": "Point(-9.326395 38.936922)", "localidade": "Mafra", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Pal\u00e1cio%20Nacional%20de%20Mafra", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "S\u00e9 Nova de Coimbra", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/S%C3%A9%20Nova%20de%20Coimbra%20-%20Fachada%20principal%20%282%29.jpg", "coordenadas": "Point(-8.424444 40.209444)", "localidade": "Coimbra (S\u00e9 Nova, Santa Cruz, Almedina e S\u00e3o Bartolomeu)", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=S\u00e9%20Nova%20de%20Coimbra", "data_criacao": "1640-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Pa\u00e7o Episcopal do Porto", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Paco%20Episcopal%20%28Porto%29.JPG", "coordenadas": "Point(-8.6116 41.142)", "localidade": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Pa\u00e7o%20Episcopal%20do%20Porto", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu da Electricidade", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pla%C3%A7a%20del%20carb%C3%B3.JPG", "coordenadas": "Point(-9.196111111 38.695555555)", "localidade": "Lisbon", "informa\u00e7\u00e3o": "https://www.fundacaoedp.pt", "data_criacao": "1990-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu de Marinha de Lisboa", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/2002-10-26%2011-15%20%28Andalusien%20%26%20Lissabon%20268%29%20Lissabon%2C%20Bel%C3%A9m%2C%20Mosteiro%20dos%20Jer%C3%B3nimos.jpg", "coordenadas": "Point(-9.20813889 38.69709722)", "localidade": "Lisbon", "informa\u00e7\u00e3o": "https://ccm.marinha.pt/pt/museu", "data_criacao": "1863-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Mosteiro de S\u00e3o Vicente de Fora", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20e%20Mosteiro%20de%20S%C3%A3o%20Vicente%20de%20Fora.jpg", "coordenadas": "Point(-9.127777777 38.714722222)", "localidade": "S\u00e3o Vicente", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Mosteiro%20de%20S\u00e3o%20Vicente%20de%20Fora", "data_criacao": "1147-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu Municipal Leonel Trindade de Torres Vedras", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Igreja%20e%20Convento%20da%20Gra%C3%A7a%20%28Torres%20Vedras%29.jpg", "coordenadas": "Point(-9.25913889 39.09015556)", "localidade": "Santa Maria, S\u00e3o Pedro e Matac\u00e3es", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.cm-tvedras.pt/viver/cultura/museu-municipal/", "data_criacao": "1929-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu de Fotografia da Madeira", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20de%20Fotografia%20da%20Madeira%2C%20Funchal%2C%20Madeira%20-%20IMG%207295.jpg", "coordenadas": "Point(-16.91031 32.648915)", "localidade": "S\u00e9", "informa\u00e7\u00e3o": "http://photographiamuseuvicentes.gov-madeira.pt/", "data_criacao": "1848-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu do Design e da Moda", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/MUDE%20-%20Lisbon.jpg", "coordenadas": "Point(-9.137039 38.709189)", "localidade": "Lisbon", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.mude.pt/", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Church of Saint Amaro (Beja)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/BejaSantoAmaro2.jpg", "coordenadas": "Point(-7.866212 38.017702)", "localidade": "Beja (Santiago Maior e S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista)", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.museuregionaldebeja.pt/?page_id=30", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu Nacional do Azulejo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Madre%20Deus%20December%202012-3.jpg", "coordenadas": "Point(-9.11389 38.7244)", "localidade": "Lisbon", "informa\u00e7\u00e3o": "http://mnazulejo.imc-ip.pt/", "data_criacao": "1960-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Quinta da Regaleira", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/PALACIO%20DA%20REGALEIRA%20II.jpg", "coordenadas": "Point(-9.39603056 38.79635278)", "localidade": "Sintra (Santa Maria e S\u00e3o Miguel, S\u00e3o Martinho e S\u00e3o Pedro de Penaferrim)", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.regaleira.pt", "data_criacao": "1697-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu Municipal de Etnografia e Hist\u00f3ria da P\u00f3voa de Varzim", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20da%20Povoa.JPG", "coordenadas": "Point(-8.758211135 41.380550384)", "localidade": "Uni\u00e3o das Freguesias da P\u00f3voa de Varzim, Beiriz e Argivai", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Museu%20Municipal%20de%20Etnografia%20e%20Hist\u00f3ria%20da%20P\u00f3voa%20de%20Varzim", "data_criacao": "1937-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu da Terra de Miranda", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/At%20the%20main%20square%20I%20%2850958715016%29.jpg", "coordenadas": "Point(-6.274312 41.494315)", "localidade": "Miranda do Douro", "informa\u00e7\u00e3o": "https://culturanorte.gov.pt/pt/patrimonio/museu-da-terra-de-miranda/", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu de Cinema de Melga\u00e7o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cinema%20Melgaco%202.jpg", "coordenadas": "Point(-8.26 42.114444444)", "localidade": "Melga\u00e7o", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Museu%20de%20Cinema%20de%20Melga\u00e7o", "data_criacao": "2005-06-03T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu de Cinema de Melga\u00e7o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cinema%20Melgaco%202.jpg", "coordenadas": "Point(-8.26 42.11458333)", "localidade": "Melga\u00e7o", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Museu%20de%20Cinema%20de%20Melga\u00e7o", "data_criacao": "2005-06-03T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu de Cinema de Melga\u00e7o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cinema%20Melgaco%202.jpg", "coordenadas": "Point(-8.26 42.114444444)", "localidade": "Alto Minho Subregion", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Museu%20de%20Cinema%20de%20Melga\u00e7o", "data_criacao": "2005-06-03T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu de Cinema de Melga\u00e7o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cinema%20Melgaco%202.jpg", "coordenadas": "Point(-8.26 42.11458333)", "localidade": "Alto Minho Subregion", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Museu%20de%20Cinema%20de%20Melga\u00e7o", "data_criacao": "2005-06-03T00:00:00Z"}, {"nome": "Pal\u00e1cio de S\u00e3o Louren\u00e7o", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pal%C3%A1cio%20de%20S%C3%A3o%20Louren%C3%A7o%2C%20Funchal%2C%20Madeira%20-%20IMG%202614.jpg", "coordenadas": "Point(-16.910197 32.647205)", "localidade": "S\u00e9", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Pal\u00e1cio%20de%20S\u00e3o%20Louren\u00e7o", "data_criacao": "1490-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Muralha primitiva", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Muralha%20Primitiva%20%28Porto%29.JPG", "coordenadas": "Point(-8.6105 41.143)", "localidade": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Muralha%20primitiva", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Pa\u00e7o Ducal de Vila Vi\u00e7osa", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vila%20Vi%C3%A7osa%20September%202013-5a.jpg", "coordenadas": "Point(-7.42193611 38.78244444)", "localidade": "Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o e S\u00e3o Bartolomeu", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.fcbraganca.pt/", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Casa Fernando Pessoa", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Casa%20Fernando%20Pessoa.jpg", "coordenadas": "Point(-9.16244 38.71663)", "localidade": "Campo de Ourique", "informa\u00e7\u00e3o": "http://casafernandopessoa.cm-lisboa.pt/", "data_criacao": "1993-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu da \u00c1gua (Lisbon)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20da%20%C3%81gua.JPG", "coordenadas": "Point(-9.119167 38.719167)", "localidade": "Lisbon", "informa\u00e7\u00e3o": "http://museudaagua.epal.pt/museudaagua/", "data_criacao": "1967-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Nogueira da Silva Museum", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museunogueirasilvabraga.jpg", "coordenadas": "Point(-8.421791 41.551911)", "localidade": "Braga", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.mns.uminho.pt/", "data_criacao": "1975-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Pius XII Museum", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/800px-Museu%20Pio%20XII.JPG", "coordenadas": "Point(-8.426 41.5484)", "localidade": "Braga (Maximinos, S\u00e9 e Cividade)", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.museupioxii.com/", "data_criacao": "1957-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu Rafael Bordalo Pinheiro", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20Bordalo%20Pinheiro.jpg", "coordenadas": "Point(-9.1542 38.7589)", "localidade": "Alvalade", "informa\u00e7\u00e3o": "http://museubordalopinheiro.cm-lisboa.pt", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu Rafael Bordalo Pinheiro", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20Bordalo%20Pinheiro.jpg", "coordenadas": "Point(-9.1542 38.7589)", "localidade": "Alvalade", "informa\u00e7\u00e3o": "http://museubordalopinheiro.pt", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Stringed Instruments Museum", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20dos%20Cordofones%20%2819%29.jpg", "coordenadas": "Point(-8.4725 41.488333333)", "localidade": "Braga", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Stringed%20Instruments%20Museum", "data_criacao": "1995-09-22T00:00:00Z"}, {"nome": "Stringed Instruments Museum", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20dos%20Cordofones%20%2819%29.jpg", "coordenadas": "Point(-8.4725 41.488333333)", "localidade": "Tebosa", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Stringed%20Instruments%20Museum", "data_criacao": "1995-09-22T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu da Farm\u00e1cia", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/ANF1975.jpg", "coordenadas": "Point(-9.147351 38.71009)", "localidade": "Miseric\u00f3rdia", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.museudafarmacia.pt", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Alf\u00e2ndega Nova", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Porto%20-%20Alf%C3%A2ndega.jpg", "coordenadas": "Point(-8.62165 41.143152777)", "localidade": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Alf\u00e2ndega%20Nova", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Ermida de Santo Ant\u00f3nio (Alcoutim)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alcoutim%20%28Portugal%29%20%2833246438935%29.jpg", "coordenadas": "Point(-7.471484 37.471455)", "localidade": "Alcoutim e Pereiro", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Ermida%20de%20Santo%20Ant\u00f3nio%20(Alcoutim)", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Casa-Museu Egas Moniz", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Casa-Museu%20Egas%20Moniz%20-%20Avanca%20-%20Portugal%20%2831507625933%29.jpg", "coordenadas": "Point(-8.5892 40.80631667)", "localidade": "Avanca", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.casamuseuegasmoniz.com/", "data_criacao": "1968-06-14T00:00:00Z"}, {"nome": "Casa-Oficina Ant\u00f3nio Carneiro", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Casa%20Museu%20Antonio%20Carneiro%20by%20Henrique%20Matos%2002.jpg", "coordenadas": "Point(-8.59386944 41.14963611)", "localidade": "Bonfim", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.cm-porto.pt/cultura/museus-e-arquivos/casa-oficina-antonio-carneiro", "data_criacao": "2009-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Casa Colombo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Casa%20Colombo%20Columbus%20House%20-%20Vila%20Baleira%20-%20Porto%20Santo%20%28Portugal%29%20%282180443749%29.jpg", "coordenadas": "Point(-16.335726 33.059417)", "localidade": "Porto Santo", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.museucolombo-portosanto.com/intro.html", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu Almeida Moreira", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Casa%20Museu%20Almeida%20Moreira.jpg", "coordenadas": "Point(-7.913353 40.65854)", "localidade": "Viseu", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Museu%20Almeida%20Moreira", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Casa de Camilo Castelo Branco", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Casa%20de%20Camilo.JPG", "coordenadas": "Point(-8.46370833 41.39686111)", "localidade": "Seide", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.camilocastelobranco.org/", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Casa do Despacho da vener\u00e1vel Ordem Terceira de S\u00e3o Francisco", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Casa%20Despacho%20Ordem%20S%20Francisco%20%28Porto%29.jpg", "coordenadas": "Point(-8.61632222 41.141025)", "localidade": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Casa%20do%20Despacho%20da%20vener\u00e1vel%20Ordem%20Terceira%20de%20S\u00e3o%20Francisco", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Esta\u00e7\u00e3o Elevat\u00f3ria a Vapor dos Barbadinhos", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20da%20%C3%81gua%20-%20Lisboa%20-%20Portugal%20%2839109886662%29.jpg", "coordenadas": "Point(-9.119542 38.719883)", "localidade": "S\u00e3o Vicente", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Esta\u00e7\u00e3o%20Elevat\u00f3ria%20a%20Vapor%20dos%20Barbadinhos", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Reitoria da Universidade do Porto", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Reitoria%20Universidade%20%28Porto%29.JPG", "coordenadas": "Point(-8.6157 41.14655278)", "localidade": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Reitoria%20da%20Universidade%20do%20Porto", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Madeira Story Centre", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/MadeiraStoryCentre1.JPG", "coordenadas": "Point(-16.9025 32.647777777)", "localidade": "Funchal", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.madeirastorycentre.com", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Madeira Story Centre", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/MadeiraStoryCentre1.JPG", "coordenadas": "Point(-16.9025 32.647777777)", "localidade": "Madeira", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.madeirastorycentre.com", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Madeira Story Centre", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/MadeiraStoryCentre1.JPG", "coordenadas": "Point(-16.9025 32.647777777)", "localidade": "Santa Maria Maior", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.madeirastorycentre.com", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Moinho de Papel de Leiria", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Paper%20museum%20%28Museu%20do%20moinho%20do%20papel%29.JPG", "coordenadas": "Point(-8.800669444 39.740277777)", "localidade": "Leiria, Pousos, Barreira e Cortes", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Moinho%20de%20Papel%20de%20Leiria", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Mosteiro de Jesus, compreendendo o t\u00famulo de Santa Joana", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mosteiro%20de%20Jesus%20-%20museu%20de%20Aveiro.jpg", "coordenadas": "Point(-8.65116888 40.63942841)", "localidade": "Gl\u00f3ria e Vera Cruz", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Mosteiro%20de%20Jesus,%20compreendendo%20o%20t\u00famulo%20de%20Santa%20Joana", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu Anjos Teixeira", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Statue%20Anges%20Teixeira%20Sintra%201.jpg", "coordenadas": "Point(-9.387244064 38.796851654)", "localidade": "Sintra (Santa Maria e S\u00e3o Miguel, S\u00e3o Martinho e S\u00e3o Pedro de Penaferrim)", "informa\u00e7\u00e3o": "http://museuvirtual.cm-sintra.pt/mat/", "data_criacao": "1976-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu Ant\u00f3nio Medeiros e Almeida", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Casa%20Museu%20Ant%C3%B3nio%20Medeiros%20e%20Almeida.jpg", "coordenadas": "Point(-9.14911 38.72158)", "localidade": "Lisbon", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.casa-museumedeirosealmeida.pt", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Casa Museu Jos\u00e9 R\u00e9gio", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Casa%20do%20Poeta%20Jos%C3%A9%20R%C3%A9gio%20-%20fachada.jpg", "coordenadas": "Point(-7.429779 39.288734)", "localidade": "S\u00e9 e S\u00e3o Louren\u00e7o", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.cm-portalegre.pt/es/atividade-municipal/cultura/museus", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu Mar\u00edtimo de \u00cdlhavo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/MuseuMaritimoIlhavo1.JPG", "coordenadas": "Point(-8.666087 40.604333)", "localidade": "\u00cdlhavo (S\u00e3o Salvador)", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.museumaritimo.cm-ilhavo.pt/", "data_criacao": "1937-08-08T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu Militar de Lisboa", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/M%20militar%20lisboa.jpg", "coordenadas": "Point(-9.124201 38.713195)", "localidade": "Santa Maria Maior", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.exercito.pt/sites/MusMilLisboa/", "data_criacao": "1842-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu Monogr\u00e1fico de Con\u00edmbriga", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Conimbriga%20museu%20monografico.JPG", "coordenadas": "Point(-8.490222222 40.098361111)", "localidade": "Condeixa-a-Nova", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.conimbriga.gov.pt/index.html", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu Nacional da Imprensa", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Revolutionary%20machinery%20%281142690619%29.jpg", "coordenadas": "Point(-8.57668333 41.14340833)", "localidade": "Campanh\u00e3", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.museudaimprensa.pt/", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu da Escrita do Sudoeste", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Escrita%20sudoeste%20by%20Henrique%20Matos%20002A.jpg", "coordenadas": "Point(-8.061111111 37.512222222)", "localidade": "Almod\u00f4var", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Museu%20da%20Escrita%20do%20Sudoeste", "data_criacao": "2007-09-29T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu de Arte Popular (Lisboa)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20Arte%20Popular%20-%20Lisboa.JPG", "coordenadas": "Point(-9.208366 38.693658)", "localidade": "Bel\u00e9m", "informa\u00e7\u00e3o": "https://museuartepopular.wordpress.com/", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu de Lamego", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lamego-Museu%20de%20Lamego.-20140912.jpg", "coordenadas": "Point(-7.806273 41.09743)", "localidade": "Lamego (Almacave e S\u00e9)", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.museudelamego.pt/", "data_criacao": "1917-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu de Lamego", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lamego-Museu%20de%20Lamego.-20140912.jpg", "coordenadas": "Point(-7.806273 41.09743)", "localidade": "Lamego (Almacave e S\u00e9)", "informa\u00e7\u00e3o": "https://museudelamego.gov.pt/", "data_criacao": "1917-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu de Marionetas do Porto", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20de%20Marionetas%20do%20Porto%2002.JPG", "coordenadas": "Point(-8.61660556 41.14252778)", "localidade": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "informa\u00e7\u00e3o": "http://marionetasdoporto.pt/en/museu-das-marionetas-do-porto/", "data_criacao": "2012-02-03T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu de Olaria (Barcelos)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Barcelos%20Pottery%20Museum6.JPG", "coordenadas": "Point(-8.620786111 41.529888888)", "localidade": "Barcelos", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Museu%20de%20Olaria%20(Barcelos)", "data_criacao": "1963-05-04T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu de S\u00e3o Roque", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20de%20S.%20Roque.jpg", "coordenadas": "Point(-9.1432 38.7134)", "localidade": "Lisbon", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.museudesaoroque.com/Home.aspx", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu do Brinquedo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20do%20Brinquedo%2C%20Sintra%2002.JPG", "coordenadas": "Point(-9.38183889 38.79087778)", "localidade": "Sintra (Santa Maria e S\u00e3o Miguel, S\u00e3o Martinho e S\u00e3o Pedro de Penaferrim)", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.museu-do-brinquedo.pt/", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu do Brinquedo Portugu\u00eas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20do%20Brinquedo%20Portugu%C3%AAs%2008.JPG", "coordenadas": "Point(-8.589055555 41.769833333)", "localidade": "Ponte de Lima", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Museu%20do%20Brinquedo%20Portugu\u00eas", "data_criacao": "2012-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu do Ciclismo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/M%20ciclismo%203.jpg", "coordenadas": "Point(-9.13412285 39.40303802)", "localidade": "Caldas da Rainha", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Museu%20do%20Ciclismo", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu do Hospital e das Caldas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20hosp%20termal%201.jpg", "coordenadas": "Point(-9.13197 39.4034)", "localidade": "Caldas da Rainha", "informa\u00e7\u00e3o": "https://museudohospital.wordpress.com/", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu do Ouro de Travassos", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20do%20Ouro.JPG", "coordenadas": "Point(-8.20167222 41.57299167)", "localidade": "P\u00f3voa de Lanhoso", "informa\u00e7\u00e3o": "http://alfena6.wixsite.com/museudoouro_2", "data_criacao": "2001-05-03T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu dos Baleeiros", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/2010%20mai%2021%2024%20pico%20e%20faial%20%2889%29.JPG", "coordenadas": "Point(-28.253663 38.396564)", "localidade": "Lajes do Pico", "informa\u00e7\u00e3o": "http://cm-lajesdopico.pt/lajes-do-pico/locais-de-interesse", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu dos Terceiros", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ponte%20de%20Lima-Museo%20dos%20Terceiros%2001.jpg", "coordenadas": "Point(-8.58708889 41.76496389)", "localidade": "Ponte de Lima", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.museuspontedelima.com", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Pavilh\u00e3o da \u00c1gua", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pavilh%C3%A3o%20da%20%C3%81gua.jpg", "coordenadas": "Point(-8.67652222 41.17140278)", "localidade": "Aldoar, Foz do Douro e Nevogilde", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Pavilh\u00e3o%20da%20\u00c1gua", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Reservat\u00f3rio da M\u00e3e d'\u00c1gua das Amoreiras", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20da%20%C3%81gua.JPG", "coordenadas": "Point(-9.155754 38.72127)", "localidade": "Santo Ant\u00f3nio (Lisbon)", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Reservat\u00f3rio%20da%20M\u00e3e%20d'\u00c1gua%20das%20Amoreiras", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu Arqueol\u00f3gico de S\u00e3o Miguel de Odrinhas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ru%C3%ADnas%20Odrinhas%20%283%29.jpg", "coordenadas": "Point(-9.366289 38.88709)", "localidade": "S\u00e3o Jo\u00e3o das Lampas e Terrugem", "informa\u00e7\u00e3o": "http://museuarqueologicodeodrinhas.cm-sintra.pt", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Edif\u00edcio e Igreja da Santa Casa da Miseric\u00f3rdia da Lourinh\u00e3", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Santa%20casa%20da%20merisecoredia.JPG", "coordenadas": "Point(-9.314553 39.242879)", "localidade": "Lourinh\u00e3 e Atalaia", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Edif\u00edcio%20e%20Igreja%20da%20Santa%20Casa%20da%20Miseric\u00f3rdia%20da%20Lourinh\u00e3", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Solar do Ribeirinho", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Solar%20do%20Ribeirinho%2C%20Madeira%20-%20IMG%208811%20%28corr.%29.jpg", "coordenadas": "Point(-16.76744 32.71843)", "localidade": "Machico", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Solar%20do%20Ribeirinho", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu CR7", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20CR7%20Funchal%202016.JPG", "coordenadas": "Point(-16.91385 32.64409)", "localidade": "Funchal", "informa\u00e7\u00e3o": "https://www.museucr7.com/", "data_criacao": "2013-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu CR7", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20CR7%20Funchal%202016.JPG", "coordenadas": "Point(-16.91385 32.64409)", "localidade": "Madeira", "informa\u00e7\u00e3o": "https://www.museucr7.com/", "data_criacao": "2013-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu CR7", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20CR7%20Funchal%202016.JPG", "coordenadas": "Point(-16.91385 32.64409)", "localidade": "S\u00e9", "informa\u00e7\u00e3o": "https://www.museucr7.com/", "data_criacao": "2013-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu de Alberto Sampaio", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20Alberto%20Sampaio%20-%20panoramio.jpg", "coordenadas": "Point(-8.292277777 41.442638888)", "localidade": "Oliveira, S\u00e3o Paio e S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "informa\u00e7\u00e3o": "https://www.museualbertosampaio.gov.pt/", "data_criacao": "1928-01-01T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu de Cer\u00e2mica de Sacav\u00e9m", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20da%20Cer%C3%A2mica%20de%20Sacav%C3%A9m.jpg", "coordenadas": "Point(-9.102435127 38.794188701)", "localidade": "Sacav\u00e9m", "informa\u00e7\u00e3o": "https://www.cm-loures.pt/AreaConteudo.aspx?DisplayId=776", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20da%20Presidencia%20da%20Rep%C3%BAblica%20Palacio%20de%20Belem%20090108.JPG", "coordenadas": "Point(-9.2011986 38.6973754)", "localidade": "Lisbon", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.museu.presidencia.pt/", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Casa do Cais Novo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20Vinho%20do%20Porto%20%28Porto%29.JPG", "coordenadas": "Point(-8.62675 41.14498)", "localidade": "Lordelo do Ouro e Massarelos", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Casa%20do%20Cais%20Novo", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "World of Discoveries", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/World%20of%20Discoveries%20%281%29.JPG", "coordenadas": "Point(-8.620849 41.143447)", "localidade": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "informa\u00e7\u00e3o": "https://www.worldofdiscoveries.com/", "data_criacao": "2014-04-25T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu Quinta das Cruzes", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20da%20Quinta%20das%20Cruzes%20-%202014-05-11.jpg", "coordenadas": "Point(-16.913897 32.651054)", "localidade": "S\u00e3o Pedro", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.museuquintadascruzes.com", "data_criacao": "1946-12-19T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu Quinta das Cruzes", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20da%20Quinta%20das%20Cruzes%20-%202014-05-11.jpg", "coordenadas": "Point(-16.913897 32.651054)", "localidade": "S\u00e3o Pedro", "informa\u00e7\u00e3o": "https://mqc.madeira.gov.pt/", "data_criacao": "1946-12-19T00:00:00Z"}, {"nome": "Igreja de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o (Beja)", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Beja09.jpg", "coordenadas": "Point(-7.863016 38.013892)", "localidade": "Beja (Salvador e Santa Maria da Feira)", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.museuregionaldebeja.pt", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu Militar do Bu\u00e7aco", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20Militar%20do%20Bucaco%20%2847%29.JPG", "coordenadas": "Point(-8.359444444 40.378888888)", "localidade": "Luso", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Museu%20Militar%20do%20Bu\u00e7aco", "data_criacao": "1910-09-27T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu da Miseric\u00f3rdia do Porto", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20da%20Miseric%C3%B3rdia%20do%20Porto%2002.JPG", "coordenadas": "Point(-8.614511 41.143693)", "localidade": "Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.mmipo.pt/", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Alian\u00e7a Underground Museum", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alian%C3%A7a%20Underground%20Museum-Exterior%20%286%29.JPG", "coordenadas": "Point(-8.471666666 40.489444444)", "localidade": "Sangalhos", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.bacalhoa.pt/enoturismo/alianca-underground-museum", "data_criacao": "2010-04-24T00:00:00Z"}, {"nome": "Museu Alvarinho", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20Alvarinho%20%2817%29.jpg", "coordenadas": "Point(-8.481807 42.078613)", "localidade": "Mon\u00e7\u00e3o", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Museu%20Alvarinho", "data_criacao": "2015-02-28T00:00:00Z"}, {"nome": "Igreja e Hospital da Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Elvas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Elvas%20-%20Largo%20da%20Miseric%C3%B3rdia.JPG", "coordenadas": "Point(-7.165067 38.879641)", "localidade": "Assun\u00e7\u00e3o, Ajuda, Salvador e Santo Ildefonso", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Igreja%20e%20Hospital%20da%20Santa%20Casa%20da%20Miseric\u00f3rdia%20de%20Elvas", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Pa\u00e7os municipais de Guimar\u00e3es", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Guimar%C3%A3es-Altstadt-4.jpg", "coordenadas": "Point(-8.292999 41.443186)", "localidade": "Oliveira, S\u00e3o Paio e S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Pa\u00e7os%20municipais%20de%20Guimar\u00e3es", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Casa-Museu Frederico de Freitas", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Casa-Museu%20Frederico%20de%20Freitas%2C%20Funchal%20-%202013-05-18%20-%20DSC01919.jpg", "coordenadas": "Point(-16.912583333 32.650166666)", "localidade": "S\u00e3o Pedro", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Casa-Museu%20Frederico%20de%20Freitas", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu da Cultura Castreja", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20da%20Cultura%20Castreja.jpg", "coordenadas": "Point(-8.32525 41.520444444)", "localidade": "Guimar\u00e3es", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Museu%20da%20Cultura%20Castreja", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu do Douro", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20do%20Douro%20%2847451262391%29.jpg", "coordenadas": "Point(-7.789964 41.161557)", "localidade": "Peso da R\u00e9gua e Godim", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.museudodouro.pt", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu do Traje de Viana do Castelo", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20do%20Traje.jpg", "coordenadas": "Point(-8.828611111 41.692888888)", "localidade": "Viana do Castelo", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.cm-viana-castelo.pt/pt/mt-apresentacao", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu Municipal do Bombarral", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Museu%20Municipal%20do%20Bombarral%20Estatu%C3%A1ria4.jpg", "coordenadas": "Point(-9.155169 39.268886)", "localidade": "Bombarral", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.cm-bombarral.pt/Turismo", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu de Hist\u00f3ria Natural e da Ci\u00eancia da Universidade do Porto", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/20200130%20PortoUni%203326%20%2849650927596%29.jpg", "coordenadas": "Point(-8.642594 41.153555)", "localidade": "Porto", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Museu%20de%20Hist\u00f3ria%20Natural%20e%20da%20Ci\u00eancia%20da%20Universidade%20do%20Porto", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu de Hist\u00f3ria Natural e da Ci\u00eancia da Universidade do Porto", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Galeria%20da%20Biodiversidade%20%2826%29.jpg", "coordenadas": "Point(-8.642594 41.153555)", "localidade": "Porto", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Museu%20de%20Hist\u00f3ria%20Natural%20e%20da%20Ci\u00eancia%20da%20Universidade%20do%20Porto", "data_criacao": "Desconhecida"}, {"nome": "Museu de Hist\u00f3ria Natural e da Ci\u00eancia da Universidade do Porto", "imagem": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/20200130%20PortoUni%203326%20%2849650927596%29.jpg", "coordenadas": "Point(-8.615649 41.146823)", "localidade": "Porto", "informa\u00e7\u00e3o": "http://www.google.com/search?q=Museu%20de%20Hist\u00f3ria%20Natural%20e%20da%20Ci\u00eancia%20da%20Universidade%20do%20Porto", "data_criacao": "Desconhecida"}]